[
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102209",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trotz Doping-Verfahren: Russin Walijewa steht auf Startliste",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Anh\u00f6rung in Doping-Aff\u00e4re um Walijewa bei Olympia beendet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113426",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Golfstars lassen es Bier in der W\u00fcste von Arizona regnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112790",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Biden sieht Diversit\u00e4t unter Trainern als Frage des Anstands",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109448",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Darmstadt und Schalke patzen und helfen norddeutschen Clubs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110897",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Wieder Proteste gegen Corona-Ma\u00dfnahmen erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110981",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann in Klinik erstochen: 40-J\u00e4hriger vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Finanzminister legt vorl\u00e4ufigen Haushaltsabschluss 2021 vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zeitungsverleger diskutieren Verbandszukunft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113426",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Golfstars lassen es Bier in der W\u00fcste von Arizona regnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106027",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Comeback nach Auszeit: Zwayer leitet Spiel in Hannover",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113426",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Golfstars lassen es Bier in der W\u00fcste von Arizona regnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220123-99-819387",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Belgier Pieters gewinnt Golfturnier in Abu Dhabi",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211031-99-811408",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Golfprofi J\u00e4ger 20. bei Bermuda Championship",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211107-99-904163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Portugal Masters: Belgischer Golfer Pieters triumphiert",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211114-99-993803",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Vor Saisonfinale: Golfprofi Kaymer 13. beim Turnier in Dubai",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211129-99-190804",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Er schrieb Geschichte: Ex-Golf-Profi Elder gestorben ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211126-99-153281",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Unwetter und Corona: Turnier in S\u00fcdafrika vorzeitig beendet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220130-99-903006",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "PGA-Tour: Premierensieg f\u00fcr US-Amerikaner List in San Diego",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211024-99-714517",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Master-Champion Matsuyama siegt bei Heim-Turnier in Japan",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211108-99-908711",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Norweger Hovland holt zweiten Sieg in Mayakoba",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-826465",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "US-Golfer Swafford siegt in Kalifornien",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211018-99-634731",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "McIlroy holt 20. Sieg auf der PGA-Tour",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211024-99-719393",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Golfprofi Schmid Elfter auf Mallorca - Winther siegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-736146",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Golfstar Matsuyama gewinnt auf Hawaii und stellt Rekord ein ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-651817",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Australier Smith siegt mit PGA-Rekord auf Hawaii ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-00372",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Golfer Long 18. in den Vereinigten Arabischen Emiraten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211115-99-01211",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Senioren-Tour: Golfer Langer zum sechsten Mal an der Spitze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211122-99-100357",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news"
        ],
        "title": "Tiger Woods zeigt Videoclip von seinem Golftraining",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211130-99-195084",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "R\u00fcckkehr des Teilzeit-Tigers: Woods spricht \u00fcber Comeback",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113482",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Messewirtschaft fordert sofortige \u00d6ffnungsperspektive",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110909",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Wirtschaftsminister Habeck in MV: Werftenbesuch in Wismar ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110823",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Vater nach Sch\u00fctteltod von Baby vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess um Reiterhof-Mord von Quickborn: Pl\u00e4doyers erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-35877",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "So reagieren die Stars auf ihre Oscar-Nominierung",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113540",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Rapper Colson Baker macht Megan Fox Liebeserkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-28642",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Frauenbild in Kinofilmen laut Studie begrenzt ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75218",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Heike Makatsch w\u00fcnscht sich viele Kinofans",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-15861",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abTod auf dem Nil\u00bb - Kenneth Branagh als Hercule Poirot",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29045",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Peter Thorwarth bringt bei Netflix Kriegsdrama heraus",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abThe Power of the Dog\u00bb Favorit bei den Oscars",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86380",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Roth will \u00f6kologische Mindeststandards beim Film",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42706",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Berlinale 2022: Die Sache mit dem Virus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72841",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Jubil\u00e4umsprogramm zu 100 Jahre H\u00e4ndel-Festspiele in Halle ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96725",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Premiere auf der Berlinale - Nick Cave im Studio",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58527",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Berlinale 2022: Das ist die Festivaljury",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75244",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Sternen-Ehre f\u00fcr Adam McKay auf Hollywoods \u00abWalk of Fame\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78787",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Antonio Banderas: Ruiniere mich auf h\u00f6chst romantische Weise",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72438",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Trailer stimmt auf \u00abJurassic World: Dominion\u00bb ein ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31640",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Was Netflix 2022 noch so plant",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-41132",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Berlinale-Chef: \u00abBesonderes Gef\u00fchl, wenn man im Kino ist\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-54057",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Ehren-Oscars f\u00fcr Liv Ullmann und Samuel L. Jackson im M\u00e4rz ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111448",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Das Berlinale-Filmgucken geht weiter: Werk \u00fcber \u00abBataclan\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110980",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Valentinsgottesdienste im Zeichen der Vielfalt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111099",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Prozess um verbotenes Autorennen mit Schwerverletzten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42386",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "\u00abWichtiges Ventil\u00bb: Slash rockt auch ohne Guns N' Roses",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-986509",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Ausverkauf einer Ikone - Was von Whitney Houston bleibt",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-54330",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Rapper Snoop Dogg kauft Plattenlabel Death Row Records",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-76696",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "US-Medien: Missbrauchsvorwurf gegen Snoop Dogg ",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77036",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Mary J. Blige: Mit neuem Album zur \u00abSuper Bowl\u00bb-Show ",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-37479",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Drei Brit Awards f\u00fcr Adele - nur einer f\u00fcr Ed Sheeran",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42389",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "alt-J besingen gro\u00dfe Gef\u00fchle - und Krypto-W\u00e4hrungen",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42388",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Gib Lucifer keine Chance: Spoon vertreiben Lockdown-L\u00e4hmung",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26500",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Iggy Pop erh\u00e4lt schwedischen\u00a0Polarpreis",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Rap-Party in Super Bowl-Halbzeit - mit \u00dcberraschungsgast",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72351",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rap-Stars zu Super Bowl: \u00abEine der besten Halbzeitshows\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93581",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Das sind die neuen \u00abShooting Stars\u00bb der Berlinale",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79580",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Gregor Gysi tritt in \u00abRocky Horror Show\u00bb auf ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rap-Party in Super Bowl-Halbzeit - mit \u00dcberraschungsgast",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Anh\u00f6rung in die Nacht: Sportrichter f\u00e4llen Walijewa-Urteil",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Laura Nolte k\u00e4mpft im Monobob um Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73070",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Olympia-Deb\u00fctantin Neise mit Skeleton auf Medaillenkurs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-47135",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Arm in Arm: Rodel-Doppelsitzer Wendl/Arlt feiern Gold-Triple",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08775",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Olympiasieger l\u00e4sst Karriere-Fortsetzung offen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-38766",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Olympiasiegerin Geisenberger: \u00abWar der richtige Weg\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-66852",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodelk\u00f6nigin Geisenberger schreibt Olympia-Geschichte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90247",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Nolte f\u00e4hrt Bestzeit im Monobob-Abschlusstraining",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101319",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Laura Nolte im Monobob auf Medaillenkurs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-41007",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Geisenberger: \u00abRekorde sind mir im Augenblick wurscht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77379",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Olympia-Kritikerin Geisenberger ist \u00abpositiv \u00fcberrascht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89973",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Olympiasieger Grotheer: \u00abIn meine eigene Welt fliehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29669",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rekorde und Tr\u00e4nen: Geisenberger schreibt Rodel-Geschichte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-999658",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodler Ludwig holt erstes deutsches Olympia-Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96259",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Mama und Sellerie: Die Gold-Geheimnisse von Hannah Neise",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77905",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Nation Deutschland: Goldschmiede mit Zukunftsangst",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58850",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Gest\u00fcrzte Rodel-Weltmeisterin Taubitz wieder voll motiviert ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82486",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Skeletoni Grotheer setzt Gold-Festspiele im Eiskanal fort",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90920",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Friedrich im Zweierbob-Abschlusstraining durchwachsen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103227",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rekord-Olympiasiegerin Geisenberger zur\u00fcck in Deutschland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Laura Nolte k\u00e4mpft im Monobob um Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102670",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Football f\u00fcr Anf\u00e4nger: Grundwissen vor dem Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114041",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Trucker-Proteste in Kanada halten trotz Polizeieinsatz an",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102689",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Nicaragua: Ex-Rebellenf\u00fchrer Hugo Torres gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102689",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Nicaragua: Ex-Rebellenf\u00fchrer Hugo Torres gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114041",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Trucker-Proteste in Kanada halten trotz Polizeieinsatz an",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110978",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Vor MPK: Land h\u00f6rt Experten zu \u00d6ffnungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114223",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Los Angeles Rams gewinnen Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48631",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Rodler Wendl/Arlt gewinnen drittes Olympia-Gold im Doppelsitzer",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Los Angeles Rams gewinnen Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75818",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Bereit f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Party: LA hei\u00df auf den Super Bowl ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89901",
        "names": [
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "VfB-Fan Johnson und das Bayern-Trikot",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93841",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Quarterbacks, Trainer, Stars: Die K\u00f6pfe des Super Bowls",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-23204",
        "names": [
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Jung und gut: NFL-Trainer der Rams und Bengals mit Rekord",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58559",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Burrow und Stafford vor Quarterback-Duell",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102670",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Football f\u00fcr Anf\u00e4nger: Grundwissen vor dem Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08683",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Was muss ich wissen \u00fcber den 56. Super Bowl der NFL? ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: LA Rams besiegen die Cincinnati Bengals",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102670",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Football f\u00fcr Anf\u00e4nger: Grundwissen vor dem Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: LA Rams besiegen die Cincinnati Bengals",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rap-Party in Super Bowl-Halbzeit - mit \u00dcberraschungsgast",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Anh\u00f6rung in die Nacht: Sportrichter f\u00e4llen Walijewa-Urteil",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: LA Rams besiegen die Cincinnati Bengals",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: LA Rams besiegen die Cincinnati Bengals",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-80171",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "IT-Probleme bei der Postbank ver\u00e4rgern Kunden",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: LA Rams besiegen die Cincinnati Bengals",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-85597",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "EU-Risikorat: \u00dcberbewertungen am deutschen Immobilienmarkt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114339",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Klimaneutrale Schiffe - Habeck sieht Chance f\u00fcr MV Werften",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82729",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales.computer-tipp"
        ],
        "title": "Deepfakes: Audio- und Videomanipulation auf der Spur ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales.computer-tipp"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82778",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "In Brent ist London authentisch",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82911",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Tipps f\u00fcr den Kauf: Mit einem Elektromobil unterwegs",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Rams besiegen die Bengals und feiern Megaparty",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Siegesserie gerissen: Monobob-Pilotinnen verpassen Medaille",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111912",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Fu\u00dfball-Senkrechtstarterin Jule Brand: Ziel ist der EM-Titel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111865",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nagelsmann startet Spannungsaufbau f\u00fcr Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Mit \u00dcberraschungsgast: Stars feiern Rap-Party in Halbzeit",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Mit \u00dcberraschungsgast: Stars feiern Rap-Party in Halbzeit",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110728",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.spielberichte",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "BVB-Sieg dank Doppelpacker Reus: \u00abHaben Reaktion gezeigt\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112707",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nach guter Leistung: BVB will nicht \u00fcber Meisterrennen reden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Trotz Niederlage: Team sieht Steigerung vor K.o.-Spiel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104424",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Deutsche Skilangl\u00e4ufer Staffel-F\u00fcnfte - Russland holt Gold ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103951",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Dem\u00fctigung des FC Bayern - Kimmich stellt Mentalit\u00e4tsfrage",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102166",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Deutschland sinkt erstmals seit Wochen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102166",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Deutschland sinkt erstmals seit Wochen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101964",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Winterspiele melden neuen Tiefststand bei Corona-Infektionen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-984005",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Olympia-Organisatoren: Corona-Situation \u00abunter Kontrolle\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-995071",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Zehn weitere Corona-F\u00e4lle bei Winterspielen in Peking",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55984",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Zahl der Corona-F\u00e4lle bei Winterspielen steigt leicht an",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-07145",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Peking meldet 24 weitere Corona-F\u00e4lle bei Winterspielen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-984563",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Das war die Olympia-Nacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89882",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Nur noch wenige Corona-F\u00e4lle bei Winterspielen   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114859",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Keine neuen Corona-F\u00e4lle in der Olympia-Blase",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101964",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Winterspiele melden neuen Tiefststand bei Corona-Infektionen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114791",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Sieben Verletzte bei Unfall auf A10 in Berlin-Pankow",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114790",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Ujah-Comeback nach Leidenszeit: \u00abIch muss nur bereit sein\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110909",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Wirtschaftsminister Habeck zu Antrittsbesuch im Nordosten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114966",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Shorttrack: Seidels Olympia-Start mit Handicap",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114795",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Klimaneutrale Schiffe: Habeck sieht Chance f\u00fcr MV Werften",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Gedenken in Dresden: Nein zu Krieg: Protest gegen Rechts ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114796",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Neue Gleise und Jobs: Deutsche Bahn investiert in Sachsen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-100697",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "FDP dringt auf Corona-Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103620",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Buschmann: Geldstrafen-Schuldner sollen seltener in Haft ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103008",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Kinderpornografie: Jeder zehnte Hinweis lief ins Leere ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "S\u00f6der fordert Exit-Strategie - aber auch Notfallplan",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103620",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Buschmann: Geldstrafen-Schuldner sollen seltener in Haft ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "S\u00f6der fordert Exit-Strategie - aber auch Notfallplan",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-100395",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gedenken in Dresden an Zerst\u00f6rung 1945",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103008",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Kinderpornografie: Jeder zehnte Hinweis lief ins Leere ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114800",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Bahn: 470 Millionen Euro in Netz und Bahnh\u00f6fe investieren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114801",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Land will Radwegeausbau aufstocken: 50 Kilometer neu geplant",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114802",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Amtliche Unwetterwarnung f\u00fcr Gipfellagen des Brockens",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-973969",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Schlag f\u00fcr Kombinierer: Frenzel und Weber in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89806",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel und Weber warten weiter in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90516",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Das war die Olympia-Nacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-990280",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Deutscher Olympia-Start: Althaus' Silber - Pechsteins Gl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-983978",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Quarant\u00e4ne-Qual: Frust bei Kombinierer Frenzel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-984563",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Das war die Olympia-Nacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-59179",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Hennigs f\u00fcnfter Platz macht Staffel Mut - Johaug siegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-985745",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Langl\u00e4uferin Johaug gewinnt erstes Gold in Peking",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-985986",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Uigurin Dinigeer Yilamujiang 43. im Langlaufrennen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89806",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel und Weber warten weiter in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-983849",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Chef lobt Hennig: \u00abEine der vollkommensten Langl\u00e4uferinnen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-997114",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Bolschunow holt Olympia-Gold im Langlauf - B\u00f6gl 12. ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29806",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Sundling und Klaebo gewinnen Gold bei Langlauf-Sprints",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42866",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Geiger d\u00fcpiert Rivalen - Mit Turbofinish zu Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48348",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer-Olympiasieger Geiger: \u00abJetzt ist alles egal\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55340",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Langlauf-Quartett nominiert - Olympisches Deb\u00fct f\u00fcr Kuchler",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77228",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Finne Niskanen gewinnt Langlauf-Gold - Kuchler verl\u00e4uft sich",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-57312",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Dem\u00fctiger Olympiasieger Geiger: \u00abWichtigere Dinge im Leben\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111633",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.spielberichte",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Hoffenheim feiert H\u00fcbner und beendet Krise gegen Bielefeld ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90215",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Teamchef nominiert Langlauf-Staffel: \u00abJunge Kr\u00e4fte\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel und Weber noch in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112728",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abMega gl\u00fccklich\u00bb und zufrieden: Hoffenheim feiert H\u00fcbner ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103796",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Test negativ: Kombinierer Riiber kann auf Start hoffen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114805",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Mann bei Wohnungsbrand lebensgef\u00e4hrlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103216",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Bundesregierung h\u00e4lt Ukraine-Lage f\u00fcr \u00abextrem gef\u00e4hrlich\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103216",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Bundesregierung h\u00e4lt Ukraine-Lage f\u00fcr \u00abextrem gef\u00e4hrlich\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114808",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Vandalismus in Schulen auch w\u00e4hrend der Corona-Pandemie ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114811",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Motorradfahrer bei Wildunfall schwer verletzt: Reh verendet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114810",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "\u00dcberm\u00fcdet: Zwei Verletzte bei Unfall mit Kindern im Auto",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Expertenrat \u00e4u\u00dfert sich zu \u00d6ffnungen - S\u00f6der will Stufenplan",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abMega gl\u00fccklich\u00bb und zufrieden: Hoffenheim feiert H\u00fcbner ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-100388",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Steinmeier erneut zum Bundespr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Expertenrat \u00e4u\u00dfert sich zu \u00d6ffnungen - S\u00f6der will Stufenplan",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114818",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "200.000 Euro Schaden bei Geb\u00e4udebrand im Ortenaukreis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114817",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111633",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.spielberichte",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Hoffenheim feiert H\u00fcbner und beendet Krise gegen Bielefeld ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114816",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Fu\u00dfball-Senkrechtstarterin Brand: Ziel EM-Titel in England ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107831",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Vier Verletzte bei Wohnungsbrand in Kiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107831",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Mehrere Br\u00e4nde im Norden: Vier Verletzte in Kiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Regisseur Schwarz plant Bayreuther \u00abRing\u00bb als Serie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Nagelsmann startet Spannungsaufbau: \u00abTr\u00e4ge in allem\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114821",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der fordert stufenweise Exit-Strategie: Und Notfallplan",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115280",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Gestiegener Personalausfall in Krankenh\u00e4usern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Nur Blech im Goldkanal f\u00fcr Nolte bei Monobob-Premiere",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106184",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Medien:\u00a0Sch\u00fcsse nahe Justin-Bieber-Party in Los Angeles ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108124",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Extremschwimmer Bieber bricht Eismeilen-Rekord",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114829",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Brand in Klassenzimmer: Unterrichtsausfall am Montag",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114828",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "20 Verletzte bei Kellerbrand in Mehrfamilienhaus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abErwachsene\u00bb Leistung: BVB spricht nicht \u00fcber Meisterrennen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42387",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "\u00abEarthling\u00bb: Eddie Vedder wieder solo unterwegs",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114826",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Viele Corona-F\u00e4lle mit aber nicht wegen des Virus in Klinik",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114830",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Pr\u00fcfung der Verfassungstreue von Richtern: SPD skeptisch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112790",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Biden sieht Diversit\u00e4t unter Trainern als Frage des Anstands",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114824",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther: Mehr auf Basis-Schutzma\u00dfnahmen konzentrieren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115469",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Unterscheidung echter und synthetischer Diamanten wichtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Freestyle-Snowboarderin Morgan im Big-Air-Finale ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114809",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "G\u00e4rten im Ahr-Flutgebiet sollen gr\u00fcner werden ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114812",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Rund 5800 Menschen bei Demo gegen Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115580",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin Eichinger scheitert in Slopestyle-Quali",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115470",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Versuchte Geldautomatensprengung in Daun: T\u00e4ter fl\u00fcchtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114807",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Umweltministerium gibt auch 2022 Geld f\u00fcr Solarinvestitionen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-57486",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin\u00a0Wei\u00df vor Olympia-Start",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96615",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eist\u00e4nzer M\u00fcller/Dieck verfehlen K\u00fcr-Finale um einen Platz",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105566",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Schneefall sorgt f\u00fcr Absagen und Unverst\u00e4ndnis bei Athleten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115472",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Mediziner: Gipfel der Omikron-Welle noch nicht erreicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115634",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Kanadierin Humphries gewinnt Gold f\u00fcr den US-Nachbarn",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114803",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Ministerin: Sp\u00fcrbare Sanktionen beim Fahren ohne Fahrschein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114804",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Graf w\u00fcnscht sich \u00abParadigmenwechsel\u00bb im Umgang mit Corona",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115686",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Eishockey-Team gegen Slowakei wohl wieder mit Nowak",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115473",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "2021 weniger Waldbr\u00e4nde, aber gr\u00f6\u00dfere Fl\u00e4che",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115468",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hunde-Triathlon in Amelinghausen im Mai ausgebucht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115734",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Brand in Recycling-Betrieb: Gro\u00dfeinsatz f\u00fcr Feuerwehr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115854",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter und milde Temperaturen in Hessen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "FDP-Fraktionschef Vogt f\u00fcr Lockerung der Corona-Regeln",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115873",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Regenwolken und etwas Sonnenschein in NRW erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115882",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Pandemie als schwere B\u00fcrde f\u00fcr Tourismusbranche in MV ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Werder verl\u00e4ngert mit Sport-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Baumann bis 2024",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105558",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Mit Kruse aus der Abstiegszone: Wolfsburg schielt nach oben",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103738",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abWie von einem anderen Stern\u00bb - VfL Bochum feiert Coup",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106533",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Hertha-Trainer Korkut: \u00abBefindlichkeiten neu regulieren\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108629",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "AC Mailand sichert sich Tabellenf\u00fchrung",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Rams besiegen die Bengals und feiern Megaparty",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Mit \u00dcberraschungsgast: Stars feiern Rap-Party in Halbzeit",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115959",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Trotz Dopingfall: Walijewa darf im Olympia-Einzel starten",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Rams besiegen die Bengals und feiern Megaparty",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-66845",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Rodlerin Geisenberger nach Team-Gold deutsche Rekord-Olympiasiegerin",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115965",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "SPD und SSW: Berufsschulen den Allgemeinen gleichstellen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trotz Dopingfall: Walijewa darf im Olympia-Einzel starten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115997",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten: Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trotz Dopingfall: Walijewa darf im Olympia-Einzel starten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Mit \u00dcberraschungsgast: Stars feiern Rap-Party in Halbzeit",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Blech und Tr\u00e4nen: Nolte patzt bei Monobob-Premiere ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trotz Dopingfall: Walijewa darf im Olympia-Einzel starten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Blech und Tr\u00e4nen: Nolte patzt bei Monobob-Premiere ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Blech und Tr\u00e4nen: Nolte patzt bei Monobob-Premiere ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116109",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "F\u00fcnf Verletzte bei Unfall in Dresden: Auto \u00fcberschl\u00e4gt sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116203",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter in Rheinland-Pfalz und Saarland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116239",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "150.000 Euro Schaden durch Brand bei Lieskau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116256",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "1032 neue Corona-F\u00e4lle im Saarland: Inzidenz bei 1534,8",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105804",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Mehrere Dutzend Migranten im Mittelmeer gerettet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105393",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Westafrika-Einsatz wird f\u00fcr Bundeswehr gef\u00e4hrlicher",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101199",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ex-Bundeswehroffizier Franco A. kurzzeitig festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Valentinstag: Fakten und Tipps rund um die Liebe",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-100697",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "FDP dringt auf Corona-Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107918",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Solidarit\u00e4tsaktion mit Missbrauchsopfern",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108139",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schweiz muss Tabakwerbung einschr\u00e4nken",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116276",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "J\u00e4ger haben mehr als 1400 Nutrias erlegt: Keine Plage",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115686",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "DEB-Team gegen Slowakei wohl wieder mit Nowak",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Harry Wijnvoord hat seine Frau vor der Kneipe kennengelernt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116320",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Bier und Wein erst ab 18 Jahren? Landesstelle daf\u00fcr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116312",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Kanadas Eishockey-Frauen m\u00fchelos ins Olympia-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115580",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin Eichinger scheitert in Slopestyle-Quali",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115527",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Franzosen Papadakis/Cizeron gewinnen Gold im Eistanz",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Rams besiegen die Bengals und feiern Megaparty",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101678",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Abfahrts-Training der Damen wegen Schneefalls abgesagt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90232",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Kira Weidle Zweite im Abfahrtstraining",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116425",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Weidle Zweite im Abfahrtstraining: \u00abKann noch zulegen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89634",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abFehler des Systems\u00bb: Der Doping-Krimi um Kamila Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116593",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Brandenburg \u00fcber 1800",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116609",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Polizei: 13-J\u00e4hrige von zwei Kindern ausgeraubt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116610",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Bill Kaulitz: \u00abEtwas fr\u00fch, um in Rente zu gehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116650",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Fahrer durchbricht Schranke und rast auf Daimler-Gel\u00e4nde",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-88912",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Energiepreise: Haseloff h\u00e4lt Eingriff des Staates f\u00fcr n\u00f6tig ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77077",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax geht geschw\u00e4cht ins Wochenende",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79216",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "DIHK senkt Konjunkturprognose f\u00fcr 2022 deutlich ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90252",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Brexit vermiest Floristen und Weinh\u00e4ndlern den Valentinstag",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-88910",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Kein Nachwuchsmangel - doch Medizinpersonal dringend gesucht",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96840",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "T\u00fcrkei senkt Mehrwertsteuer auf Grundnahrungsmittel",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116201",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Erste E-Scooter-Unfallbilanz: Sch\u00e4den wie bei Mofas ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kein weiteres Opfer nach m\u00f6glicher Vergiftung in Restaurant ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116657",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Bayern sinkt: 17.457 Neuinfektionen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116701",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter zum Wochenstart: Sturm erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trotz Dopingfall: Walijewa darf im Olympia-Einzel starten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116722",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Feuerwehr rettet Katze aus 10 Metern H\u00f6he",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116724",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Bovenschulte: F\u00fcr Impfpflicht Spielr\u00e4ume nutzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116186",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Eigener Schreibtisch in Gefahr - T\u00fccken f\u00fcr Unternehmen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116761",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "DOSB: Generelles Ende des Olympia-Banns bedenklich   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116723",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Milde Temperaturen zum Wochenstart: Sturmtief erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116733",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther will \u00fcber Perspektiven und \u00d6ffnungen reden ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116175",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Energiewende: Ehrgeizige Pl\u00e4ne im Osten",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102873",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "F\u00fcnftel der Bev\u00f6lkerung nicht haftpflichtversichert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116838",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Lkw st\u00fcrzt auf A20 nahe Grevesm\u00fchlen um: Fahrer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116727",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Berlin sinkt erneut",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116829",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eichingers Gr\u00fc\u00dfe an die Oma: \u00abHoffe, sie hat es gesehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Leichter R\u00fcckgang bei Corona-Inzidenz in Sachsen-Anhalt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116731",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz in Th\u00fcringen steigt weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116701",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter zum Wochenstart: Sturm erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116824",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "NRW-Inzidenz sinkt etwas auf 1508,1",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116175",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Energiewende: Ehrgeizige Pl\u00e4ne im Osten",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Autofahrer kommt von Stra\u00dfe ab und prallt gegen Baum",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116985",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "F\u00f6rderstopp: Vermieter wollen Schadenersatz bei Wohnungsbau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113482",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Veranstalter fordern Ende aller Corona-Auflagen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116999",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Lkw umgekippt: Fahrer leicht verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117009",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Kollision von SUV und Kleinwagen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116985",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "F\u00f6rderstopp: Vermieter wollen Schadenersatz bei Wohnungsbau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116985",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "F\u00f6rderstopp: Vermieter wollen Schadenersatz bei Wohnungsbau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117054",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Klimaschutz-Aktivisten blockieren erneut Autobahn-Ausfahrten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109347",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Vergiftung in Restaurant? Kein weiteres Todesopfer ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116907",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "\u00abWir haben verstanden\u00bb: DEB-Team f\u00fchlt sich bereit",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115686",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "DEB-Team gegen Slowakei wohl wieder mit Nowak",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86179",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit"
        ],
        "title": "Mit grau-wei\u00dfem Scheidenausfluss unbedingt zum Frauenarzt",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116906",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten - Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117132",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Heiterer Wochenstart in Berlin und Brandenburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117145",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Deutlicher Anstieg bei Corona-Inzidenz in Sachsen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117193",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Autofahrer mit gef\u00e4lschtem F\u00fchrerschein und Waffe erwischt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117200",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Messerattacke auf 22-J\u00e4hrigen: Suche nach T\u00e4ter geht weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82882",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": " iPhone und Mac brauchen dringend Update",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60534",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Die Nummer in der Not: Retter kl\u00e4ren \u00fcber die 112 auf",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eil-Urteil: Walijewa trotz Dopingvergehens im Einzel dabei",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117247",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Milder Wochenstart: Windb\u00f6en im Th\u00fcringer Wald",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117332",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Messerattacke in Frankfurt: 20-J\u00e4hriger in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117332",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Messerattacke in Frankfurt: 20-J\u00e4hriger in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Stars feiern Rap-Party beim Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117356",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "KWS Saat erh\u00f6ht Prognose nach deutlichem Umsatzwachstum",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117357",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Schittkowski: Corona-Gegner sind \u00abvor allem dagegen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-21019",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Beatles-NFT-Auktion: Sammlung von Julian Lennon versteigert",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-44637",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "K\u00f6nigin\u00a0Margrethe und K\u00f6nig Felipe mit Coronavirus infiziert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-43064",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Cathy Hummels berichtet von \u00dcberfall in\u00a0Thailand",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-54478",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "US-Schauspieler Bob Saget starb an Kopfverletzung",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-59933",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Bob Odenkirk \u00fcber seinen Herzinfarkt",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42649",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Will Arnett weinte nach Trennung am Stra\u00dfenrand",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-32892",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Kida Khodr Ramadan verurteilt - 33 Fahrten ohne F\u00fchrerschein",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-35655",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rosie Huntington-Whiteley - Das Baby ist da",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-63105",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Lopez \u00fcber \u00abBennifer\u00bb-Comeback: Niemand \u00fcberraschter als wir",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60707",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Olivia Munn \u00fcber Still-Probleme: \u00abIch weinte und weinte\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-30312",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Camillas erster Auftritt als k\u00fcnftige K\u00f6nigin",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113540",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Rapper Colson Baker macht Megan Fox Liebeserkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116218",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Amnesty wirft Pharmakonzernen Profitgier vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113540",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rapper Colson Baker macht Megan Fox Liebeserkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-87781",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Kylie Jenner gibt Namen ihres Sohnes bekannt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105393",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Westafrika-Einsatz wird f\u00fcr Bundeswehr gef\u00e4hrlicher",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116218",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Amnesty wirft Pharmakonzernen Profitgier vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-15861",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abTod auf dem Nil\u00bb - Kenneth Branagh als Hercule Poirot",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abThe Power of the Dog\u00bb Favorit bei den Oscars",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72841",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Jubil\u00e4umsprogramm zu 100 Jahre H\u00e4ndel-Festspiele in Halle ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-54057",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Ehren-Oscars f\u00fcr Liv Ullmann und Samuel L. Jackson im M\u00e4rz ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31640",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Was Netflix 2022 noch so plant",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58527",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Berlinale 2022: Das ist die Festivaljury",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78787",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Antonio Banderas: Ruiniere mich auf h\u00f6chst romantische Weise",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-35877",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "So reagieren die Stars auf ihre Oscar-Nominierung",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72438",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Trailer stimmt auf \u00abJurassic World: Dominion\u00bb ein ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75218",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Heike Makatsch w\u00fcnscht sich viele Kinofans",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-28642",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Frauenbild in Kinofilmen laut Studie begrenzt ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-41132",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Berlinale-Chef: \u00abBesonderes Gef\u00fchl, wenn man im Kino ist\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75244",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Sternen-Ehre f\u00fcr Adam McKay auf Hollywoods \u00abWalk of Fame\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42706",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Berlinale 2022: Die Sache mit dem Virus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86380",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Roth will \u00f6kologische Mindeststandards beim Film",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "M\u00f6gliche Vergiftung in Restaurant: Warten auf Obduktion",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117474",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Kollabierte Biathletin Tandrevold reist aus China ab",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107376",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Kollabierte norwegische Biathletin Tandrevold erholt sich",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116906",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten - Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117373",
        "names": [
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117526",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Klingelnder Radfahrer soll Reitunfall verursacht haben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116733",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther will \u00fcber Perspektiven und \u00d6ffnungen reden ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109625",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "K\u00f6lner Rosenmontagswagen f\u00e4hrt dieses Jahr im Stadion",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110511",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Zwei Tote, ein Verletzter bei Lawinenabg\u00e4ngen in den Alpen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108878",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "\u00abFast ein Wunder\u00bb: Uroma Mina \u00fcbersteht Corona und wird 109",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117604",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "IG Metall fusioniert Gesch\u00e4ftsstellen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117604",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "IG Metall fusioniert Gesch\u00e4ftsstellen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117701",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gemeinderat: Doch Ehrengrab f\u00fcr Fu\u00dfball-Legende Eckel ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117753",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "F\u00fcnf Verletzte bei Zusammensto\u00df von Kleinbus und Lastwagen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax mit hohen Kursverlusten - Ukraine-Krise belastet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117777",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Coronagegner wollten zu Kretschmanns Wohnhaus vordringen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117377",
        "names": [
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Notizen vom Super Bowl  ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Freestyle-Snowboarderin Morgan im Big-Air-Finale ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117658",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin\u00a0Wei\u00df verpasst Sprung-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Super Bowl: Rams besiegen die Bengals und feiern Megaparty",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-45560",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Klimawandel: Zeit f\u00fcr Abwenden des Schlimmsten \u00abbegrenzt\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60083",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Hohe Dunkelziffer bei Scooter-Unf\u00e4llen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-81101",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Energiebedarf: 83 Prozent weiter aus fossilen Quellen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89003",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ab sofort gelten neue PCR-Tests-Regeln",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-59475",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Studie in Sambia: Viele L\u00f6wen haben Kugeln im Sch\u00e4del   ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86417",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ma\u00dfnahmen gegen Engpass bei Brustkrebsmedikamenten ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75632",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Australien will Koalas besser sch\u00fctzen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72393",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Omikron-Subtyp BA.2 legt laut RKI weiter zu \u2013 aber langsam",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-100865",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Weltraumteleskop \u00abJames Webb\u00bb schickt erste Bilder",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75578",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sicherer mit Filter? Debatte \u00fcber das L\u00fcften an Schulen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90549",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ringen um Lockerungen: Was Wissenschaftler jetzt sagen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117992",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ausgetretenes Chlor in Seniorenheim: Keine Evakuierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107968",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Chef von Motorenbauer Deutz muss abtreten",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106895",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117296",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Vermieter wollen Schadenersatz nach Bau-F\u00f6rderstopp ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104794",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "\u00abGro\u00dfe Hoffnungen\u00bb auf Scholz-Besuch in Russland",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118043",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "H\u00e4lfte der B\u00fcrger zufrieden mit Arbeit der Landesregierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117631",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Kirchners Traum von Gold f\u00fcr Biathlon-Staffel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax f\u00e4llt unter 15 000 Punkte - Ukraine-Krise belastet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117631",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Kirchners Traum von Gold f\u00fcr Biathlon-Staffel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118111",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hospitalisierungsinzidenz in Niedersachsen sinkt leicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117954",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Sumatras wildes \u00abPacu Jawi\u00bb-Rennen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118154",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Timmermann belebt das Angriffsspiel der Netzhoppers",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117658",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin\u00a0Wei\u00df verpasst Sprung-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118155",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Berlin Volleys auch mit ihrer Mini-Reisegruppe erfolgreich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118173",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mit Limousine des Vaters: 13-J\u00e4hriger verursacht Unfall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118147",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Russland feiert Starterlaubnis f\u00fcr Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118202",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Bundeswirtschaftsminister Habeck zu Besuch im Nordosten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118244",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Fr\u00fchere CSU-Politikerin kritisiert Ampel in Ukraine-Krise ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Freestyle-Snowboarderin Morgan im Big-Air-Finale ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118138",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Hessen schlie\u00dft Haushalt 2021 ohne neue Schulden ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117491",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Julius Weckauf kommt auf einem \u00abPfad\u00bb zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117496",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Ausverkauf:\u00a0\u00abDas M\u00e4dchen mit den goldenen H\u00e4nden\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116947",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Echt oder aus dem Labor? Diamanten unter UV-Bestrahlung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118324",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "KMK-Pr\u00e4sidentin Prien deaktiviert ihren Twitter-Account",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Happy End wie in Hollywood: Rams gewinnen Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118395",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Vater bestreitet t\u00f6dliche Misshandlung von Baby",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-66886",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Rodlerin Geisenberger nach Team-Gold deutsche Rekord-Olympiasiegerin",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118445",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Offizier unter Terrorverdacht Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr Nato-Gefechtsverband in Litauen auf dem Weg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118402",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "KMK-Pr\u00e4sidentin Prien deaktiviert ihren Twitter-Account",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118416",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Wada erhebt schwere Vorw\u00fcrfe gegen Russland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Tod nach Restaurantbesuch: Gift im Champagner vermutet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118543",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Auffahrunfall nahe Grabow",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel k\u00f6nnte Quarant\u00e4ne bald verlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110620",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gauland von Wahl des Bundespr\u00e4sidenten ausgeschlossen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107918",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Solidarit\u00e4tsaktion mit Missbrauchsopfern",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-100395",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gedenken in Dresden an Zerst\u00f6rung 1945",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Expertenrat \u00e4u\u00dfert sich zu \u00d6ffnungen - S\u00f6der will Stufenplan",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117491",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Julius Weckauf kommt auf einem \u00abPfad\u00bb zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gift im Champagner: Suche nach Verursacher l\u00e4uft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118549",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "DFB-Sturmjuwel Brand 2022 im internationalen Fokus ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118633",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Erst Frankfurt, dann der Pokal: Alba will fokussiert bleiben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118755",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zwischen Hamburg und Toulouse: F\u00fcchse trotz Stress auf Kurs",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118771",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Fai\u00dft gewinnt Training - Riiber noch nicht dabei",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118754",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Gesundheitssenatorin Gote warnt vor zu schnellen Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118416",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Wada erhebt schwere Vorw\u00fcrfe gegen Russland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr Nato-Gefechtsverband in Litauen auf dem Weg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Bund und L\u00e4nder er\u00f6rtern Stufenplan f\u00fcr Corona-Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210804-99-702619",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "So bleiben die Haare im Alter gesund und sch\u00f6n",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210913-99-203386",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Wie sich Anz\u00fcge f\u00fcrs B\u00fcro ver\u00e4ndern",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211213-99-367011",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Regencycore-Mode: Brautkleider wie aus \u00abBridgerton\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210823-99-940577",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Modetrend: Der weite Oversized-Look braucht etwas Hautenges",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79896",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Wie Christian Dior die Mode revolutionierte",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211112-99-970746",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Das erste graue Haar: und nun?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211230-99-541684",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Viele Tattoo-Farben enthalten potentiell gef\u00e4hrliche Stoffe",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211027-99-754399",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Ist t\u00e4gliches Duschen jetzt out?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210819-99-892235",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Der Trend zu Extra-Pflegeprodukten f\u00fcr T\u00e4towierte",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220119-99-771406",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Warum Bommelm\u00fctzen polarisieren und Baskenm\u00fctzen in sind",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210827-99-989440",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Tattoo soll weg: \u00abEin Laser ist kein Radiergummi\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211206-99-274490",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Der Pullunder ist in Mode",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210714-99-375937",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Hautpflege-Tipps: Das Versprechen der \u00abSkinfluencer\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211020-99-668254",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Statement gegen die Krise: Wie sich das Make-up ver\u00e4ndert",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211029-99-784301",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Warum Klamotten sich nur schwer recyceln lassen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211220-99-456949",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Tipps, die das B\u00fcgeln erleichtern",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220119-99-771834",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Lila zur neuen Trendfarbe ausgerufen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117445",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Darum werden Diamanten durchleuchtet",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211104-99-865661",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "100 Jahre Gucci: Vom Lederwarenladen zur Luxus-Weltmarke",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118677",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Fernbeziehung Dresden-Detroit: Anna Seidel allein in Peking",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211126-99-155533",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "Wie Winterschuhe besser pflegen?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-827054",
        "names": [
            "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
        ],
        "title": "60 Jahre Mode von Yves Saint Laurent",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.lifestyle-mode.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114966",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Shorttrack: Seidels Olympia-Start mit Handicap",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118687",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abGhostbusters\u00bb-Regisseur Ivan Reitman gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118895",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Lotto-Gewinn von 17 Millionen Euro geht nach Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118687",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abGhostbusters\u00bb-Regisseur Ivan Reitman gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96724",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Warum Dresens neuer Film auf der Berlinale \u00fcberrascht",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax f\u00e4llt unter 15.000 Punkte - Ukraine-Krise belastet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-87781",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Kylie Jenner gibt Namen ihres Sohnes bekannt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118874",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Rohstoffindustrie verkaufte 2020 weniger: Trotzdem Plus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116593",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Brandenburg \u00fcber 1800",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104804",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Heide Rosendahl wird 75 und w\u00fcnscht sich Olympische Spiele",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220120-99-781576",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Mihambo: Sprint in Berlin und Sprung in D\u00fcsseldorf",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-986266",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Sprint-Olympiasieger Jacobs: \u00abEs gibt kein Limit\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-840006",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Kugelsto\u00dfen: Storl l\u00e4sst Hallensaison aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220130-99-903553",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Klosterhalfen bei Millrose Games Dritte \u00fcber die Meile",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-872547",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Deutsche Hallenmeisterschaften mit Olympiasiegerin Mihambo",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-981380",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Mihambo verpasst Sieg - Duplantis scheitert an Weltrekord",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220122-99-808711",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Weltverband: 22 Leichtathleten aus Russland mit Startrecht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-893216",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Duplantis startet mit 6,02 m in Saison - Mihambo hat \u00abSpa\u00df\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-914967",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Leichtathleten erleben neuen \u00abSpa\u00df\u00bb vor Fans ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101922",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Carl Lewis will mit Mihambo \u00fcber Training sprechen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-740611",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Istaf Indoor in Berlin: Sprint-Olympiasieger Jacobs startet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-958188",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Sprinterin L\u00fcckenkemper freut sich auf WM-Saison",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-874074",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Armand Duplantis peilt 2022 Weltrekord und WM-Titel an",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117491",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Julius Weckauf kommt auf einem \u00abPfad\u00bb zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118404",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Die Filmstarts der Woche ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91830",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "ZDF-Krimi gewinnt wieder das Quotenrennen ",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105469",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Thriller im\u00a0Ersten schl\u00e4gt Unterhaltungsshows",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-61871",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Theresa Riess: Es ist Zeit f\u00fcr mehr Leichtigkeit",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-63207",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.fernsehen",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Opdenh\u00f6vel coronapositiv - aber am Samstag in Show zu sehen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78494",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "\u00abGermany's Next Topmodel\u00bb noch st\u00e4rker",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118918",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Leichte Lockerung: S\u00fcdwesten will zur\u00fcck in Corona-Warnstufe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Gift im Champagner - Suche nach Verursacher l\u00e4uft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110511",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Zwei Tote, ein Verletzter bei Lawinenabg\u00e4ngen in den Alpen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109347",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Vergiftung in Restaurant? Kein weiteres Todesopfer ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119086",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gesch\u00fctzter Greifvogel lebend aus Falle in Waldst\u00fcck befreit",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109625",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "K\u00f6lner Rosenmontagswagen f\u00e4hrt dieses Jahr im Stadion",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119109",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "4558 Corona-Neuinfektionen in Hessen - Inzidenz bei 1538,9",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118997",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Verbraucherpreise in Tschechien um fast 10 Prozent gestiegen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119143",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Nordost-DRK erinnert erstmals mit Fackellauf an Gr\u00fcndung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101199",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ex-Bundeswehroffizier Franco A. kurzzeitig festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116175",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Ehrgeizige Pl\u00e4ne im Osten f\u00fcr die Energiewende",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220114-99-713526",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Online-Spiel trotz Rechte-Verzicht zur\u00fcckgeben",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-872949",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Google Assistant schweigt jetzt nach \u00abStopp!\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-844444",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "WLAN-Boxen k\u00e4mpfen mit Klang und Datenschutz",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-799058",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "FBI warnt vor sorglosem Umgang mit QR-Codes",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-889332",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Vor Online-K\u00e4ufen Anbieter checken",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220126-99-855553",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Mehr als jedes Dritte Unternehmen nutzt Internet der Dinge",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-28849",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Arbeit im Homeoffice erh\u00f6ht Gefahr von Cyberangriff",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119262",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburger CDU fordert Lockerungen der Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220118-99-749074",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Ausrangiertes spenden: Mit alten Handys Gutes tun",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-658499",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "\u00c4nderung: Googles Smart Speaker verlieren eine Funktion",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220111-99-671937",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Wenn der Virenschutz Kryptogeld sch\u00fcrft",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-920828",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Wie Ihr Passwort Sie sch\u00fctzen kann",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-847671",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Whatsapp-Sprachnachrichten werden flexibler",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220118-99-749097",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Im Test:\u00a0Welchen Komfort bieten Multibanking-Apps?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-32670",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Webseiten verbreiten Schadsoftware",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220107-99-628250",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Mobilecoin im Messenger: Signal-Zahlungen mit\u00a0Kryptow\u00e4hrung",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220112-99-681062",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Falsche Polizei-Vorladung kommt per Mail",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-976443",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Apps f\u00fcr Kids auf Herz und Nieren gepr\u00fcft ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-69395",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Google-Erfahrung: Lohnt der Extra-Schutz f\u00fcrs Online-Konto?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220114-99-709633",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Nervige Telefonwerbung der Netzangentur melden",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-46884",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Galaxy S22 bekommen Upgrades und neues Ultra-Konzept",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-842859",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Corona treibt Menschen vor den Bildschirm",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118781",
        "names": [
            "weblines.serviceline.digitales"
        ],
        "title": "Mehrheit erledigt Bankgesch\u00e4fte nicht in der Filiale",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.digitales"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119308",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Senatorin Gote: 2G-Regel soll im Zoo und in Museen fallen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart als \u00abMuseum des Jahres\u00bb ausgezeichnet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119441",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Landgericht weist Klage von Friseurin auf Unternehmerlohn ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart als \u00abMuseum des Jahres\u00bb ausgezeichnet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119361",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "IOC:\u00a0Keine Medaillenzeremonien f\u00fcr Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schlussberatung Weltklimarat: D\u00fcstere Ergebnisse erwartet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119298",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion: Bochum war \u00abinakzeptabel\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schlussberatung Weltklimarat: D\u00fcstere Ergebnisse erwartet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119361",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "IOC:\u00a0Keine Medaillenzeremonien f\u00fcr Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart als \u00abMuseum des Jahres\u00bb ausgezeichnet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119514",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Bundeswirtschaftsminister sieht Zukunft f\u00fcr Werften",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118771",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Fai\u00dft Trainingssieger - Riiber aus Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118687",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abGhostbusters\u00bb-Regisseur Ivan Reitman gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119694",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Achillessehnenriss bei Hannover-Profi Ernst ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118687",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abGhostbusters\u00bb-Regisseur Ivan Reitman gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119725",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Arbeitsagentur f\u00fchrt FFP2-Maskenpflicht f\u00fcr Geimpfte ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119739",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst h\u00e4lt stufenweise Corona-Lockerungen f\u00fcr vertretbar",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119766",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Gote: Berlin hat H\u00f6hepunkt der Welle hinter sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119712",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Achillessehnenriss bei Hannover-Profi Ernst ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117777",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Kritiker der Corona-Politik wollten zu Kretschmanns Wohnhaus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Bund und L\u00e4nder er\u00f6rtern Stufenplan f\u00fcr Corona-Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "HSV-Kapit\u00e4n: Walters Spielweise \u00abist einfach anders\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119864",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Rechnungshof kritisiert Kontrolle der Corona-Hilfen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118395",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Sturz statt Sch\u00fctteln? Vater bestreitet Gewalt gegen Baby",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax verliert mehr als 3 Prozent - Ukraine-Konflikt belastet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119890",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Mehr als 700 Bewerbungen f\u00fcr Nei\u00dfe Filmfestival 2022",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119945",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mann soll Forum f\u00fcr Missbrauchsdarstellungen gegr\u00fcndet haben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107903",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Colson Baker: Frauen haben starken Einfluss auf mich",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119961",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "13.000 Menschen noch ohne notwendigen Impfstatus: Bu\u00dfgeld ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107903",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Colson Baker: Frauen haben starken Einfluss auf mich",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119997",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Neue \u00abImmer wieder sonntags\u00bb-Arena r\u00fchrt Mross zu Tr\u00e4nen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119996",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Razzia wegen Verdacht auf Aktienmanipulation",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120046",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Deutlicher Jobverlust im Gastgewerbe im zweiten Corona-Jahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119991",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Forschung: Universit\u00e4tsmedizinen gehen gemeinsame Wege",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119226",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion in Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120040",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Rekord bei Ernte von Strauchbeeren",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120042",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Scharfe Kritik an Mannschaft: Grammozis geht fast all-in",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111865",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nagelsmann startet Spannungsaufbau f\u00fcr Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109448",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Darmstadt und Schalke patzen und helfen norddeutschen Clubs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103951",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Dem\u00fctigung des FC Bayern - Kimmich stellt Mentalit\u00e4tsfrage",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119226",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion in Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106027",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Comeback nach Auszeit: Zwayer leitet Spiel in Hannover",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120051",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Wegen extremer K\u00e4lte: Biathlon-M\u00e4nner starten fr\u00fcher",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120127",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "13-J\u00e4hriger soll mit Auto durch Tempo-30-Zone gerast sein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120126",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Postbank: IT-Probleme behoben: \u00abWenige Kunden betroffen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118395",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Prozess: Vater bestreitet Gewalt gegen Baby",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Gift im Champagner - Suche nach Verursacher l\u00e4uft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120089",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120126",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Postbank: IT-Probleme behoben: \u00abWenige Kunden betroffen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26500",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Iggy Pop erh\u00e4lt schwedischen\u00a0Polarpreis",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-845054",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Bei Aktien kommt es auf Anlagehorizont an",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-961254",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Bohren an der Reihenhaus-Au\u00dfenwand nicht ohne Erlaubnis",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-920895",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Auch Kinder verf\u00fcgen \u00fcber Sparerfreibetrag",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-11970",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Fotograf muss Anzahlung f\u00fcr Hochzeitsauftrag erstatten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-947445",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Hohe Heizkosten: Einmaliger Zuschuss f\u00fcr Geringverdiener",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-17397",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Dienstreise: Reisekosten steuerlich geltend machen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-847603",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Wie sinnvoll ist eine Ticketversicherung?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-54330",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "Rapper Snoop Dogg kauft Plattenlabel Death Row Records",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-61386",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "J\u00fcngere w\u00fcrden f\u00fcr nachhaltige Produkte eher mehr zahlen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-68002",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Klassische Lebensversicherung wird zum Auslaufmodell",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-928783",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Indexfonds boomen:\u00a0Hohe Investments von Privatanlegern",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-963660",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "So gut schlagen sich aktive und passive Fonds",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-931848",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Fondssparer: F\u00fcr 2022 wird keine Vorabpauschale f\u00e4llig",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-932222",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Rentenversicherung: Jahresmeldung checken und aufbewahren",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-63338",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Rekordjahr: Interesse an Wertpapieranlage w\u00e4chst",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42609",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Verbraucherministerin fordert von Schufa mehr Transparenz",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-943758",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Fast jedem Zweiten fehlt Spielraum bei steigenden Preisen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-68113",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "So l\u00e4sst sich bei Versicherungen sparen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-796070",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Welchen Wert haben mein Haus und meine Einrichtung?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-943830",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Diese Infos geh\u00f6ren in eine Standmitteilung",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78027",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "N\u00e4chste Heizkostenabrechnung macht vielen Sorgen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-887151",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Belege f\u00fcr Betriebskosten k\u00f6nnen im Einzelfall Kopien sein",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29422",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Erben m\u00fcssen nicht immer einen Erbschein vorlegen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120239",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht"
        ],
        "title": "Ziegenhaltung: Nachbar muss \u00fcblen Gestank nicht hinnehmen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120225",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Polizisten bei Corona-Demonstration in Kassel gebissen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120199",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Corona-Inzidenz sinkt auf 1463,8: 2133 neue F\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119085",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Statt Kampfansage: BVB will konstantere Leistungen zeigen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112707",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nach guter Leistung: BVB will nicht \u00fcber Meisterrennen reden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Nationalspielerin Brand von Hoffenheim nach Wolfsburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120224",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Postbank: IT-Probleme behoben: \u00abSehr wenige Kunden betroffen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120246",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us sieht Hertha vor Riesenproblemen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120224",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Postbank: \u00abSehr wenige Kunden\u00bb von IT-Problem betroffen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120245",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Von Jena nach Slowenien: Turbine Potsdam leiht Mori aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120283",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Nach Sieg gegen Palmeiras: Havertz hungrig auf Titel mit DFB",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Nationalspielerin Brand von Hoffenheim nach Wolfsburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116650",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Wilde Jagd auf Mercedes-Werksgel\u00e4nde: Schuss auf Autofahrer ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120389",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Polizei vollstreckt Haftbefehl und findet Drogen in Wohnung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120397",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117631",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
        ],
        "title": "Kirchners Traum von Gold f\u00fcr Biathlon-Staffel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.biathlon.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120130",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120453",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "FDP setzt im Wahlkampf auf Pl\u00e4doyer f\u00fcr Freiheitsrechte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Erzeugerpreise f\u00fcr Agrarprodukte deutlich gestiegen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120370",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Baerbock reist mit Linienflug zu Antrittsbesuch nach Madrid",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-100388",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Steinmeier erneut zum Bundespr\u00e4sidenten gew\u00e4hlt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112078",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Erster Kanzler bei Twitter - Scholz richtet Account ein",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110620",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gauland von Wahl des Bundespr\u00e4sidenten ausgeschlossen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120510",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us sieht Hertha vor Riesenproblemen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120498",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Alle st\u00e4dtischen Lkw in Hamburg mit Abbiegeassistenten ausger\u00fcstet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120498",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Alle st\u00e4dtischen Lkw mit Abbiegeassistenten ausger\u00fcstet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120406",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Ischinger: Russland zu Sicherheitskonferenz eingeladen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112078",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Erster Kanzler bei Twitter - Scholz richtet Account ein",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120573",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Bund und L\u00e4nder er\u00f6rtern Zulassung von mehr Zuschauern",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipziger Buchmesse: Politik l\u00e4dt zum Zukunftsgespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108139",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schweiz muss Tabakwerbung einschr\u00e4nken",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105804",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Mehrere Dutzend Migranten im Mittelmeer gerettet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120046",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Deutlicher Jobverlust im Gastgewerbe im zweiten Corona-Jahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-80993",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "BVB-Verteidiger Guerreiro: S\u00fcle wird uns \u00absicher guttun\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94417",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Goretzka bef\u00fcrchtet: Pandemie hat was mit Fans gemacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120648",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Umweltbank w\u00e4chst auch nach 25 Jahren weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98162",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us zu Playoffs: \u00abW\u00fcrde die Akte nicht zuschlagen\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-83734",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Playoff-Diskussion: Von \u00abMehrwert\u00bb bis \u00abnicht so mein Ding\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92914",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Klinsmann: Haaland keiner f\u00fcr die Bayern um Lewandowski",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120531",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Mitleid mit Salzburg: Matth\u00e4us von Bayern-Reaktion \u00fcberzeugt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120648",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Umweltbank w\u00e4chst auch nach 25 Jahren weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120589",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "CDU-Fraktion begr\u00fc\u00dft Vorgehen gegen AfD-Politiker Jens Maier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120773",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us rechnet mit Adeyemi-Wechsel: Gespr\u00e4che weit",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120787",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Regisseur Christian G\u00f6rlitz mit 77 Jahren gestorben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120795",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Opfer der NSU 2.0-Drohschreiben pochen auf weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120795",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Opfer der NSU 2.0-Drohschreiben pochen auf weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120772",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us rechnet mit Adeyemi-Wechsel nach Dortmund",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Neuer Coronakurs - Umfassende Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120795",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "NSU 2.0-Drohschreiben: Opfer pochen auf weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106906",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106587",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Polizeiaktion gegen Greifvogel-Wilderei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106534",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "G\u00e4nswein: Papst Benedikt XVI. ist \u00abVater der Transparenz\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117193",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Autofahrer mit gef\u00e4lschtem F\u00fchrerschein und Waffe erwischt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103706",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Rekord-Olympiasiegerin Geisenberger zur\u00fcck in Deutschland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103709",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Erste V\u00f6gel beginnen mit der Balz: Singv\u00f6gel erst sp\u00e4ter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103294",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Jahn verliert nach Fehlstart und Systemwechsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120840",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Grenzpolizei: 2021 deutlicher Anstieg bei illegaler Migration",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Kruse: Verh\u00e4ltnis zu Union-Trainer ein Grund f\u00fcr Wechsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118244",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Fr\u00fchere CSU-Politikerin kritisiert Ampel in Ukraine-Krise ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106565",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Extremschwimmer Bieber bricht Rekord",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97968",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Saar-Gr\u00fcne beschlie\u00dfen Programm f\u00fcr Landtagswahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart als \u00abMuseum des Jahres\u00bb ausgezeichnet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107758",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Innenministerin Faeser: Bayern soll Impfpflicht umsetzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103809",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Briefwahl zur Landtagswahl im Saarland beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Nagelsmann startet Spannungsaufbau: \u00abTr\u00e4ge in allem\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119086",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gesch\u00fctzter Greifvogel lebend aus Falle in Waldst\u00fcck befreit",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "ZDF bereitet Fastnachtsitzung \u00abMainz bleibt Mainz\u00bb vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103705",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Brand in M\u00fcnchen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106965",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Rheinland-Pfalz steigt auf 1111,9",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120773",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us rechnet mit Adeyemi-Wechsel: Gespr\u00e4che weit",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96919",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "FCK trotzt Tabellenf\u00fchrer Magdeburg: Antwerpen lobt Moral",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108383",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mission Katzenrettung: Polizei holt Mieze von Autobahn",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109536",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ausfl\u00fcgler genie\u00dfen Wetter: Zahlreiche Unf\u00e4lle in Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118895",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Lotto-Gewinn von 17 Millionen Euro geht nach Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105806",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "M\u00e4nner in Streit geraten: Polizist bei Einsatz verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120046",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Deutlicher Jobverlust im Gastgewerbe im zweiten Corona-Jahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104689",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mann durch Stich in R\u00fccken schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119961",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "13.000 Menschen noch ohne notwendigen Impfstatus: Bu\u00dfgeld ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103710",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Corona-Experte Wendtner: H\u00f6hepunkt der Welle nicht erreicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120868",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Landtag f\u00fchrt wieder Fragestunden ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103829",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Verband: Verst\u00e4rkte Nachfrage nach Blumen-Lieferdiensten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116203",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter in Rheinland-Pfalz und Saarland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119298",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion: Bochum war \u00abinakzeptabel\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120648",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Umweltbank w\u00e4chst auch nach 25 Jahren weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109986",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Saarbr\u00fccken strauchelt im Drittliga-Aufstiegskampf",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114811",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Motorradfahrer bei Wildunfall schwer verletzt: Reh verendet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104275",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "2070 neue Corona-F\u00e4lle im Saarland: Inzidenz sinkt auf 1522",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114810",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "\u00dcberm\u00fcdet: Zwei Verletzte bei Unfall mit Kindern im Auto",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115470",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Versuchte Geldautomatensprengung in Daun: T\u00e4ter fl\u00fcchtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117009",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Kollision von SUV und Kleinwagen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114812",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Rund 5800 Menschen bei Demo gegen Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109372",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Hans: Steinmeier hat sich \u00abgro\u00dfe Achtung erworben\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116256",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "1032 neue Corona-F\u00e4lle im Saarland: Inzidenz bei 1534,8",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117604",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "IG Metall fusioniert Gesch\u00e4ftsstellen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117701",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gemeinderat: Doch Ehrengrab f\u00fcr Fu\u00dfball-Legende Eckel ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104969",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mildes Wetterwetter in Rheinland-Pfalz und Saarland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108917",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gl\u00fcckw\u00fcnsche aus Rheinland-Pfalz f\u00fcr Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120801",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Russland hofft auf Olympische Spiele ohne Einschr\u00e4nkungen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29977",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Formel 1 verzichtet k\u00fcnftig auf Kniefall-Zeremoniell",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118416",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Wada erhebt schwere Vorw\u00fcrfe gegen Russland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102942",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "\u00abSehr \u00fcberrascht\u00bb: ARD-Experte Neureuther corona-positiv",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42141",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Geisenberger zu Meinungsfreiheit: \u00abMan muss vorsichtig sein\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-83144",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Skeleton-Pilot protestiert: \u00abKein Krieg in der Ukraine\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-990063",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Uigurischer Funktion\u00e4r \u00fcber Winterspiele: \u00abPolitische Show\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90696",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "DOSB will gute Olympia-Halbzeitbilanz \u00abnicht \u00fcberbewerten\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103383",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Langl\u00e4uferin Hennig lobt Olympia: \u00abEs sind gelungene Spiele\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-34977",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Rummenigge w\u00fcnscht sich Frau in DFB-F\u00fchrungsspitze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eil-Urteil: Walijewa trotz Dopingvergehens im Einzel dabei",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114859",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Keine neuen Corona-F\u00e4lle in der Olympia-Blase",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-915021",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Fit f\u00fcr Olympia: Das muss man zu den Peking-Spielen wissen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119361",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "IOC:\u00a0Keine Medaillenzeremonien f\u00fcr Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08394",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eiskunstlauf-Star Witt zu Olympia: \u00abWir wollten ja nicht\u00bb  ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-10350",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Olympisches Maskottchen Bing Dwen Dwen hei\u00df begehrt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95272",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Peters sieht zuweilen \u00abein Klima der Angst\u00bb beim DFB ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-971939",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Spitzensport im Sicherheitstrakt: Spagat der Olympia-Stars",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102742",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "IOC:\u00a0Bach plant keinen Appell an Putin in Ukraine-Konflikt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-21754",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Peng Shuai verl\u00e4sst Olympia-Blase - Wie geht es weiter? ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116761",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "DOSB: Generelles Ende des Olympia-Banns bedenklich   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Neuer Coronakurs - Umfassende Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120787",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Regisseur Christian G\u00f6rlitz mit 77 Jahren gestorben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118147",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Russland feiert Starterlaubnis f\u00fcr Walijewa",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120589",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "CDU-Fraktion begr\u00fc\u00dft Vorgehen gegen AfD-Politiker Jens Maier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120772",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us rechnet mit Adeyemi-Wechsel nach Dortmund",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110200",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Ramelow: Freue mich auf Zusammenarbeit mit Steinmeier ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103906",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Verwirrter Mann wirft Beil von Balkon und feuert Sch\u00fcsse ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103913",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Th\u00fcringens Reparaturbonusprogramm wird erneut aufgelegt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106432",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Ferienbeginn mit Sonne und Schnee: Oberhof gut gebucht ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116731",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz in Th\u00fcringen steigt weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111229",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Jenas Fu\u00dfball-Frauen senden Lebenszeichen: Erster Saisonsieg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114808",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Vandalismus in Schulen auch w\u00e4hrend der Corona-Pandemie ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103941",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Auto \u00fcberschl\u00e4gt sich: Fahrerin und Beifahrerin verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120883",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Gedenkst\u00e4tte und Vereine erinnern an Grenzschlie\u00dfung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115472",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Mediziner: Gipfel der Omikron-Welle noch nicht erreicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103926",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Angebot f\u00fcr Kinder suchtkranker Eltern nicht ausreichend",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120089",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120821",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Pflegeanbieter fordern Klarheit \u00fcber Teil-Impfpflicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104697",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Erste Kreise nahe der Hotspot-Marke von 1500",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97392",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Umweltsch\u00fctzer sammeln M\u00fcll bei alternativer Kohltour",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90982",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "LKA registriert 2021 mehr vollendete Taten bei Trickbetrug",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90983",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Es geht nicht nur ums Geld: Neue Impulse dank Stipendien",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97755",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Heimpleite bei Fan-R\u00fcckkehr: Eintracht im Stimmungstief ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103877",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Weiter viele beschleunigte Verfahren f\u00fcr Kleinkriminelle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103448",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Park der G\u00e4rten im Ammerland: Farbenpr\u00e4chtige \u00abWinterbl\u00fcte\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Althusmann will Verfassungstreue von Richtern pr\u00fcfen lassen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94324",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze im Harz \u00fcberf\u00fcllt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109159",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Gratulation aus Bremen zur Wiederwahl Steinmeiers",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107907",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Unzul\u00e4ssige Durchsuchung: Gr\u00fcne wollen Havliza befragen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116320",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Bier und Wein erst ab 18 Jahren? Landesstelle daf\u00fcr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105437",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Ungebremst gegen einen Sattelauflieger: Mann schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90985",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Justizministerin Havliza gegen Legalisierung von Cannabis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103900",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "\u00abKulinarischer Botschafter\u00bb: Kellerbier aus L\u00fcneburger Heide",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116723",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Milde Temperaturen zum Wochenstart: Sturmtief erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106646",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Jugendliche nach Einbruch in Schule gefasst",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94684",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Einrichtungsbezogene Impfpflicht: Wie soll sie aussehen?",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105387",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Energiepreise: Niedersachsen will Entlastung fordern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105420",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Polizei r\u00fcstet sich f\u00fcr Demonstrationen in G\u00f6ttingen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104170",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Autofahrer \u00fcbersieht Fu\u00dfg\u00e4ngerin: 25-J\u00e4hrige schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104577",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Messerstich in Bauch: 20-J\u00e4hriger in Leer schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Nach starker Partie: Hannover 96 holt Unentschieden ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106441",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Unbekannte brechen in Friedhofskapelle ein und legen Feuer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104211",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Dresen: Politik muss sich bei Murat Kurnaz entschuldigen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106474",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hospitalisierungsinzidenz in Niedersachsen sinkt leicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106783",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Zwei M\u00e4dchen an Bahnsteigkante: Schnellbremsung ausgel\u00f6st",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104490",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Im Streit zum Messer gegriffen: Zwei Verletzte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115734",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Brand in Recycling-Betrieb: Gro\u00dfeinsatz f\u00fcr Feuerwehr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118173",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mit Limousine des Vaters: 13-J\u00e4hriger verursacht Unfall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Nationalspielerin Brand von Hoffenheim nach Wolfsburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106028",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Werder setzt weiter auf Baumann: Vertrag bis 2024",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115468",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hunde-Triathlon in Amelinghausen im Mai ausgebucht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116724",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Bovenschulte: F\u00fcr Impfpflicht Spielr\u00e4ume nutzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Fahrer verliert Kontrolle \u00fcber sein Auto: Beifahrer stirbt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Autofahrer kommt von Stra\u00dfe ab und prallt gegen Baum",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119945",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mann soll Forum f\u00fcr Missbrauchsdarstellungen gegr\u00fcndet haben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110630",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Dritter Sieg unter Freyer f\u00fcr Oldenburgs Basketballer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111386",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Motorradfahrer kollidiert mit Auto: Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106757",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Betrunkener Autofahrer nach Auffahrunfall schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110388",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Wolfsburger Frauen-Trio sagt f\u00fcr Fu\u00dfball-L\u00e4nderspiele ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110823",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Vater nach Sch\u00fctteltod von Baby vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Verst\u00e4rkung f\u00fcr Nato-Gefechtsverband in Litauen auf dem Weg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118395",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Prozess: Vater bestreitet Gewalt gegen Baby",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115997",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten: Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "\u00abHAZ\u00bb: Land Niedersachsen plant Lockerungen an Schulen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119694",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Achillessehnenriss bei Hannover-Profi Ernst ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105775",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "67-J\u00e4hriger nach Angriff in Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118111",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hospitalisierungsinzidenz in Niedersachsen sinkt leicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107899",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "20-J\u00e4hriger bei Messerattacke lebensgef\u00e4hrlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109220",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "2:2 in Hannover: Darmstadt erk\u00e4mpft mit Moral einen Punkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111148",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Auto prallt gegen Baum: Fahrerin lebensbedrohlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116999",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Lkw umgekippt: Fahrer leicht verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118138",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Hessen schlie\u00dft Haushalt 2021 ohne neue Schulden ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114804",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Graf w\u00fcnscht sich \u00abParadigmenwechsel\u00bb im Umgang mit Corona",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120389",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Polizei vollstreckt Haftbefehl und findet Drogen in Wohnung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-99044",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Unter Terrorverdacht stehender Franco A. kurz festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109239",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Hessen gratuliert Steinmeier: \u00abPers\u00f6nliche Gr\u00f6\u00dfe\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120225",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Polizisten bei Corona-Demonstration in Kassel gebissen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120224",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Postbank: \u00abSehr wenige Kunden\u00bb von IT-Problem betroffen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110119",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wehen Wiesbaden feiert Heimsieg gegen Saarbr\u00fccken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111099",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Prozess um verbotenes Autorennen mit Schwerverletzten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115854",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter und milde Temperaturen in Hessen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103745",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Blumengr\u00fc\u00dfe zum Valentinstag: Alternativen zur Rose",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114803",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Ministerin: Sp\u00fcrbare Sanktionen beim Fahren ohne Fahrschein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120942",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Wieder \u00fcberdurchschnittlich viele Sterbef\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103769",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Gewinn trotz Belastungen: Knofs erstes Commerzbank-Jahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114805",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Mann bei Wohnungsbrand lebensgef\u00e4hrlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119109",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "4558 Corona-Neuinfektionen in Hessen - Inzidenz bei 1538,9",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103401",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Umweltministerin: Investitionsbedarf bei Hochwasserschutz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108413",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Autofahrer flieht vor Kontrolle: Polizei r\u00e4tselt \u00fcber Motiv",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117332",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Messerattacke in Frankfurt: 20-J\u00e4hriger in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104002",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kinder zerkratzen geparkte Autos in D\u00fcren: Hoher Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107935",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Thioune mit Hennings und Ginczek gegen Schalke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abErwachsene\u00bb Leistung: BVB spricht nicht \u00fcber Meisterrennen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Finanzminister legt vorl\u00e4ufigen Haushaltsabschluss 2021 vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104355",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Jungstar Wirtz \u00abselbst in schlechteren Spielen weltklasse\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108710",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "BVB mit Hummels und Witsel: Michel bei Union in Startelf ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111204",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Eintracht-Frauen nach Sieg in K\u00f6ln wieder Tabellenvierter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96136",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Remis in Paderborn: Dynamos Reaktion \u00abganz gut gelungen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105703",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Winterwetter weiterhin mild in Hessen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Mehr als 8500 neue Corona-F\u00e4lle: Inzidenz sinkt auf 1593,6",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115873",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Regenwolken und etwas Sonnenschein in NRW erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "K\u00f6lner Rosenmontagswagen im Stadion und auf Pl\u00e4tzen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115280",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Gestiegener Personalausfall in Krankenh\u00e4usern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103466",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Vorfahrt missachtet: E-Bike-Fahrer kracht in Taxi",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98566",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Etliche Autos rasen ineinander: Verletzte nach Unf\u00e4llen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109422",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kutschaty nennt Wiederwahl Steinmeiers historischen Tag",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106152",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Zug rammt M\u00fclleimer: Polizei fahndet nach T\u00e4tern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108987",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst gratuliert Steinmeier zur erneuten Wahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103480",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Floristen: Blumen \u00abemotionaler Anker\u00bb in der Krise",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Inzidenz in NRW weiter auf sehr hohem Niveau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106670",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Schindzielorz nach 4:2: Potenzial f\u00fcr neues Jahrhundertspiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109774",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Thioune feiert Deb\u00fct-Sieg mit Fortuna gegen Schalke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120127",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "13-J\u00e4hriger soll mit Auto durch Tempo-30-Zone gerast sein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103949",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Bund-L\u00e4nder-Runde: Landtag soll Pandemie-Leitlinien anpassen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114828",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "20 Verletzte bei Kellerbrand in Mehrfamilienhaus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103990",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Radfahrer stirbt nach Sturz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Grammozis kritisiert Mannschaft: \u00abNicht Schalke-like\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116824",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "NRW-Inzidenz sinkt etwas auf 1508,1",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110550",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Hoffenheim mit Baumgartner f\u00fcr Kramaric gegen Bielefeld ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118874",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Rohstoffindustrie verkaufte 2020 weniger: Trotzdem Plus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110783",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Sieg bei Union: Dortmund verringert Abstand auf Bayern ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119739",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst h\u00e4lt stufenweise Corona-Lockerungen f\u00fcr vertretbar",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Corona-Demonstration laut Polizei friedlich: Viele Verst\u00f6\u00dfe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114829",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Brand in Klassenzimmer: Unterrichtsausfall am Montag",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abMega gl\u00fccklich\u00bb und zufrieden: Hoffenheim feiert H\u00fcbner ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117526",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Klingelnder Radfahrer soll Reitunfall verursacht haben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-309918",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Barcelona scheitert - Rangnick mit Punkt bei Deb\u00fct",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120924",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "T\u00fcrkischst\u00e4mmige Eltern emp\u00f6rt \u00fcber Aufgabe von Schule ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211207-99-294149",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abWieder Spa\u00df am Fu\u00dfball\u00bb: RB Leipzig bucht Europa League ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-324155",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "FC Villarreal erreicht Achtelfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-310808",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Nagelsmann zur K\u00f6nigsklassen-Bilanz: \u00abNicht draufhacken\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120453",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "FDP setzt im Wahlkampf auf Pl\u00e4doyer f\u00fcr Freiheitsrechte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117753",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "F\u00fcnf Verletzte bei Zusammensto\u00df von Kleinbus und Lastwagen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120042",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Scharfe Kritik an Mannschaft: Grammozis geht fast all-in",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120871",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "PSG-St\u00fcrmer Mbapp\u00e9 will gegen Real Madrid gl\u00e4nzen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-296962",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Leipzigs Umstellungen funktionieren - Tedesco im Anmarsch",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-28585",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Spiel gegen Bayern:\u00a0Salzburg darf Stadion voll auslasten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114826",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Viele Corona-F\u00e4lle mit aber nicht wegen des Virus in Klinik",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-308668",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Zwei Werner-Tore nicht genug: Chelsea verspielt Gruppensieg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105232",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Salzburg mit \u00abR\u00fcckenwind\u00bb gegen Bayern",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106103",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abTatort\u00bb-Kommissar Dietmar B\u00e4r verortet sich politisch links",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Harry Wijnvoord hat seine Frau vor der Kneipe kennengelernt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-297122",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "BVB-Wehmut beim Abschied - Reus: \u00abTut immer noch weh\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-309723",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Bayern dem\u00fctigen Bar\u00e7a erneut - M\u00fcller mit Tor-Jubil\u00e4um",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-312580",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Feierbiest Adeyemi: Mit Salzburg bis Samstag Party machen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116722",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Feuerwehr rettet Katze aus 10 Metern H\u00f6he",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211207-99-294947",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "BVB besiegt zum Abschied aus der K\u00f6nigsklasse Besiktas",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-298096",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Haaland trifft und trifft - doch Mbapp\u00e9 legt die Rekorde vor",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211213-99-364982",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Gl\u00fcckslos im zweiten Versuch: FC Bayern gegen Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-67257",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Klage abgewiesen: FCB verliert Prozess gegen Ticket-H\u00e4ndler",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120941",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gesetzes\u00e4nderung soll Wiederaufbau an der Ahr beschleunigen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211208-99-309700",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Heimniederlage gegen Lille: K\u00f6nigsklassen-Aus f\u00fcr Wolfsburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-310977",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "\u00abAb in die H\u00f6lle\u00bb: Bar\u00e7a blickt in eine sehr d\u00fcstere Zukunft",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119226",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion in Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-310952",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "VfL-Trainer Kohfeldt nach Champions-League-Aus \u00abentt\u00e4uscht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-313941",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Geldquelle K\u00f6nigsklasse: FCB n\u00e4hert sich 100 Millionen Euro",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211216-99-408795",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "UEFA will Champions-League-Auslosung aufarbeiten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120531",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Mitleid mit Salzburg: Matth\u00e4us von Bayern-Reaktion \u00fcberzeugt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220108-99-634997",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Sechs Corona-F\u00e4lle bei Bayern-Gegner Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111865",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nagelsmann startet Spannungsaufbau f\u00fcr Salzburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-313660",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "M\u00fcller erster Deutscher mit 50 Champions-League-Toren",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-311600",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abNicht Champions-League-reif\u00bb: Wolfsburgs ern\u00fcchterndes Aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211214-99-375876",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Riesen\u00e4rger bei Real Madrid \u00fcber Champions-League-Auslosung",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120840",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Grenzpolizei: Deutlicher Anstieg bei illegaler Migration",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121034",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann sticht bei Streit auf Kontrahenten ein: U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116650",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann rast \u00fcber Mercedes-Werksgel\u00e4nde: Schuss auf Autofahrer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103643",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "K\u00fcchenbrand verursacht hohen Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104619",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Top-Ringer St\u00e4bler beendet Bundesliga-Karriere",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97597",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mehrere Tausend demonstrieren gegen die Pandemie-Politik",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Vier Menschen bei Autounfall im Zollernalbkreis verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109353",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Abstiegskampf der 2. Liga: Sandhausen nur 0:0 in Ingolstadt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86769",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Infektionszahlen steigen weiter: Lage in Kliniken besser",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104597",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Autofahrer f\u00e4hrt betrunken \u00fcber Verkehrsinsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106351",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Unter Drogeneinfluss und voller Panik Unfall gebaut",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114816",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Fu\u00dfball-Senkrechtstarterin Brand: Ziel EM-Titel in England ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108812",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Ladendieb dreht im Supermarkt durch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mehr Kinder fehlen unerlaubt in der Schule",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103647",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mislintat \u00fcber Matarazzo: Gibt da \u00abnichts zu diskutieren\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110978",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Vor MPK: Land h\u00f6rt Experten zu \u00d6ffnungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103648",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Auto kommt von Stra\u00dfe ab, \u00fcberschl\u00e4gt sich: Schwerverletzte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103284",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Sauerstoffflasche explodiert bei Brand: Ein Verletzter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Kretschmann lobt Steinmeier: \u00abHat Mut zur klaren Haltung\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118918",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Leichte Lockerung: S\u00fcdwesten will zur\u00fcck in Corona-Warnstufe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114817",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119997",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Neue \u00abImmer wieder sonntags\u00bb-Arena r\u00fchrt Mross zu Tr\u00e4nen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108482",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Viel Sonnenschein am Sonntag in Baden-W\u00fcrttemberg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96187",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Erster Sieg nach Zwangspause: Eichner und KSC erleichtert",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104071",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Auto st\u00fcrzt \u00fcber Br\u00fccke acht Meter tief in Fluss ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103276",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Waldarbeiter st\u00fcrzt mehrere Meter tief: Schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108421",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Land und Stadt Heidelberg ringen um Nutzung von Ex-Knast ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114818",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "200.000 Euro Schaden bei Geb\u00e4udebrand im Ortenaukreis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110981",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann in Klinik erstochen: 40-J\u00e4hriger vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121034",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann sticht bei Streit auf Kontrahenten ein: U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104048",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Bewaffneter \u00fcberf\u00e4llt Mannheimer Supermarkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120089",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108781",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "\u00abFast ein Wunder\u00bb: Uroma Mina \u00fcbersteht Corona und wird 109",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103646",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Viele Beh\u00f6rden \u00fcbersetzen Schreiben in \u00ableichte Sprache\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119996",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Razzia wegen Verdacht auf Aktienmanipulation",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115469",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Unterscheidung echter und synthetischer Diamanten wichtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120926",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "WDR-Podcasterin Franziska Knost erliegt Krebsleiden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120370",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Baerbock reist mit Linienflug zu Antrittsbesuch nach Madrid",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120406",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Ischinger: Russland zu Sicherheitskonferenz eingeladen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118402",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "KMK-Pr\u00e4sidentin Prien deaktiviert ihren Twitter-Account",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120893",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Opfer der NSU 2.0-Drohschreiben fordern weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116650",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann rast \u00fcber Mercedes-Werksgel\u00e4nde: Schuss auf Autofahrer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112078",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Erster Kanzler bei Twitter - Scholz richtet Account ein",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schlussberatung Weltklimarat: D\u00fcstere Ergebnisse erwartet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Gift im Champagner - Suche nach Verursacher l\u00e4uft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114041",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Trucker-Proteste in Kanada halten trotz Polizeieinsatz an",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116218",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Amnesty wirft Pharmakonzernen Profitgier vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116906",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten - Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-918584",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Erneuter Trainerwechsel in Oldenburg: Freyer \u00fcbernimmt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220106-99-606887",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.basketball.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "\u00abF\u00fcr immer 41\u00bb in\u00a0Dallas: Nowitzkis\u00a0Feier mit viel Liebe",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-870914",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Ortelli j\u00fcngster BBL-Basketballer - Heckmann f\u00e4llt lange aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109347",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Vergiftung in Restaurant? Kein weiteres Todesopfer ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-915129",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Nagelsmann f\u00fcr Time-outs im Fu\u00dfball - Trinchieri: W\u00e4re gut",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-993274",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Dritter Heimsieg in Serie: Bayreuth dominiert Hamburg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-929717",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "DBB-Auswahl vor bis zu 2500 Zuschauern gegen Israel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-967730",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Basketballer des FC Bayern bezwingen Tel Aviv",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-100104",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "G\u00f6ttingens Basketballer beenden Ulmer Siegesserie",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-51196",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Corona-Ausbruch bei Bayerns Basketballern",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-71407",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Alba Berlin gewinnt gegen St. Petersburg ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220113-99-692714",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Bryant wechselt von Gie\u00dfen nach\u00a0Wei\u00dfenfels",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110652",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Bayern-Basketballer trotzen Corona - Auch Oldenburg gewinnt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-958737",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Bayern-Basketballer verl\u00e4ngern mit Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Pesic",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-27477",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Bayern verl\u00e4ngern Vertrag mit \u00abAnf\u00fchrer\u00bb Lucic bis 2025",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-87997",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Trotz vieler Coronaf\u00e4lle:\u00a0Bayern-Basketballer m\u00fcssen spielen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-02702",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Alba gewinnt Verfolgerduell in Bonn - Bayern bleibt Erster",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120944",
        "names": [
            "weblines.sportsline.basketball.news"
        ],
        "title": "Schr\u00f6der will bei EM wieder f\u00fcr Nationalmannschaft spielen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.basketball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120925",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "OVG entscheidet diese Woche \u00fcber FC-Antrag zu Zuschauern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112728",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abMega gl\u00fccklich\u00bb und zufrieden: Hoffenheim feiert H\u00fcbner ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119085",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Statt Kampfansage: BVB will konstantere Leistungen zeigen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120871",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "PSG-St\u00fcrmer Mbapp\u00e9 will gegen Real Madrid gl\u00e4nzen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120573",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Bund und L\u00e4nder er\u00f6rtern Zulassung von mehr Zuschauern",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78494",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "\u00abGermany's Next Topmodel\u00bb noch st\u00e4rker",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60559",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "\u00abMuttertag\u00bb - Ein Serienm\u00f6rder st\u00f6rt die Taunus-Idylle",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-67810",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Johanna Wokalek spielt im Schwarzwald-\u00abTatort\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104498",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.fernsehen",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "ZDF bereitet Fastnachtsitzung \u00abMainz bleibt Mainz\u00bb vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-80689",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Harry Wijnvoord heiratet im Fernsehen",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-63207",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.fernsehen",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Opdenh\u00f6vel coronapositiv - aber am Samstag in Show zu sehen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91830",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "ZDF-Krimi gewinnt wieder das Quotenrennen ",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-61871",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Theresa Riess: Es ist Zeit f\u00fcr mehr Leichtigkeit",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107301",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "ARD-Reihe: Schauspieler Wiesinger erf\u00fcllt sich Herzenswunsch",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105469",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Thriller im\u00a0Ersten schl\u00e4gt Unterhaltungsshows",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121067",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher Axt-Angriff wegen Rap-Video: Prozess beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121102",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Jugendliche verw\u00fcsten Kita: Mehrere Zehntausend Euro Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-983899",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abFangirl-Moment\u00bb: Althaus trifft Skisprung-Urgestein Kasai",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-995786",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00dcberw\u00e4ltigte Zweite: Frohnatur Althaus und ihre Serie",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-999706",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abBin halt gescheitert\u00bb: Skispringer um Geiger schwach",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-957019",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abBombastisches Bauwerk\u00bb: Horngacher begeistert von Schanze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-14144",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Althaus weint nach Disqualifikation: Skisprung-Mixed raus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-987561",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Tr\u00e4nen an der Schanze: Althaus gewinnt Skisprung-Silber",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-21655",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Anzug-\u00abDesaster\u00bb: Skisprung-Szene sorgt sich ums Image",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-16525",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Althaus: \u00abHaben damit das Damen-Skispringen zerst\u00f6rt\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94582",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abKurve gekriegt\u00bb: Skispringer Geiger gewinnt Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-74346",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "L\u00e4uft nicht mit Kontrollen: Althaus' \u00e4rgerliche R\u00fcckreise",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-28854",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Kontrolleurin: \u00abDie Athleten disqualifizieren sich selbst\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-83883",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "DSV-Teammanager H\u00fcttel: Mixed-Aff\u00e4re wird Konsequenzen haben",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-81651",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abSehr z\u00e4he Spiele\u00bb f\u00fcr Skispringer Geiger",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-64799",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Auch auf der Gro\u00dfschanze: Karl Geiger hat weiter Probleme",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "DSV-Springer zur Halbzeit auf Rang vier",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102856",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "\u00abEine Erl\u00f6sung\u00bb: Geiger bringt die Skisprung-Freude zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108948",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Leyhe komplettiert deutsches Team: Paschke springt nicht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106980",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Geiger zum Mixed-Aus: Da hatte einer ein \u00abEgo-Problem\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109846",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "CDU-Landeschef Rehberg gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98349",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Karl-Marx-Denkmal schwer besch\u00e4digt: Erfolglose T\u00e4tersuche",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121238",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Brand bei Firma in Gewerbegebiet: Acht Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104609",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Schuppen mit Hausanschl\u00fcssen brennt: 50.000 Euro Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118202",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Bundeswirtschaftsminister Habeck zu Besuch im Nordosten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118543",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Auffahrunfall nahe Grabow",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Ladendieb greift Verk\u00e4uferin an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86368",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz in Mecklenburg-Vorpommern sinkt weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110909",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Wirtschaftsminister Habeck zu Antrittsbesuch im Nordosten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109872",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Ministerpr\u00e4sidentin Schwesig gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114795",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Klimaneutrale Schiffe: Habeck sieht Chance f\u00fcr MV Werften",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120397",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95844",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Mehrere Corona-Proteste in Mecklenburg-Vorpommern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86126",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Einkaufen ohne Impfpass in MV: Inzidenz sinkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103411",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Neustart f\u00fcr St\u00f6rtebeker-Festspiele? \u00abZeichen sehr positiv\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103421",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Besuch auf MV-Werft: Gewerkschaft nimmt Politik in Pflicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119514",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Bundeswirtschaftsminister sieht Zukunft f\u00fcr Werften",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116838",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Lkw st\u00fcrzt auf A20 nahe Grevesm\u00fchlen um: Fahrer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119725",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Arbeitsagentur f\u00fchrt FFP2-Maskenpflicht f\u00fcr Geimpfte ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kunstmuseum als \u00abMuseum des Jahres 2021\u00bb ausgezeichnet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121269",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher \u00abReichsb\u00fcrger\u00bb f\u00e4hrt Polizist an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121236",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "SPD: Umlage der Anschlusskosten f\u00fcr erneuerbare Energien",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121185",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Mehr als acht Millionen beim Schwarzwald-\u00abTatort\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121214",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Rekordtorsch\u00fctze Klos verl\u00e4sst Bielefeld am Saisonende",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106895",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "WMO-Generalsekret\u00e4r: Jugend nicht zu viel Angst machen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120040",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Rekord bei Ernte von Strauchbeeren",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116175",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Ehrgeizige Pl\u00e4ne im Osten f\u00fcr die Energiewende",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105616",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Weniger Corona-Neuinfektionen in Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117992",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ausgetretenes Chlor in Seniorenheim: Keine Evakuierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gift im Champagner: Suche nach Verursacher l\u00e4uft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121195",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "\u00d6lpreis steigt: Autofahren und Heizen noch teurer",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116201",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Erste E-Scooter-Unfallbilanz: Sch\u00e4den wie bei Mofas ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103704",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "\u00ab\u00c4rgerlich\u00bb: Aufholjagd von 1860 stockt nach Last-Minute-Tor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108365",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der lobt Steinmeier: Souver\u00e4nit\u00e4t in wirren Zeiten ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109197",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Psychisch Auff\u00e4lliger verletzt Radfahrerin mit Stein schwer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109398",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gef\u00fchlte Niederlage: Ingolstadt holt nur einen Punkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120130",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Baukran st\u00fcrzt um und erschl\u00e4gt Mann",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114821",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der fordert stufenweise Exit-Strategie: Und Notfallplan",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117296",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Vermieter wollen Schadenersatz nach Bau-F\u00f6rderstopp ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116186",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Eigener Schreibtisch in Gefahr - T\u00fccken f\u00fcr Unternehmen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120089",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92282",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Nunmehr zwei Tote nach Unfallserie auf A9 in Oberfranken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118997",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Verbraucherpreise in Tschechien um fast 10 Prozent gestiegen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Regisseur Schwarz plant Bayreuther \u00abRing\u00bb als Serie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96218",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "\u00abStark bleiben, Arbeit machen\u00bb: Frusterlebnis f\u00fcr den \u00abClub\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109961",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Knobloch nennt Wiederwahl Steinmeiers einen Gl\u00fccksfall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116657",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Bayern sinkt: 17.457 Neuinfektionen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax verliert mehr als 3 Prozent - Ukraine-Konflikt belastet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113482",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Veranstalter fordern Ende aller Corona-Auflagen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106895",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112707",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Nach guter Leistung: BVB will nicht \u00fcber Meisterrennen reden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114339",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Klimaneutrale Schiffe - Habeck sieht Chance f\u00fcr MV Werften",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Erzeugerpreise f\u00fcr Agrarprodukte deutlich gestiegen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "DSV-Springer zur Halbzeit auf Rang vier",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Blech und Tr\u00e4nen: Nolte patzt bei Monobob-Premiere ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113426",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Golfstars lassen es Bier in der W\u00fcste von Arizona regnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Happy End wie in Hollywood: Rams gewinnen Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108948",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Leyhe komplettiert deutsches Team: Paschke springt nicht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117787",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Georges Christen:\u00a0Der Mann, der Pfannen zusammenrollt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109625",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "K\u00f6lner Rosenmontagswagen f\u00e4hrt dieses Jahr im Stadion",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Valentinstag: Fakten und Tipps rund um die Liebe",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110511",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Zwei Tote, ein Verletzter bei Lawinenabg\u00e4ngen in den Alpen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108878",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "\u00abFast ein Wunder\u00bb: Uroma Mina \u00fcbersteht Corona und wird 109",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117954",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Sumatras wildes \u00abPacu Jawi\u00bb-Rennen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118549",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "VfL Wolfsburg schnappt sich DFB-Sturmjuwel Brand ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106895",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103951",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Dem\u00fctigung des FC Bayern - Kimmich stellt Mentalit\u00e4tsfrage",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95521",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Freiburgs Schlotterbeck bei Top-Teams gefragt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90017",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Neue RB-Philosophie: Offene Fehleranalyse statt lauter Jubel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103738",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abWie von einem anderen Stern\u00bb - VfL Bochum feiert Coup",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109619",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Union-Fans mit Banner gegen Meister-Playoffs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101762",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Kruse: Verh\u00e4ltnis zu Fischer ein Grund f\u00fcr Wolfsburg-Wechsel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103927",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "\u00abH\u00e4tte nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen\u00bb: Irregul\u00e4res Mainzer Tor",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104316",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Erleichterung in Gladbach - \u00abNicht raus aus Abstiegskampf\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104515",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Jungstar Wirtz \u00abselbst in schlechteren Spielen weltklasse\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121421",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Schlafstudie: Nacht im Hotel f\u00fcr die Wissenschaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105350",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Stuttgarts Plan gegen Abstieg: Tomas' Tore und \u00abRinos\u00bb Ruhe",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106533",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Hertha-Trainer Korkut: \u00abBefindlichkeiten neu regulieren\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105558",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Mit Kruse aus der Abstiegszone: Wolfsburg schielt nach oben",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120510",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us sieht Hertha vor Riesenproblemen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121385",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Institut: Wirtschaft wird 2022 Vorkrisen-Niveau \u00fcbertreffen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121363",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Rekordtorsch\u00fctze Klos verl\u00e4sst Bielefeld am Saisonende",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121436",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Corona-Lockerungen: St\u00e4dtetag will R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97329",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Ski und Rodel im Erzgebirge: Andrang am Ferienauftakt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103870",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Klimaminister: Gr\u00fcner Strom und Wasserstoff \u00dcberlebensfrage ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103519",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Chemnitz zwingt Ludwigsburg mit 74:56 in die Knie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108277",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Unfall mit sieben Verletzten auf Stra\u00dfe im Zittauer Gebirge",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103855",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Freizeitparks in Sachsen bereiten Saison vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97993",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Gedenken an Zerst\u00f6rung 1945: Protest gegen Neonazis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105785",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Hoffnung und Durchhalteparolen: Entscheidende Spiele f\u00fcr Aue",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111160",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipziger Handballer spielen nur Remis beim Schlusslicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipziger Buchmesse: Politik l\u00e4dt zum Zukunftsgespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106607",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Weiter steigende Corona-Inzidenz in Sachsen: ITS f\u00fcllen sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106990",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "\u00dcberfall mit Waffen in Dresden: T\u00e4ter fl\u00fcchten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Gedenken in Dresden: Nein zu Krieg: Protest gegen Rechts ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108868",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipzig in Europa League gegen San Sebastian vor 25.000 Fans",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Angriff auf Journalisten bei Corona-Protest in Dresden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121436",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Corona-Lockerungen: St\u00e4dtetag will R\u00fcckkehr zur Normalit\u00e4t",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114796",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Neue Gleise und Jobs: Deutsche Bahn investiert in Sachsen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117145",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Deutlicher Anstieg bei Corona-Inzidenz in Sachsen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116109",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "F\u00fcnf Verletzte bei Unfall in Dresden: Auto \u00fcberschl\u00e4gt sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121408",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher Axt-Angriff wegen Rap-Video",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121474",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Lottospieler aus Niedersachsen gewinnt 1,2 Millionen Euro",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121545",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Autofahrer verletzt Beamten und zeigt Sympathie f\u00fcr M\u00f6rder",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119295",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Mehr Gr\u00fcndungen gr\u00f6\u00dferer Betriebe als im Vorkrisenjahr 2019",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109062",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Minister Schulze wirbt f\u00fcr Entwicklung der Altmark ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119441",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Landgericht weist Klage von Friseurin auf Unternehmerlohn ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91020",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Energiepreise: Landesregierung fordert Eingreifen vom Bund",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116239",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "150.000 Euro Schaden durch Brand bei Lieskau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116609",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Polizei: 13-J\u00e4hrige von zwei Kindern ausgeraubt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106720",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Kleintransporter kollidiert mit Auto: Ein Schwerverletzter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106998",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Gesuchter 19-J\u00e4hriger nach Kontrolle in Halle in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108290",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Betrunkener Fahrradfahrer von Polizei erwischt: Zwei Mal",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117247",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Milder Wochenstart: Windb\u00f6en im Th\u00fcringer Wald",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103542",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "SC Magdeburg l\u00f6st Pflichtaufgabe: Sieg beim TuS N-L\u00fcbbecke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120883",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Gedenkst\u00e4tte und Vereine erinnern an Grenzschlie\u00dfung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106228",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Selfies im Gleis: Jugendliche begeben sich in Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110581",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "MBC Syntainics geht bei Oldenburg mit 93:110 unter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Leichter R\u00fcckgang bei Corona-Inzidenz in Sachsen-Anhalt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103568",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Sachsen-Anhalter haben in der Pandemie mehr Technik zu Hause",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105455",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Sachsen-Anhalt mit Corona-Inzidenz von mehr als 1600",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Wiederwahl von Steinmeier: Gl\u00fcckw\u00fcnsche aus Sachsen-Anhalt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114800",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Bahn: 470 Millionen Euro in Netz und Bahnh\u00f6fe investieren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116610",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Bill Kaulitz: \u00abEtwas fr\u00fch, um in Rente zu gehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104329",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Kleinbus verungl\u00fcckt auf A2: Neun Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114801",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Land will Radwegeausbau aufstocken: 50 Kilometer neu geplant",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121592",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Deutsche Blumenfee bringt Strau\u00df in die Kieler Staatskanzlei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104305",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Erneuerbare Energien f\u00fcr mehr Unabh\u00e4ngigkeit und Stabilit\u00e4t",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115473",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "2021 weniger Waldbr\u00e4nde, aber gr\u00f6\u00dfere Fl\u00e4che",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86123",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "3:2 in Regensburg: St. Pauli \u00fcbernimmt wieder die Spitze",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-99718",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Polizei sucht T\u00e4ter nach Messerattacke in Hamburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103804",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Elbphilharmonie sucht wieder Stuhlpaten: Konzerteinladung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111666",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Schleswig-Holstein f\u00e4llt weiter auf 752,6",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117200",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Messerattacke auf 22-J\u00e4hrigen: Suche nach T\u00e4ter geht weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98120",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "F\u00e4hrschiff der Color Line nach Corona-Pause wieder in Kiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104121",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Biike-Feuer lodern auch dieses Jahr nicht \u00fcberall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "FDP-Fraktionschef Vogt f\u00fcr Lockerung der Corona-Regeln",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120498",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Alle st\u00e4dtischen Lkw mit Abbiegeassistenten ausger\u00fcstet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107831",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Mehrere Br\u00e4nde im Norden: Vier Verletzte in Kiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106959",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Inzidenz sinkt weiter: Weniger als 1000 neue F\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104457",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "HSV-Sprinter Ansah-Peprah verbessert Hamburger Rekord",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118324",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "KMK-Pr\u00e4sidentin Prien deaktiviert ihren Twitter-Account",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119262",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburger CDU fordert Lockerungen der Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103825",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess gegen Ehemann um Mord in Fl\u00fcchtlingsheim beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104157",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hauptbahnhof: Erneut Verst\u00f6\u00dfe in \u00abWaffenverbotszone\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96683",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Mehrere Demonstrationen in Hamburg und Schleswig-Holstein ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103375",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Norden mit niedrigster Inzidenz: Weitere \u00d6ffnungen m\u00f6glich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116276",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "J\u00e4ger haben mehr als 1400 Nutrias erlegt: Keine Plage",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105792",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "50.000 Euro Schaden bei Garagen-Brand in Nieb\u00fcll",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109007",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "SPD-Landeschefin Midyatli gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Golferin Henseleit gewinnt erneut Profi-Turnier in Kenia",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103854",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Bauarbeiten vor dem Elbtunnel: A7 f\u00fcr 55 Stunden gesperrt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107850",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther: Bis Ostern Maskenpflicht-Ende angehen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109494",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Angler treiben mit Schlauchboot auf Ostsee: Seenotrettung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Zwei M\u00e4nner mit Stichverletzungen gefunden: T\u00e4ter fl\u00fcchtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110368",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "VfB gewinnt L\u00fcbeck-Derby: HSV II will Sprung in Meisterrunde",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "HSV-Kapit\u00e4n: Walters Spielweise \u00abist einfach anders\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109801",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Handballer unterliegen den Berliner F\u00fcchsen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116701",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Wechselhaftes Wetter zum Wochenstart: Sturm erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86147",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gute Stimmung im Einzelhandel nach 2G-Ende: Inzidenz sinkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107814",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gro\u00dfeinsatz: Feuerwehr l\u00f6schen brennenden Reifenhaufen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess um Reiterhof-Mord von Quickborn: Pl\u00e4doyers erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120199",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Corona-Inzidenz sinkt auf 1463,8: 2133 neue F\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114824",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther: Mehr auf Basis-Schutzma\u00dfnahmen konzentrieren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121622",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Fahrbahnsperrung und Stau nach Auffahrunfall auf der A5",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118895",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "17 Millionen Euro im Lotto: Gewinner aus Unterfranken gesucht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121647",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Zeitzeugen von rechtsterroristischem Verbrechen gesucht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118895",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "17 Millionen Euro: Lotto-Gewinner aus Unterfranken gesucht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-958241",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Neuseeland \u00f6ffnet im Oktober die Grenzen ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-933186",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "So fahren Wintersportler abseits der Piste sicherer",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-50952",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Australien erstattet Geld f\u00fcr Working-Holiday-Visum",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-10269",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Australien \u00f6ffnet Grenzen f\u00fcr internationale Touristen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-61441",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Tui startet diese Woche schon erste Mallorca-Fl\u00fcge",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26610",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Marokko \u00f6ffnet seine Grenzen wieder",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77579",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Freizeittipps f\u00fcr den Winterurlaub in Sachsen ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-78822",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "So buchen Sie Mietwagen g\u00fcnstiger",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120403",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Reise-Beschr\u00e4nkungen in Finnland gelockert",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-933316",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Arch\u00e4ologen finden antiken Tempel in S\u00fcditalien",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-972691",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Schrecken Risikogebiete Reisende noch ab?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-83620",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Malta, Kanada und Kuba von Corona-Risikoliste gestrichen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-947895",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Great Barrier Reef noch mehr von Korallenbleiche bedroht",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-960764",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Bund haftet bei \u00fcberlanger Wartezeit am Flughafen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-974478",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Erste ausl\u00e4ndische Touristen landen per Direktflug auf Bali",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-13327",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Portugal erleichtert Einreise f\u00fcr Corona-Geimpfte",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77375",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Lufthansa-Tochter fliegt k\u00fcnftig Kr\u00fcger-Nationalpark an",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-44957",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Einreise nach Schweden jetzt ohne Nachweis m\u00f6glich",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-50625",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Wie voll die Autobahnen in den kommenden Tagen werden",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-959920",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Museen laden zum Lernen ein und erinnern an \u00abAvicii\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121655",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Handball-Profi: \u00abAm Ende zwei Punkte mehr als Kiel haben\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82064",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Marathon in Tel Aviv, Simply Red Konzert in Ischgl",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-80778",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus"
        ],
        "title": "Dinosaurier-Skelett Tristan Otto kommt nach Berlin zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08178",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Vivid erh\u00e4lt 100 Millionen Euro von Investoren",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-21617",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Milliarden gegen Chipmangel: EU-Kommission geht aufs Ganze",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-968141",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Amazon steigert Gewinn kr\u00e4ftig",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-11632",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Aufsicht: Vorsicht bei Finanztipps auf Social Media",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-20622",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Peter Thiel tritt als Verwaltungsrat bei Facebook-Mutter ab",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-35765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Krypto-Coup in den USA ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114229",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.ussport.news"
        ],
        "title": "Happy End wie in Hollywood: Rams gewinnen Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.ussport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-59241",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Indisches Paar heiratet im virtuellen Schloss ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-24411",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.netzwelt",
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Kauf des Chipdesigners Arm durch Nvidia geplatzt ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121681",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Darmstadt-Coach hofft auf R\u00fcckkehr gegen Rostock",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116973",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Eminem sorgt mit Kniefall bei Super-Bowl-Show f\u00fcr Aufsehen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121711",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Autos sto\u00dfen zusammen: Drei Kinder schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121653",
        "names": [
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Herzogin Camilla positiv getestet",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121690",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Bistum: Keine Entlassungen wegen sexueller Orientierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98070",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Union Berlin setzt gegen BVB trotz Ausf\u00e4lle auf Heimst\u00e4rke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-81896",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Ein Glas auf die Queen: Jubil\u00e4umssekt vom Buckingham Palast",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118154",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Timmermann belebt das Angriffsspiel der Netzhoppers",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77001",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Elton John gratuliert Eiskunstl\u00e4ufer Nathan Chen",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90964",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "16-J\u00e4hrige bei Unfall in S\u00fcdbrandenburg t\u00f6dlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93147",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Protest am Kanzleramt: Aktivisten wollen Kartoffeln pflanzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107800",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zwei Frauen nach Brand in Chossewitz im Krankenhaus ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-87781",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Kylie Jenner gibt Namen ihres Sohnes bekannt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97504",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Versammlungen in Brandenburg/Havel und Cottbus aufgel\u00f6st",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114790",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Ujah-Comeback nach Leidenszeit: \u00abIch muss nur bereit sein\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92488",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wohnungsbrand in Wei\u00dfensee: Mann wird tot aufgefunden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93581",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Das sind die neuen \u00abShooting Stars\u00bb der Berlinale",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103765",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wiesinger: Dauerpr\u00e4senz in sozialen Netzwerken \u00abunattraktiv\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121631",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "EFM unterst\u00fctzt exil-belarussische Filmschaffende",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-47929",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Scharfsinniger Feingeist - Alexander Kluge wird 90",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105243",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Berlin erneut gesunken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97563",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Tausende bei Demo gegen Impfpflicht und Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106522",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Neuk\u00f6llner Schifffahrtskanal: M\u00f6gliche Geldkassette gefunden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98021",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Nicolette Krebitz: Habe selbst mal einen Dieb verfolgt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103744",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Cannabiskonsum: Hunderte Jugendliche psychisch erkrankt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116593",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Brandenburg \u00fcber 1800",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118633",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Erst Frankfurt, dann der Pokal: Alba will fokussiert bleiben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101244",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Berlinale zeigt neuen Film von Nicolette Krebitz",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109913",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Mehr Strafverfahren gegen mutma\u00dfliche Steuers\u00fcnder ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95353",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Interesse zum Start der Fotografie-Ausstellung im Barberini",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90965",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Noch Ruhezeit f\u00fcr Beelitzer Spargel ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107112",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Sophie Rois \u00fcber Sex-Szenen im Film: \u00abEs ist ganz leicht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119766",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Gote: Berlin hat H\u00f6hepunkt der Welle hinter sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104390",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wohnung in Reinickendorf brennt: Drei Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117132",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Heiterer Wochenstart in Berlin und Brandenburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114791",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Sieben Verletzte bei Unfall auf A10 in Berlin-Pankow",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116727",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Berlin sinkt erneut",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107781",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Colson Baker: Frauen haben starken Einfluss auf mich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108685",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Randalierender Einbrecher wird festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118754",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Gesundheitssenatorin Gote warnt vor zu schnellen Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110451",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "24-J\u00e4hriger schreitet bei Streit ein: Schwer verletzt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120246",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Matth\u00e4us sieht Hertha vor Riesenproblemen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109714",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Woidke gratuliert Bundespr\u00e4sident Steinmeier zur Wiederwahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110656",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Enard-Jubil\u00e4um: B-Team der Volleys siegt in Frankfurt 3:1",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113727",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.starline.musik",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Stars feiern Rap-Party beim Super Bowl",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118687",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abGhostbusters\u00bb-Regisseur Ivan Reitman gestorben",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zeitungsverleger diskutieren Verbandszukunft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121653",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Herzogin Camilla positiv getestet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107903",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.leute",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Colson Baker: Frauen haben starken Einfluss auf mich",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118755",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zwischen Hamburg und Toulouse: F\u00fcchse trotz Stress auf Kurs",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106626",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Mann rei\u00dft Stra\u00dfenbahnspiegel in Sch\u00f6neweide ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113540",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Rapper Colson Baker macht Megan Fox Liebeserkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109589",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "30:27 in Hamburg: F\u00fcchse Berlin mit drittem Sieg in Serie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Kleinbus verungl\u00fcckt auf A2: Neun Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108695",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Giffey: Steinmeier steht f\u00fcr ein Miteinander",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106827",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Sophie Rois \u00fcber Sex-Szenen im Film: \u00abEs ist ganz leicht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104488",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.buch",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "40 Jahre Eco-Bestseller: Wie lautet nun der Name der Rose?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105551",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Goya-Filmpreis: Hollywoodstar Javier Bardem triumphiert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Nur 1:1 gegen Verl: Viktoria n\u00e4hert sich der Abstiegszone an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109118",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Union-Fans gegen Meister-Playoffs: Zingler dagegen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119308",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Senatorin Gote: 2G-Regel soll im Zoo und in Museen fallen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106557",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Korkut fordert: \u00abBefindlichkeiten neu regulieren\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105739",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Inzidenz in Brandenburg steigt leicht: Weiter hohes Niveau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111719",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Alba Berlin l\u00e4sst Merlins Crailsheim keine Chance",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110261",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Dritten Platz gesichert: Netzhoppers siegen gegen Giesen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120283",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Nach Sieg gegen Palmeiras: Havertz hungrig auf Titel mit DFB",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-69496",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Ex-Bayern-Profi Douglas Costa wechselt zu LA Galaxy",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55248",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Manchester City nun zw\u00f6lf Punkte vor Liverpool",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-67089",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "St\u00fcrmer Lookman wechselt vom englischen Verband nach Nigeria",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-51590",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Schweizer Xherdan Shaqiri wechselt zu Chicago Fire",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112917",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "FC Barcelona rettet Remis im Stadtderby gegen Espanyol",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-71760",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Liverpool gewinnt auch gegen Leicester",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-43287",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Abstiegskandidat an Spitze: Breitenreiters Erfolg in Z\u00fcrich",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-45071",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Trainer Jaissle w\u00fcrde Adeyemi-Wechsel \u00abnicht \u00fcberraschen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98332",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Spitzenreiter Real Madrid mit Nullnummer in Villarreal ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-36023",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Reverter Planet tritt als Bar\u00e7a-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104169",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Ein toter Fan in S\u00e3o Paulo nach Finale der Club-WM",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-69417",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "BVB-Talentecoach Addo wird Interimstrainer von Ghana",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108629",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "AC Mailand sichert sich Tabellenf\u00fchrung",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-41628",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Paris Saint-Germain intensiviert Werben um Haaland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110722",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "FC Liverpool schl\u00e4gt Schlusslicht FC Burnley",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-64203",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Tottenham bittet Fans um Verzicht auf umstrittenen Begriff",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-37259",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Rangnick mit Manchester United nur 1:1 beim Tabellenletzten",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-99094",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Havertz schie\u00dft Chelsea dank Elfmeter-Trick zum Sieg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73750",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Premier-League-Clubs erwirtschaften noch mehr Geld",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108283",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Laurent Blanc als Trainer in Katar entlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96134",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Manchester United nur mit Remis gegen Southampton",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-83898",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Rangnick fordert Ronaldo:\u00a0\u00abEr muss mehr Tore schie\u00dfen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-81166",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Club-WM mit Hindernissen - Zukunft des Turniers ungewiss",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92687",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Bericht: Lyon-Coach Bosz streicht Boateng aus Kader",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86042",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Eriksen offiziell vorgestellt: \u00abAbenteuer\u00bb kann losgehen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-70317",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Gosens denkt weiter an Karriereende in Deutschland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-71236",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Bar\u00e7a-Profi erf\u00fcllt ungew\u00f6hnlichen Autogrammwunsch",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-88796",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Mbapp\u00e9 trifft sp\u00e4t: Paris Saint-Germain gewinnt gegen Rennes",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91160",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Vorwurf der Tierqu\u00e4lerei: Zouma droht Aus in Nationalteam",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72841",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Jubil\u00e4umsprogramm zu 100 Jahre H\u00e4ndel-Festspiele in Halle ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-13625",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Gerhard Richter wird 90 - \u00abIch brauche nichts mehr\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79580",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Gregor Gysi tritt in \u00abRocky Horror Show\u00bb auf ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-00715",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Jennifer Garner mit \u00abHasty Pudding\u00bb-Preis gefeiert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101244",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Berlinale zeigt neuen Film von Nicolette Krebitz",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96724",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment",
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Warum Dresens neuer Film auf der Berlinale \u00fcberrascht",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.entertainment"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121324",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart ist \u00abMuseum des Jahres 2021\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101244",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Berlinale zeigt neuen Film von Nicolette Krebitz",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121867",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Sky: K\u00f6ln an Freiburgs Nils Petersen interessiert",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121964",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Unbekannte schie\u00dfen Mann in die Hand",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121963",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Sky: K\u00f6ln an Freiburgs Nils Petersen interessiert",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90247",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Nolte f\u00e4hrt Bestzeit im Monobob-Abschlusstraining",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-41007",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Geisenberger: \u00abRekorde sind mir im Augenblick wurscht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103227",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rekord-Olympiasiegerin Geisenberger zur\u00fcck in Deutschland",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58850",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Gest\u00fcrzte Rodel-Weltmeisterin Taubitz wieder voll motiviert ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77379",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Olympia-Kritikerin Geisenberger ist \u00abpositiv \u00fcberrascht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89973",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Olympiasieger Grotheer: \u00abIn meine eigene Welt fliehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-47135",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Arm in Arm: Rodel-Doppelsitzer Wendl/Arlt feiern Gold-Triple",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82486",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Skeletoni Grotheer setzt Gold-Festspiele im Eiskanal fort",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90920",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Friedrich im Zweierbob-Abschlusstraining durchwachsen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08775",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Olympiasieger l\u00e4sst Karriere-Fortsetzung offen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-38766",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Olympiasiegerin Geisenberger: \u00abWar der richtige Weg\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29669",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rekorde und Tr\u00e4nen: Geisenberger schreibt Rodel-Geschichte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96259",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Mama und Sellerie: Die Gold-Geheimnisse von Hannah Neise",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-66852",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodelk\u00f6nigin Geisenberger schreibt Olympia-Geschichte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-999658",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodler Ludwig holt erstes deutsches Olympia-Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121982",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Seehund am Wochenende im Rhein bei Duisburg gesichtet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115634",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Kanadierin Humphries gewinnt Gold f\u00fcr den US-Nachbarn",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121958",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Zweierbob: Friedrich f\u00fchrt nach Bahnrekord vor Lochner",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73070",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Olympia-Deb\u00fctantin Neise mit Skeleton auf Medaillenkurs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77905",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Rodel-Nation Deutschland: Goldschmiede mit Zukunftsangst",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120245",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Von Jena nach Slowenien: Turbine Potsdam leiht Mori aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122079",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Deutsche Blumenfee bringt Strau\u00df in die Kieler Staatskanzlei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Deutsches Skisprung-Team gewinnt Olympia-Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122078",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Landkreis verbietet spontane Demonstrationen in Anklam",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119226",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Kahn fordert Bayern-Reaktion in Salzburg - Matth\u00e4us r\u00fcgt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122181",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mehr als 17.000 Sch\u00fcler fehlen wegen Corona",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Deutsches Skisprung-Team gewinnt Olympia-Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Deutsches Skisprung-Team gewinnt Olympia-Bronze",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122154",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Statistiker: 13 Hamburger Paare seit 75 Jahren verheiratet ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Deutsche Skispringer gewinnen Bronze im Teamwettkampf",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118918",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Ende der Ma\u00dfnahmen? S\u00fcdwesten will bald in Warnstufe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118771",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Fai\u00dft Trainingssieger - Riiber aus Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-997114",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Bolschunow holt Olympia-Gold im Langlauf - B\u00f6gl 12. ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel k\u00f6nnte Quarant\u00e4ne bald verlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42866",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Geiger d\u00fcpiert Rivalen - Mit Turbofinish zu Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-57312",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Dem\u00fctiger Olympiasieger Geiger: \u00abWichtigere Dinge im Leben\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103796",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Test negativ: Kombinierer Riiber kann auf Start hoffen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-985745",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Langl\u00e4uferin Johaug gewinnt erstes Gold in Peking",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29806",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Sundling und Klaebo gewinnen Gold bei Langlauf-Sprints",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105557",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "\u00abKrimi mit Happy End\u00bb: Silber-Coup der Langl\u00e4uferinnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104424",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Deutsche Skilangl\u00e4ufer Staffel-F\u00fcnfte - Russland holt Gold ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-59179",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Hennigs f\u00fcnfter Platz macht Staffel Mut - Johaug siegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77228",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Finne Niskanen gewinnt Langlauf-Gold - Kuchler verl\u00e4uft sich",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48348",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer-Olympiasieger Geiger: \u00abJetzt ist alles egal\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122300",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind Deutschlands Corona-Regeln besonders streng?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122402",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner: Ermittlungen nach Todesfall in Weiden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75632",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Australien will Koalas besser sch\u00fctzen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86417",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ma\u00dfnahmen gegen Engpass bei Brustkrebsmedikamenten ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-102106",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ist auf Corona-Testergebnisse noch Verlass?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72393",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Omikron-Subtyp BA.2 legt laut RKI weiter zu \u2013 aber langsam",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-81101",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Energiebedarf: 83 Prozent weiter aus fossilen Quellen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75578",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sicherer mit Filter? Debatte \u00fcber das L\u00fcften an Schulen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-100865",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Weltraumteleskop \u00abJames Webb\u00bb schickt erste Bilder",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60083",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Hohe Dunkelziffer bei Scooter-Unf\u00e4llen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122192",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abHelden\u00bb: Innenminister Reul verleiht Medaille an Fluthelfer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90549",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ringen um Lockerungen: Was Wissenschaftler jetzt sagen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116947",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Echt oder aus dem Labor? Diamanten unter UV-Bestrahlung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-88910",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Kein Nachwuchsmangel - doch Medizinpersonal dringend gesucht",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89003",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Ab sofort gelten neue PCR-Tests-Regeln",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120130",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Buchholz f\u00fcr Lockerungen in Gastronomie ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117658",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin\u00a0Wei\u00df verpasst Sprung-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120199",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Corona-Inzidenz unter 1500: CDU fordert Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114801",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Radwege und Schienennetz: Mehr Investionen geplant",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122613",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Corona-\u00dcberbr\u00fcckungshilfen f\u00fcr Firmen werden verl\u00e4ngert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Neuer Coronakurs - Umfassende Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122731",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kurzschluss Ursache f\u00fcr Brand in Schule in M\u00f6nchengladbach",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122407",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "CDU-Fraktion fordert Eigenheim-F\u00f6rderung f\u00fcr junge Familien",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-325198",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Union verpasst Coup: Europa-Aus nach Remis gegen Slavia",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211209-99-323802",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Eintracht macht Achtelfinal-Einzug perfekt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122722",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "UEFA verteilt 30.000 Freikarten f\u00fcr Endspiele ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211202-99-228365",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Watzke:\u00a0Europa-League-Sieg f\u00fcr BVB das Ziel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner -  Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner - Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122828",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "DHU vertreibt mehr als neun Milliarden K\u00fcgelchen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122829",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Polizei schnappt mutma\u00dflichen Bankr\u00e4uber",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118138",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Hessischer Haushalt 2021 bleibt ohne neue Schulden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Unter Vorbehalt: Favoritin Walijewa darf im Einzel starten   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122916",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Saarbr\u00fcckens Zellner mit eingeklemmtem Nerv im R\u00fccken   ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-935628",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Von M\u00e4nnern zu Frauen: \u00abAusnahme\u00bb Heynen geht Wagnis ein",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-945442",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Herzogin Kate wird Rugby-Schirmherrin in England",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-956358",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Turn-Turnier in Cottbus soll wieder stattfinden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-995080",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Darts-Rentner Taylor bei Senioren-WM klar gescheitert",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26499",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Boll verl\u00e4ngert in D\u00fcsseldorf: Neuer Dreijahresvertrag",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-986726",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Frodeno: \u00abHabe im Hinterkopf die tickende Zeitbombe\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-980548",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Jakob Johnson neuer Teileigent\u00fcmer bei\u00a0Stuttgart Surge",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-71482",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Schach-WM: Drei Amerikaner im Halbfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-10250",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Doch eine Schwimm-WM in diesem Jahr: Budapest springt ein",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104681",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Top-Ringer St\u00e4bler beendet Bundesliga-Karriere",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122857",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Belenki bleibt Turn-Bundestrainer - Wiersma \u00fcbernimmt Frauen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportmix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-841100",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Was die Roller f\u00fcrs Klima bedeuten (k\u00f6nnen)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211227-99-517705",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Das sind die Motorrad-Trends 2022 ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-914308",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Das bange Warten auf das E-Auto",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-656319",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Der beste Weg zum neuen City-Rad",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-890757",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Unterwegs mit einem vernetzten City-E-Bike",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211229-99-535725",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Diese Autos sind 2022 reif f\u00fcrs H-Kennzeichen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211230-99-545707",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "So klappt\u2019s mit dem F\u00fchrerschein zum 18. Geburtstag",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220113-99-698099",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Fahrzeuge f\u00fcr den Moped-F\u00fchrerschein",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-652797",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Wie die Roboterauto-Revolution bald beginnen k\u00f6nnte",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220120-99-781187",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "So funktionieren gepanzerte Limousinen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-795205",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Was Biokraftstoffe f\u00fcr das Klima leisten k\u00f6nnen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-742059",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Verwegener Opel mit Mafia-Flair",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-737478",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Netzwerk wirbt f\u00fcr runderneuerte Reifen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-873741",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Als Restomod fahren Klassiker in die Moderne ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-931503",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Was Auto-Apps leisten und was noch nicht",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-12192",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Fahrrad vs. Auto: Der allt\u00e4gliche Kampf auf den Stra\u00dfen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-964111",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Autonomes Fahren r\u00fcckt n\u00e4her",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-68241",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Diese elektrischen Kleinwagen stehen 2022 zur Auswahl",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-17257",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Luxus pur im Bentley S1 Flying Spur",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79229",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Besser leben ohne Autos? Europas Gro\u00dfst\u00e4dte steuern um",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-919565",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Was Sie zu Fahrgemeinschaften wissen m\u00fcssen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82911",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Tipps f\u00fcr den Kauf: Mit einem Elektromobil unterwegs",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "Deutsche Skispringer gewinnen Bronze im Teamwettkampf",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119864",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Rechnungshof unzufrieden mit Senat und Verwaltung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120397",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Habeck h\u00e4lt aktuelle Gasversorgung f\u00fcr inakzeptabel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123158",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Ein Spiel Innenraumverbot f\u00fcr Co-Trainer Bankert vom 1. FC Magdeburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211105-99-877594",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Bergbahnen, Lifte und Rodelspa\u00df:\u00a0Neues aus den Skigebieten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-979799",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Eine skurrile Zeitreise durch Ljubljana",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220107-99-622618",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Tipps f\u00fcr Reiser\u00fcckkehrer in Corona-Zeiten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-82778",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "In Brent ist London authentisch",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211227-99-517644",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Diese S\u00fcdtiroler Skigebiete sollten Wintersportler kennen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-741620",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Urlaub buchen in Coronazeiten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48454",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen in Europa: Welche L\u00e4nder jetzt lockern",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211230-99-543810",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Wie Kanada zum Skifahrer-Mekka wurde",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220114-99-708801",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Wo die wilden Lichter zu Hause sind",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-942080",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Sherpas suchen am Mount Everest nach neuer Route",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220103-99-578757",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Kreuzfahrt kostenlos stornieren: Bauchgef\u00fchl reicht nicht",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105804",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Mehrere Dutzend Migranten im Mittelmeer gerettet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-918924",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Lohnen Fr\u00fchaufsteher-Angebote f\u00fcr Skifans?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-915748",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Warum diese Allg\u00e4uer Berge jetzt anders hei\u00dfen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-30834",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Perfekter Skitag: Mit Guide zum gem\u00fctlichen Pistenvergn\u00fcgen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122265",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Gruppe bedroht mutma\u00dflichen R\u00e4uber in Berlin-K\u00f6penick",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-890667",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Sardinien kann mehr als nur primitive Kost",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108139",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Schweiz muss Tabakwerbung einschr\u00e4nken",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26913",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Mexikanische Ferienregion hat ein Gewaltproblem",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-49161",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Kulinarische Schweiz: Von \u00abL\u00e4ckerli\u00bb bis Pferdefleisch",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-10072",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Reisebranche sucht nach Konzepten f\u00fcr den Klimaschutz",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-846409",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Von den Gletschern zu den Palmen ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-801448",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Darum lohnt sich im Winter eine Reise nach Athen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-947059",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Winterwandern im Karwendel stimuliert die Sinne",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-25701",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Thailands kuriose Seite: Kabelsalat und Fanta am Baum",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Russland will mit Nato weiter verhandeln",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123110",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mit mehr als drei Promille auf Elektroroller unterwegs",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123111",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "IG Metall f\u00e4hrt in Tarifrunde auf Sicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117296",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Nach F\u00f6rderstopp fordern Unternehmen Schadenersatz",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123192",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Baerbock spricht sich f\u00fcr allgemeine Impfpflicht aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119742",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Suzuki Jimny (1998 bis 2018)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Aktienmarkt d\u00e4mmt Verluste nach Putins Signalen ein  ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-15296",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Kia Sportage (2010 bis 2021) ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211018-99-637097",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Renault Sc\u00e9nic (seit 2009)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210927-99-385555",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Diese Schw\u00e4chen offenbart der Toyota Avensis im Alter ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211115-99-04720",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Skoda Roomster (seit 2006 bis 2015)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211122-99-100693",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Audi Q7 gl\u00e4nzt beim Langzeit-Check",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-828591",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "So viel taugt der Seat Alhambra nach l\u00e4ngerer Laufzeit",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-919671",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "M-Klasse/Mercedes GLE: Wie das SUV\u00a0bei der HU abschneidet",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211220-99-454810",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Lohnt sich Der Dacia Dokker als Gebrauchter?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211206-99-274233",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Skoda Octavia (seit 2012) im Gebrauchtwagen-Check",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-743918",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Nicht ohne M\u00e4ngel:\u00a0Der BMW 5er aus zweiter Hand",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211101-99-823395",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Skoda Fabia hinterl\u00e4sst bei HU soliden\u00a0Eindruck",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211108-99-915338",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "T\u00fcv-Report sieht beim Seat Ibiza viele erhebliche M\u00e4ngel",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211129-99-188758",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Smart Fortwo (seit 2014) ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211213-99-366452",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Gebrauchtwagen-Check: Der BMW X5 (2013 bis 2018)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211227-99-517827",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Citro\u00ebn C1 gl\u00e4nzt mit Top-Pr\u00fcfwerten beim Fahrwerk",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:210920-99-289141",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Seat Ateca (seit 2016)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-656776",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Wie lange f\u00e4hrt der Opel Adam zuverl\u00e4ssig?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211025-99-730674",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "So schneidet der Volvo V70 beim T\u00fcv Report ab",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211004-99-479197",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Wie lange ist auf den Opel Corsa Verlass?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211011-99-556035",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand",
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.autotest"
        ],
        "title": "Der Citro\u00ebn C3 (seit 2009)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211230-99-545789",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Der Kia Picanto (2011 bis 2017) im Gebrauchtwagen-Check",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123191",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Vattenfall-Kunden: L\u00e4ngere Wartezeiten am Dienstag erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123208",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Handel sieht nach Ende von 2G \u00abkeinen Grund zum Aufatmen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123243",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Beh\u00f6rde: Vorbereitungen f\u00fcr Elbinsel-Sarnierung noch 2022 ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123211",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Werder Bremens Trainer Werner begr\u00fc\u00dft neuen Baumann-Vertrag",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109448",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Darmstadt und Schalke patzen und helfen norddeutschen Clubs",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119712",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Achillessehnenriss bei Hannover-Profi Ernst ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106027",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Comeback nach Auszeit: Zwayer leitet Spiel in Hannover",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-962637",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Sportgesch\u00e4ftsf\u00fchrer St\u00f6ver verl\u00e4ngert bei Holstein Kiel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-974972",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Fortuna D\u00fcsseldorf trennt sich von Dragos Nedelcu",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48939",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "60.000 Euro Strafe f\u00fcr Dynamo Dresden nach Fan-Angriffen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105928",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Werder verl\u00e4ngert mit Sport-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Baumann bis 2024",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110118",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Grammozis kritisiert Schalker Team: \u00abNicht Schalke-like\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-09866",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Holstein Kiels St\u00fcrmer Fridjonsson wechselt nach Norwegen ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31759",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Neuer Vorstand Schr\u00f6der: Schalke \u00abmuss ein Leuchtturm sein\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-13885",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Gedenkst\u00e4tte f\u00fcr Rudi Assauer auf dem Schalke Fan-Feld",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123293",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "JVA-Beamter legt Berufung gegen Urteil nach Neonazi-Krawallen ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Unter Vorbehalt: Kamila Walijewa darf im Einzel starten   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-62182",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Seeler glaubt wieder an HSV-Aufstieg - Lob f\u00fcr Glatzel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-01337",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Werder Bremen verl\u00e4ngert mit Au\u00dfenverteidiger Felix Agu",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123244",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Trainer Werner begr\u00fc\u00dft neuen Baumann-Vertrag bei Bremen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119739",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst h\u00e4lt schrittweise Corona-Lockerungen f\u00fcr vertretbar",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123300",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Lafontaine: Der Westen muss \u00abPutin-Versteher\u00bb werden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123247",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Unbekannte schie\u00dfen Feuerwerksraketen auf Tankmotorschiff",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123293",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Neonazi-Krawalle: JVA-Beamter legt Berufung gegen Urteil ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123359",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Medizinstatistiker Dennler h\u00e4lt \u00d6ffnung im M\u00e4rz f\u00fcr m\u00f6glich ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121375",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Unruhige Woche mit Regen und teils Sturmb\u00f6en",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109347",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Vergiftung in Restaurant? Kein weiteres Todesopfer ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123396",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Nach fast zehn Jahren: DNA-Spur f\u00fchrt zu mutma\u00dflichem T\u00e4ter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123300",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Lafontaine: Der Westen muss \u00abPutin-Versteher\u00bb werden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106965",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Rheinland-Pfalz leicht gesunken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105551",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Goya-Filmpreis: Hollywoodstar Javier Bardem triumphiert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117791",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Regisseur Schwarz plant Bayreuther \u00abRing\u00bb als Serie",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz reist begleitet von Kriegswarnungen nach Kiew",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116731",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "\u00abGipfel noch nicht erreicht\u00bb: N\u00e4herung an 1000er-Inzidenz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-919169",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Vertragsangebot abgelehnt: Schult wird Wolfsburg verlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-871240",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Erneute Knie-OP bei Nationalspielerin Popp",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-797795",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "DFB: Ausgliederung der Frauen-Bundesliga abgewendet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-51272",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Spiel des SC Sand gegen VfL Wolfsburg abgesagt ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "WMO-Generalsekret\u00e4r: Jugend nicht zu viel Angst machen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-942761",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Frauen-Bundesliga startet wieder: EM-Casting und Titelkampf ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220129-99-898579",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Tabellenf\u00fchrung zur\u00fcckgeholt: Wolfsburg nimmt H\u00fcrde Potsdam",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121324",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kulturwelt",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Kunstmuseum Stuttgart ist \u00abMuseum des Jahres 2021\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-932864",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Bayern-Frauen spielen in der Allianz Arena gegen PSG",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110250",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Wolfsburger Frauen-Trio sagt f\u00fcr Fu\u00dfball-L\u00e4nderspiele ab",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-46935",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "DFB-Frauen mit EM-Base-Camp im Londoner Westen ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111912",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Fu\u00dfball-Senkrechtstarterin Jule Brand: Ziel ist der EM-Titel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122613",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Corona-\u00dcberbr\u00fcckungshilfen f\u00fcr Firmen werden verl\u00e4ngert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-01257",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Titelfavoriten im Frauenfu\u00dfball siegen - Verfolger patzen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-46208",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Flick und Bierhoff verabschieden DFB-Frauen nach England",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31685",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Potsdams Torj\u00e4gerin Cerci vor Deb\u00fct bei DFB-Frauen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-935420",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "FA k\u00fcndigt besseren Mutterschutz f\u00fcr Profi-Fu\u00dfballerinnen an",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123549",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "N\u00e4chster Ausfall f\u00fcr DFB-Frauen: Sjoeke N\u00fcsken mit Corona   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-982596",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
        ],
        "title": "Nationalspielerin Marozsan verpasst Vier-Nationen-Turnier",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.frauen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Mann fliegt nach 40 Jahren mit gef\u00e4lschtem F\u00fchrerschein auf",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120406",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Ischinger: Russland zu Sicherheitskonferenz eingeladen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123535",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "R\u00fcckruf: Erh\u00f6hter Nikotingehalt in getrockneten Steinpilzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120893",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Opfer der NSU 2.0-Drohschreiben fordern weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123110",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mit mehr als drei Promille auf Elektroroller unterwegs",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123629",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Sieben Verletzte bei Zusammensto\u00df von Kleinbus und Lastwagen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122181",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "17.000 Sch\u00fcler fehlen wegen Corona: GEW gegen Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121375",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Unruhige Woche mit Regen und teils Sturmb\u00f6en",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117787",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Georges Christen:\u00a0Der Mann, der Pfannen zusammenrollt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123724",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-801039",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Wenn Gallensteine zum Problem werden",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220112-99-677848",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Experten warnen vor Bioziden in Periodenslips",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220112-99-678010",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Was Antigentests leisten k\u00f6nnen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220104-99-583775",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Corona-Impfung macht nicht unfruchtbar",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-796410",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Corona-Medikamente: Was hilft gegen die neue Variante?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-827487",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Harmloses Omikron? Wie kritisch die Infektion wirklich ist",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-741812",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Enge Kleidung kann ungesund sein ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211229-99-533683",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Stoffwechselzentrale: So bleibt die Leber gut in Schuss",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-50224",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Brauchen Herzschrittmacher zu neueren iPhones mehr Abstand?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-913510",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Corona-Pandemie bremst Krebsfr\u00fcherkennung und Nachsorge aus",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211227-99-515172",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Ein Jahr Impfen: Schwere Nebenwirkungen extrem selten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220107-99-627666",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "So klappt der Wechsel der Hausarztpraxis",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-16861",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Gegen die Angst: Was eine Klettertherapie bringen kann",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-871563",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Was hilft bei leichten Corona-Symptomen?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-972394",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "E-Rezept: Lieferdienste nehmen Apothekenmarkt ins Visier",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-871546",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Corona-\u00dcberwachung: Was bringt ein Pulsoxymeter?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-869659",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Wie gut sind Genesene vor erneuter Infektion gesch\u00fctzt?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48993",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Bellender Kinder-Husten: Pseudokrupp kann Angst machen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-870071",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Milchbanken versorgen Fr\u00fchchen mit Muttermilch",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-828478",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Warum Dauerstress aufs Herz schl\u00e4gt ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123723",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Mitgliederverluste bei Sportclubs halten in Pandemie an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109330",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Etwa jedes vierte Schulkind hatte seit Jahresbeginn Corona",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121958",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Zweierbob: Friedrich f\u00fchrt nach zwei L\u00e4ufen vor Lochner",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz sagt der Ukraine weitere Finanzhilfen zu",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "N\u00e4chster Ausfall f\u00fcr DFB-Frauen: Sjoeke N\u00fcsken mit Corona   ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220104-99-586780",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Rentenbeitr\u00e4ge f\u00fcr Ausbildungszeiten nachzahlen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-919180",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Geldanlage f\u00fcr den Nachwuchs",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211229-99-533672",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Auf diese Risiken sollten Anleger im Jahr 2022 schauen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220105-99-594883",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Streit um nachhaltige EU-Anlageregeln",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-963606",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Wie man Geldsorgen wieder loswerden kann",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-874409",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Lohnt sich ein Riester-Vertrag?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220111-99-669756",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Altersvorsorge: Worauf Selbstst\u00e4ndige achten sollten",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-63664",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Was macht einen Erbvertrag gegen\u00fcber dem Testament aus?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211203-99-241091",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Weniger Geld f\u00fcrs Alter: Zinsflaute erschwert Vorsorge",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211213-99-366388",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Ehevertrag sorgt f\u00fcr Fairness",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220103-99-577675",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "So tricksen Kleinanzeigenbetr\u00fcger",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211201-99-211609",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Nachschubmangel: Worauf m\u00fcssen sich Verbraucher einstellen? ",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211222-99-480633",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "So setzen Anleger ihre eigene ETF-Strategie um",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211210-99-331914",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Was tun, wenn die Geldkarte weg ist?",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211229-99-535215",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "So kaufen Sie erfolgreich ETFs",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220114-99-710846",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Was es bei Kryptow\u00e4hrungen steuerlich zu beachten gibt",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220118-99-758042",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte",
            "weblines.serviceline.top-news"
        ],
        "title": "Wie Anleger mit Preissteigerungen umgehen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-742475",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Kein Anspruch auf geimpfte Handwerker",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220119-99-772144",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Finanzpsychologin im Interview:\u00a0So gelingt die Geldanlage",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220113-99-699661",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "So bringen Sportaktien Schwung in das Depot",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220121-99-801222",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "So erkennen Sie Produkt-Plagiate",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-846740",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Den letzten Willen hinterlegen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110978",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Experten: Belastung der Kliniken bei \u00d6ffnung beherrschbar",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121163",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
        ],
        "title": "DSV-Springer gewinnen Bronze: Eisenbichler \u00abbrutal dankbar\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skispringen.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Zukunft der Leipziger Buchmesse: Politik bittet zum Gespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124017",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Verfassungsschutz: Gegner der Corona-Politik immer radikaler",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124016",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Brandenburg erwartet n\u00e4chste Woche Impfstoff Novavax",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz betont Warnung an Moskau",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103709",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Erste V\u00f6gel beginnen mit der Balz: Singv\u00f6gel erst sp\u00e4ter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz betont Warnung an Moskau",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124015",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Storch Kurtchen Rotschnabel zur\u00fcck in Brandenburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124098",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Unfallflucht: Unbekannter f\u00e4hrt Neunj\u00e4hrigem \u00fcber den Fu\u00df",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220130-99-909617",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Brite Pidcock erstmals Cross-Weltmeister",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-870653",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Buchmann glaubt an Podium bei gro\u00dfer Rundfahrt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-741493",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Buchmann l\u00e4sst die Tour f\u00fcr den Giro aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124058",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Nach Karriereende: Olympiasieger Kenny wird Trainer ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220130-99-902885",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Vos zum achten Mal Cross-Weltmeisterin - Brandau Zw\u00f6lfte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220108-99-637309",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Elisabeth Brandau erneut deutsche Radcross-Meisterin",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211231-99-548491",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news",
            "weblines.sportsline.sportmix.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Jan Ullrich: \u00abBin dem Tod mal wieder entronnen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-09309",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Bernal verl\u00e4sst Krankenhaus nach Sturz",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-657509",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Pogacar will alle Radsport-Monumente gewinnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220110-99-660607",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Wolff wieder Oranje-Nationaltrainer der Bahnradsprinter ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-955041",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Bernal nach Unfall: \u00abFast 20 gebrochene Knochen...\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220106-99-609061",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Bahnrad-Weltmeisterin Pieters wird in Heimat verlegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-931951",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Ex-Tour-Etappensieger K\u00e4mna bei Comeback auf Platz 29",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-833077",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Corona-Infektion: Schachmann verschiebt Saisonauftakt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211230-99-544662",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Rad-Star Degenkolb hofft auf zweiten Fr\u00fchling",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220129-99-899126",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Altstar Valverde siegt auf Mallorca - 132. Profisieg ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211222-99-476662",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Rad-Star Roglic verl\u00e4ngert vorzeitig bei Jumbo-Visma",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211225-99-502193",
        "names": [
            "weblines.sportsline.radsport.news"
        ],
        "title": "Team Qhubeka NextHash nicht mehr in UCI WorldTour ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.radsport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123158",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Ein Spiel Innenraumverbot f\u00fcr Co-Trainer vom 1. FC Magdeburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123192",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Baerbock spricht sich f\u00fcr allgemeine Impfpflicht aus ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104452",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Valentinstag: Fakten und Tipps rund um die Liebe",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108878",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "\u00abFast ein Wunder\u00bb: Uroma Mina \u00fcbersteht Corona und wird 109",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118771",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Fai\u00dft Trainingssieger - Riiber auf ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118771",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Fai\u00dft Trainingssieger - Riiber auf Startliste",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124155",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "75.000 Karten verkauft: \u00abreges Interesse\u00bb auf der Berlinale",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124181",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher Einbrecher war orientierungsloser Betrunkener ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124131",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gericht: Einnmal Johnsson & Johnsson nicht vollst\u00e4ndig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124197",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Gl\u00fccksbotschaften mit Hunderten Schmetterlingen aus Papier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124213",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Prozess um Mordanschlag auf Priester in Frankreich begonnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121195",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "\u00d6lpreis steigt: Autofahren und Heizen noch teurer",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124286",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Schnellere Planung bei Erneuerbaren braucht mehr Personal",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124111",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "HSV-Leihgabe Mei\u00dfner hofft auf weitere Hansa-Eins\u00e4tze",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121958",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
        ],
        "title": "Zweierbob: Friedrich f\u00fchrt nach zwei L\u00e4ufen vor Lochner",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.bob-schlitten.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124427",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Nabu: Erste St\u00f6rche sind in Hamburg eingetroffen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124130",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Auf gutem Weg: Mei\u00dfner hofft auf weitere Hansa-Eins\u00e4tze",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124265",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hannover soll \u00abdigitalen Zwilling\u00bb bekommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120924",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "T\u00fcrkischst\u00e4mmige Eltern emp\u00f6rt \u00fcber Aufgabe von Schule ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123724",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz betont Warnung an Moskau",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner - Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverdacht: Franco A. erneut in Untersuchungshaft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner - Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117777",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Kritiker der Corona-Politik wollten zu Kretschmanns Wohnhaus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Wolfsburg-Heimspiel gegen Hoffenheim vor bis zu 10.000 Fans",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124016",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Brandenburg erwartet n\u00e4chste Woche Impfstoff Novavax",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113482",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Veranstalter f\u00fcr Ende fast aller Corona-Regeln",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114817",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Suche nach Auto im Neckar dauert an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122402",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner: Ermittlungen nach Todesfall in Weiden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124581",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Verfassungsschutz: Auto-Blockierer nicht linksextremistisch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124617",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Autofahrer bezahlt Tankrechnung nicht und rast Polizei davon",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124616",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ehefrau im Streit um viele Umz\u00fcge erw\u00fcrgt: Neun Jahre Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120126",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Pferde scheuen: Zwei Reiterinnen im Krankenhaus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111099",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Verbotenes Autorennen: Gericht verh\u00e4ngt Geldstrafen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122192",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abHelden\u00bb: Innenminister Reul verleiht Medaille an Fluthelfer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-974269",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Fr\u00f6lunda HC zieht neues Vereinslogo nach Kritik zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-26267",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Pelletier wird neuer Trainer der Augsburger Panther",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55366",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "S\u00f6derholm fordert weitere Verbesserungen im Eishockey",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-941628",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "DEB\u00a0hat erneute Kandidatur f\u00fcr WM 2027 vorbereitet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-64194",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Medien:\u00a0Adler suchen einen Nachfolger f\u00fcr Trainer Gross",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-47339",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "DEG-Coach Kreis wechselt nach der Saison nach Schwenningen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115686",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "DEB-Team gegen Slowakei wohl wieder mit Nowak",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116312",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Kanadas Eishockey-Frauen m\u00fchelos ins Olympia-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220201-99-936200",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Red Bull M\u00fcnchen verpasst Champions-League-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75672",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "US-Eishockey-Frauen nur mit M\u00fche im Halbfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93286",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "DEB-Team nach Zittersieg ratlos: Vom Anspruch weit entfernt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116907",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "\u00abWir haben verstanden\u00bb: DEB-Team f\u00fchlt sich bereit",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124620",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Eishockey-Frauen von Kanada und den USA im Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90750",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Junges US-Team gewinnt auch gegen Kanada",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107337",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Finnen ringen Schweden nieder - Beide Teams im Viertelfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Trotz Niederlage: Team sieht Steigerung vor K.o.-Spiel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90717",
        "names": [
            "weblines.sportsline.eishockey.news"
        ],
        "title": "Russlands Eishockey-Frauen im Viertelfinale ausgeschieden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.eishockey.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117491",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Julius Weckauf kommt auf einem \u00abPfad\u00bb zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96725",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Premiere auf der Berlinale - Nick Cave im Studio",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104488",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.buch",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "40 Jahre Eco-Bestseller: Wie lautet nun der Name der Rose?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105551",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Goya-Filmpreis: Hollywoodstar Javier Bardem triumphiert",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117496",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Ausverkauf:\u00a0\u00abDas M\u00e4dchen mit den goldenen H\u00e4nden\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120509",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Ehrenb\u00e4r der Berlinale f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118404",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Die Filmstarts der Woche ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114339",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bund will insolventen MV Werften helfen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120573",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "Bund und L\u00e4nder er\u00f6rtern Zulassung von mehr Zuschauern",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114339",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Bund will insolventen MV Werften helfen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Umfassende Corona-Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124784",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Halle ist mit 24 Jahren der neue B\u00fcrgermeister von Zehdenick",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123724",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124818",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Erzgebirge Aue vier Partien ohne Soufiane Messeguem",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124785",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "F\u00fchrungswechsel in brandenburgischer Kulturlandschaft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124582",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Auch Nord-Gr\u00fcne offen f\u00fcr Corona-Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124922",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Kita-Kinder in Quarant\u00e4ne:\u00a0Sechs Einrichtungen geschlossen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119514",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Bund will MV Werften helfen: Neuausrichtung gefordert ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124919",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "PSG-Trainer Pochettino vor Real-Spiel: Team gut aufgelegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124969",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Untersch\u00e4tztes Genie: Ausstellung \u00fcber Johannes Kepler",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114821",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der fordert stufenweise Exit-Strategie: Und Notfallplan",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124791",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Gr\u00fcne fordern wegen Ukraine-Konflikt schnellere Energiewende",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125015",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Blumen pfl\u00fccken f\u00fcr die Kunst in M\u00fcnchen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124586",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Wolfsburg gegen Hoffenheim vor bis zu 10.000 Zuschauern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124787",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Wildpark darf mit befristeter Zoogenehmigung wieder \u00f6ffnen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Geld statt Waffen: Scholz sagt Ukraine Millionen zu",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124017",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Verfassungsschutz: Gegner der Corona-Politik immer radikaler",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124923",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Mitte-Deutschland-Verbindung: Bahn frei f\u00fcr Elektrifizierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125095",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Ronny Zimmermann neuer Chef der DFB-Pr\u00e4sidentenkonferenz",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211117-99-36429",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Lesben- und Schwulenverband fordert klare Haltung zu Katar ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211117-99-35191",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news"
        ],
        "title": "D\u00e4nische Fu\u00dfballer k\u00fcndigen Kritik gegen\u00fcber Katar an",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220124-99-835752",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news"
        ],
        "title": "Squadra Azzurra: Balotelli erstmals seit 2018 wieder berufen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-880490",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news"
        ],
        "title": "Argentinien schl\u00e4gt Chile in WM-Qualifikation",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125076",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Klimaschutzprogramm: Mitmachen \u00fcber Online-Plattform m\u00f6glich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211021-99-677721",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Auslosung f\u00fcr Fu\u00dfball-WM in Katar am 1. April 2022",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211114-99-991871",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.nationalmannschaft.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.fussball.wmqualifikation.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Der Weg nach Katar: Zimmersuche, Top-Gegner und die Moral",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Geld statt Waffen: Scholz sagt Ukraine Millionen zu",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125074",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "T\u00f6dliche Attacke gegen 17-J\u00e4hrigen: Angeklagte verurteilt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125073",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Barenboim verschiebt erneut Konzert: R\u00fcckenprobleme",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125130",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Urteil: PCR-Tests weisen Ansteckungsf\u00e4higkeit nach",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125131",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Weniger Verkehrstote und Verletzte 2021: Etwas mehr Unf\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125072",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "\u00abNicht \u00fcberleben, sondern leben\u00bb: \u00abBataclan\u00bb bei Berlinale",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Zukunft der Leipziger Buchmesse: Politik bittet zum Gespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125202",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "S\u00e4nger Toni Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125078",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Vier Tote nach Corona-Ausbruch in Seniorenheim",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125202",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "S\u00e4nger Toni Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125078",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Vier Tote nach Corona-Ausbruch in Seniorenheim",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125078",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Vier Tote nach Corona-Ausbruch in Seniorenheim",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "City-S\u00e4nger Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125188",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "\u00abEmotionsgeladener Dreh\u00bb - \u00abBataclan\u00bb-Film bei Berlinale",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124784",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Halle ist mit 24 Jahren der neue B\u00fcrgermeister von Zehdenick",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Reiterhof-Mord: Verteidigung pl\u00e4diert auf Freispruch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125264",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Schabowski-Zettel: Haus der Geschichte soll Ankauf aufkl\u00e4ren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125264",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Schabowski-Zettel: Haus der Geschichte soll Ankauf aufkl\u00e4ren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125077",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Towers mit Respekt gegen Bamberger Rumpfteam",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125264",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Schabowski-Zettel: Haus der Geschichte soll Ankauf aufkl\u00e4ren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "City-S\u00e4nger Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125202",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "S\u00e4nger Toni Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "City-S\u00e4nger Krahl: \u00abGeben Sie dem Land seine Kultur zur\u00fcck\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124923",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Mitte-Deutschland-Verbindung: Bahn frei f\u00fcr Elektrifizierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125264",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Schabowski-Zettel: Haus der Geschichte soll Ankauf aufkl\u00e4ren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125289",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "BVB-Spiel: Duisburg scheitert mit Einspruch gegen Wertung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125384",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "\u00abOchse im Palast\u00bb: T\u00fcrkischer Journalistin droht lange Haft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124846",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "NRW-Gr\u00fcne wollen RWE bei Kohle-Folgekosten in Pflicht nehmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124709",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Infektionszahlen bei Sch\u00fclern in NRW sinken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125384",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "\u00abOchse im Palast\u00bb: T\u00fcrkischer Journalistin droht lange Haft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124923",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Mitte-Deutschland-Verbindung: Bahn frei f\u00fcr Elektrifizierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116094",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Was wiegen \u00abGeisterteilchen\u00bb? Forschenden gelingt Messung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124845",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Missbrauchskomplex M\u00fcnster: Deutscher verurteilt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Umfassende Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124617",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Autofahrer bezahlt Tankrechnung nicht und rast Polizei davon",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125446",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Ronny Zimmermann neuer Chef der DFB-Pr\u00e4sidentenkonferenz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125448",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "K\u00e4rcher profitiert vom Hygienetrend und w\u00e4chst zweistellig ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118546",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Geld statt Waffen: Scholz sagt Ukraine Millionen zu",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125290",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Bistum: Keine K\u00fcndigung mehr wegen sexueller Orientierung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118918",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Land will n\u00e4chste Woche lockern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115280",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Gestiegener Personalausfall in Krankenh\u00e4usern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-984563",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Das war die Olympia-Nacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-990280",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Deutscher Olympia-Start: Althaus' Silber - Pechsteins Gl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-973969",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Schlag f\u00fcr Kombinierer: Frenzel und Weber in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-983978",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Quarant\u00e4ne-Qual: Frust bei Kombinierer Frenzel",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89806",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel und Weber warten weiter in Quarant\u00e4ne",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel k\u00f6nnte Quarant\u00e4ne bald verlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90516",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Das war die Olympia-Nacht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.topnews"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125541",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Nach Absturz: Fallschirmspringer weiter auf Intensivstation",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114982",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Kombinierer Frenzel hat Corona-Quarant\u00e4ne verlassen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125586",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gericht gibt Eilantrag gegen k\u00fcrzeren Genesenen-Status statt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125588",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mann wirft Steine auf Z\u00fcge ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125589",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Stadtrat Uwe Scherzer alias Uschi Unsinn gestorben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Baby in Geb\u00fcsch geworfen: Sch\u00fclerin schuldig gesprochen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125692",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Schule muss wegen stechenden Geruchs ger\u00e4umt werden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125726",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Inzidenzen im Nordosten steigen wieder: 10 neue Todesf\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Zukunft der Leipziger Buchmesse: Politik bittet zum Gespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-48939",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "60.000 Euro Strafe f\u00fcr Dynamo Dresden nach Fan-Angriffen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125790",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
        ],
        "title": "DFB gew\u00e4hrt Dynamo Dresden Nachlass auf Geldstrafe",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.zweitebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125066",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Polizeilich gesuchter Mann auf Party festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax im Minus - Sorge vor Invasion in Ukraine l\u00f6st Kursrutsch aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Dax im Minus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Sorge vor Invasion in Ukraine l\u00f6st Kursrutsch aus",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125840",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "DFB gew\u00e4hrt Dynamo Nachlass auf 60.000 Euro Geldstrafe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125841",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Erste Revisionen gegen Urteile im Mordkomplott-Prozess",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122192",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abHelden\u00bb: Innenminister Reul verleiht Medaille an Fluthelfer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Verletzte bei Zusammensto\u00df von M\u00fcnchner S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125863",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hunderte Menschen tanzen gegen Gewalt an M\u00e4dchen und Frauen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Terrorverd\u00e4chtiger Bundeswehroffizier erneut in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Verletzte bei Zusammensto\u00df von M\u00fcnchner S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124249",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Generalvikare: Verzicht auf arbeitsrechtliche Sanktionen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner - Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125920",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
        ],
        "title": "Eriksen zur\u00fcck auf dem Rasen - Erster Einsatz f\u00fcr Brentford ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.auslandsfussball.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Reiterhof-Mord: Verteidigung pl\u00e4diert auf Freispruch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Habeck-Prognose: Schneller Hochlauf von Wasserstoffnutzung ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115470",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Explosion an einem Geldautomaten in Daun: T\u00e4ter fl\u00fcchtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Verletzte bei Zusammensto\u00df von M\u00fcnchner S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125967",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Polizei filmt illegales Rennen in K\u00f6lner Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116593",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Brandenburg \u00fcber 1800",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125972",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Linienbus in Jena f\u00fcr Solidarit\u00e4t und gegen Rassismus ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Verletzte bei Zusammensto\u00df von M\u00fcnchner S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124922",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Kita-Kinder in Quarant\u00e4ne: Sechs Einrichtungen geschlossen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125263",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Linke: Betriebe mit vielen Jobs f\u00fcr Behinderte f\u00f6rdern ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126006",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Diebe stehlen Spanische Doggenhunde in Demmin",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126046",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Todesopfer und mehr als zehn Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73456",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Doping: IOC will Sperre von Olympiasiegerin Walijewa pr\u00fcfen lassen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117705",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Kursrutsch wegen Sorge vor Invasion in Ukraine",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125862",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Habeck-Prognose: Schneller Hochlauf von Wasserstoffnutzung ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Todesopfer und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Todesopfer und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111448",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Das Berlinale-Filmgucken geht weiter: Werk \u00fcber \u00abBataclan\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df in M\u00fcnchen: Todesopfer und Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Todesopfer und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118918",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Land will lockern: \u00abExit\u00bb am 20. M\u00e4rz im Gespr\u00e4ch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126271",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Attacken und rassistische Beleidigungen: Polizei sucht T\u00e4ter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-977567",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Auftrag an Mick Schumacher: \u00abWollen um Punkte k\u00e4mpfen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126286",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Fia: \u00abStrukturelle Ver\u00e4nderungen\u00bb nach Formel-1-Finale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-50869",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Verstappens neuer Rennwagen RB18 enth\u00fcllt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-975922",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Schumachers Haas-Team: Erste Bilder des neuen Rennwagens",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79579",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Formel 1: Neuer Vertrag mit Bahrain bis zum Jahr 2036",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-12417",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Ausgeruht und voller Tatendrang:\u00a0Der Weltmeister legt los",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-87671",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Vettel: Zu wenig Einsatz f\u00fcr die \u00abZukunft der Mobilit\u00e4t\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-18926",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Formel-1-Gastgeberland Deutschland: Eine Frage des Geldes",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-44833",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Norris bleibt bis Ende 2025 bei McLaren",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-66739",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Gr\u00fcne G\u00f6ttin? \u00abEchter Test\u00bb f\u00fcr Vettel und Aston Martin",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-992262",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Hamilton ist \u00abwieder da\u00bb: Der Superstar bricht das Schweigen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-67966",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Vettel-Kritik nach Kniefall-Aus in der Formel 1",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-917392",
        "names": [
            "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
        ],
        "title": "Verpflichtende Corona-Impfung im Fahrerlager kommt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.motorsport.formel1.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126307",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Spezialkr\u00e4fte der Polizei nehmen 37-J\u00e4hrigen fest",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Toter und etwa 30 Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103709",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Erste V\u00f6gel beginnen mit der Balz: Singv\u00f6gel erst sp\u00e4ter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-72393",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Omikron-Subtyp BA.2 legt laut RKI weiter zu \u2013 aber langsam",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60083",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Hohe Dunkelziffer bei Scooter-Unf\u00e4llen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75578",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sicherer mit Filter? Debatte \u00fcber das L\u00fcften an Schulen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126251",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Stihl ruft bestimmte Motors\u00e4gen zur\u00fcck ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Unter Vorbehalt: Kamila Walijewa darf im Einzel starten   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126356",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Inzidenz im S\u00fcdwesten nimmt weiter zu: 24 weitere Todesf\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126355",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Autodiebstahl und Unf\u00e4lle: 29-J\u00e4hriger l\u00f6st Gro\u00dfeinsatz aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126397",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Vor Corona-Gipfel: Althusmann fordert verbindlichen Fahrplan",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126370",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "Lagarde: Geldpolitik wird nur schrittweise angepasst",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125965",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Lang und Nouripour nach Briefwahl offiziell Gr\u00fcnen-Chefs",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126252",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Zwei Schwerverletzte nach Frontalzusammensto\u00df bei Herrenberg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126355",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Autodiebstahl und Unf\u00e4lle: 29-J\u00e4hriger l\u00f6st Gro\u00dfeinsatz aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126416",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Lebensgefahr: Polizei warnt vor Droge \u00abSpice\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126415",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Mann gibt ausgeliehenes Buch nach 60 Jahren zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126415",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Mann gibt ausgeliehenes Buch nach 60 Jahren zur\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126482",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gegner von Corona-Ma\u00dfnahmen demonstrieren in L\u00fcbeck",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121238",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Millionenschaden bei Brand in Gewerbegebiet: Acht Verletzte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126514",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Feuerwehr:\u00a0Toter bei Bahnungl\u00fcck in Oberbayern war Fahrgast",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
        ],
        "title": "Real-Trainer Ancelotti vor Topduell in Paris optimistisch",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.championsleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Real-Trainer Ancelotti vor Topduell in Paris optimistisch",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126513",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Rettungskr\u00e4fte: 14 Verletzte bei Bahnungl\u00fcck in Oberbayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126512",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Polizei: S-Bahnen auf eingleisiger Strecke zusammengesto\u00dfen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126609",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "\u00abShooting Stars\u00bb 2022 bei Berlinale ausgezeichnet ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Verletzte bei Auseinandersetzung in der Ulmer Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Verletzte bei Auseinandersetzung in der Ulmer Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126653",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Corona: Spiel Balingen-Weilstetten gegen L\u00fcbbecke abgesagt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126653",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Corona: Spiel Balingen-Weilstetten gegen L\u00fcbbecke abgesagt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126625",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "\u00abShooting Stars\u00bb bei Berlinale ausgezeichnet ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126686",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Woidke: Strukturwandel gro\u00dfe Chance f\u00fcr Arbeitnehmer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126709",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Bahn spricht Verletzten und Angeh\u00f6rigen Mitgef\u00fchl aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126253",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Bund-L\u00e4nder-Treff: Kretschmann \u00e4u\u00dfert sich zu Lockerungen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126750",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "22-j\u00e4hriger Waldarbeiter von Baumstamm erschlagen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126749",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
        ],
        "title": "Frankfurt will wieder eine zweite Mannschaft anmelden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126726",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
        ],
        "title": "K\u00fcnftige Homeoffice-Pflicht?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.wirtschaft"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126803",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Eintracht Frankfurt will wieder zweite Mannschaft anmelden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114041",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Berichte \u00fcber nationalen Notstand in Kanada",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126830",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Verkehrsministerin Schreyer nach Unfall \u00abtief betroffen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df bei M\u00fcnchen: Ein Toter, viele Verletzte ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S-Bahn-Zusammensto\u00df: Ein Toter und mindestens 14 Verletzte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Schleswig-Holstein kaum ver\u00e4ndert",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90964",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "16-J\u00e4hrige bei Unfall in S\u00fcdbrandenburg t\u00f6dlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90965",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Noch Ruhezeit f\u00fcr Beelitzer Spargel ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92488",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wohnungsbrand in Wei\u00dfensee: Mann wird tot aufgefunden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93147",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Protest am Kanzleramt: Aktivisten wollen Kartoffeln pflanzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97504",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Versammlungen in Brandenburg/Havel und Cottbus aufgel\u00f6st",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98021",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Nicolette Krebitz: Habe selbst mal einen Dieb verfolgt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106522",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Neuk\u00f6llner Schifffahrtskanal: M\u00f6gliche Geldkassette gefunden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109118",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Union-Fans gegen Meister-Playoffs: Zingler dagegen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95353",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Interesse zum Start der Fotografie-Ausstellung im Barberini",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98070",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Union Berlin setzt gegen BVB trotz Ausf\u00e4lle auf Heimst\u00e4rke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Nur 1:1 gegen Verl: Viktoria n\u00e4hert sich der Abstiegszone an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98349",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Karl-Marx-Denkmal schwer besch\u00e4digt: Erfolglose T\u00e4tersuche",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103765",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wiesinger: Dauerpr\u00e4senz in sozialen Netzwerken \u00abunattraktiv\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103825",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess gegen Ehemann um Mord in Fl\u00fcchtlingsheim beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106626",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Mann rei\u00dft Stra\u00dfenbahnspiegel in Sch\u00f6neweide ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97563",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Tausende bei Demo gegen Impfpflicht und Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108695",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Giffey: Steinmeier steht f\u00fcr ein Miteinander",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86126",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Einkaufen ohne Impfpass in MV: Inzidenz sinkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103791",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Fl\u00fcssiggas-Terminal Brunsb\u00fcttel weiter in die Ferne ger\u00fcckt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Weltkriegsbombe auf Baustelle in Hakenfelde entsch\u00e4rft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103744",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Cannabiskonsum: Hunderte Jugendliche psychisch erkrankt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105739",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Inzidenz in Brandenburg steigt leicht: Weiter hohes Niveau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107800",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zwei Frauen nach Brand in Chossewitz im Krankenhaus ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103375",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Norden mit niedrigster Inzidenz: Weitere \u00d6ffnungen m\u00f6glich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108846",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Unbekannte stehlen Kupferrohre von Baustelle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96683",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Mehrere Demonstrationen in Hamburg und Schleswig-Holstein ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103421",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Besuch auf MV-Werft: Gewerkschaft nimmt Politik in Pflicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109007",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "SPD-Landeschefin Midyatli gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98120",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "F\u00e4hrschiff der Color Line nach Corona-Pause wieder in Kiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103353",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Tafel: Superm\u00e4rkte schmei\u00dfen gutes Essen in den M\u00fcll",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Angler bei tragischem Unfall in Templin gestorben",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110261",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Dritten Platz gesichert: Netzhoppers siegen gegen Giesen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86147",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gute Stimmung im Einzelhandel nach 2G-Ende: Inzidenz sinkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107814",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Gro\u00dfeinsatz: Feuerwehr l\u00f6schen brennenden Reifenhaufen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103804",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Elbphilharmonie sucht wieder Stuhlpaten: Konzerteinladung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104157",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hauptbahnhof: Erneut Verst\u00f6\u00dfe in \u00abWaffenverbotszone\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106827",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Sophie Rois \u00fcber Sex-Szenen im Film: \u00abEs ist ganz leicht\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108710",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "BVB mit Hummels und Witsel: Michel bei Union in Startelf ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109040",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "TTC Eastside mit souver\u00e4nem Sieg: 6:0 ohne Nina Mittelham",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110783",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Sieg bei Union: Dortmund verringert Abstand auf Bayern ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111666",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Schleswig-Holstein f\u00e4llt weiter auf 752,6",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104121",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Biike-Feuer lodern auch dieses Jahr nicht \u00fcberall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106959",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Inzidenz sinkt weiter: Weniger als 1000 neue F\u00e4lle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111719",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Alba Berlin l\u00e4sst Merlins Crailsheim keine Chance",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109846",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "CDU-Landeschef Rehberg gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105243",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz in Berlin erneut gesunken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109714",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Woidke gratuliert Bundespr\u00e4sident Steinmeier zur Wiederwahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109801",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Hamburgs Handballer unterliegen den Berliner F\u00fcchsen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110897",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Wieder Proteste gegen Corona-Ma\u00dfnahmen erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-99718",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Polizei sucht T\u00e4ter nach Messerattacke in Hamburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Zeitungsverleger diskutieren Verbandszukunft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103411",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Neustart f\u00fcr St\u00f6rtebeker-Festspiele? \u00abZeichen sehr positiv\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86123",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "3:2 in Regensburg: St. Pauli \u00fcbernimmt wieder die Spitze",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109494",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Angler treiben mit Schlauchboot auf Ostsee: Seenotrettung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109561",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Zwei M\u00e4nner mit Stichverletzungen gefunden: T\u00e4ter fl\u00fcchtig",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104295",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Ladendieb greift Verk\u00e4uferin an",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109450",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Regisseur Hers: Zeiten heute nicht schlechter als in 80ern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104814",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Leun lobt engagierte Abwehrleistung seiner Handballerinnen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106394",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Kleinbus verungl\u00fcckt auf A2: Neun Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86368",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz in Mecklenburg-Vorpommern sinkt weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-95844",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Mehrere Corona-Proteste in Mecklenburg-Vorpommern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104390",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wohnung in Reinickendorf brennt: Drei Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110656",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Enard-Jubil\u00e4um: B-Team der Volleys siegt in Frankfurt 3:1",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106557",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Korkut fordert: \u00abBefindlichkeiten neu regulieren\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107781",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Colson Baker: Frauen haben starken Einfluss auf mich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109872",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Ministerpr\u00e4sidentin Schwesig gratuliert Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110368",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "VfB gewinnt L\u00fcbeck-Derby: HSV II will Sprung in Meisterrunde",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111689",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wolfgang Geppert gewinnt B\u00fcrgermeisterwahl in Oberkr\u00e4mer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Golferin Henseleit gewinnt erneut Profi-Turnier in Kenia",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103854",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Bauarbeiten vor dem Elbtunnel: A7 f\u00fcr 55 Stunden gesperrt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105387",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Energiepreise: Niedersachsen will Entlastung fordern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105792",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "50.000 Euro Schaden bei Garagen-Brand in Nieb\u00fcll",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90985",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Justizministerin Havliza gegen Legalisierung von Cannabis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106646",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Jugendliche nach Einbruch in Schule gefasst",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90982",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "LKA registriert 2021 mehr vollendete Taten bei Trickbetrug",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109589",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "30:27 in Hamburg: F\u00fcchse Berlin mit drittem Sieg in Serie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109159",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Gratulation aus Bremen zur Wiederwahl Steinmeiers",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108685",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Randalierender Einbrecher wird festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Althusmann will Verfassungstreue von Richtern pr\u00fcfen lassen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Inzidenz in NRW weiter auf sehr hohem Niveau",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105420",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Polizei r\u00fcstet sich f\u00fcr Demonstrationen in G\u00f6ttingen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108762",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "UKE-Professor: Corona nicht jeden Tag auf die Titelseite",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108674",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Zaun aufgeschnitten: Wildtiere entkommen aus Gehege",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110630",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Dritter Sieg unter Freyer f\u00fcr Oldenburgs Basketballer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111181",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "THW Kiel gewinnt Spiel beim Bergischen HC mit 26:24",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106670",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Schindzielorz nach 4:2: Potenzial f\u00fcr neues Jahrhundertspiel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107850",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "G\u00fcnther: Bis Ostern Maskenpflicht-Ende angehen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109913",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Mehr Strafverfahren gegen mutma\u00dfliche Steuers\u00fcnder ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110451",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "24-J\u00e4hriger schreitet bei Streit ein: Schwer verletzt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98566",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Etliche Autos rasen ineinander: Verletzte nach Unf\u00e4llen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90983",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Es geht nicht nur ums Geld: Neue Impulse dank Stipendien",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Corona-Demonstration laut Polizei friedlich: Viele Verst\u00f6\u00dfe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107141",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Freier Platz f\u00fcr Frau nach St\u00fchler\u00fccken im Deutz-Vorstand",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104355",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Jungstar Wirtz \u00abselbst in schlechteren Spielen weltklasse\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104609",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Schuppen mit Hausanschl\u00fcssen brennt: 50.000 Euro Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106474",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Hospitalisierungsinzidenz in Niedersachsen sinkt leicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110388",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Wolfsburger Frauen-Trio sagt f\u00fcr Fu\u00dfball-L\u00e4nderspiele ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110823",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Vater nach Sch\u00fctteltod von Baby vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94324",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Stra\u00dfen und Parkpl\u00e4tze im Harz \u00fcberf\u00fcllt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103448",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Park der G\u00e4rten im Ammerland: Farbenpr\u00e4chtige \u00abWinterbl\u00fcte\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104457",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "HSV-Sprinter Ansah-Peprah verbessert Hamburger Rekord",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "\u00abHAZ\u00bb: Land Niedersachsen plant Lockerungen an Schulen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108447",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Fahrer verliert Kontrolle \u00fcber sein Auto: Beifahrer stirbt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108987",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst gratuliert Steinmeier zur erneuten Wahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97755",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Heimpleite bei Fan-R\u00fcckkehr: Eintracht im Stimmungstief ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106783",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Zwei M\u00e4dchen an Bahnsteigkante: Schnellbremsung ausgel\u00f6st",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "K\u00f6lner Rosenmontagswagen im Stadion und auf Pl\u00e4tzen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-98469",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Friedliche Demonstrationen zu Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107935",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Thioune mit Hennings und Ginczek gegen Schalke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109422",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kutschaty nennt Wiederwahl Steinmeiers historischen Tag",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103990",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Radfahrer stirbt nach Sturz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104002",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kinder zerkratzen geparkte Autos in D\u00fcren: Hoher Schaden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105437",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Ungebremst gegen einen Sattelauflieger: Mann schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Nach starker Partie: Hannover 96 holt Unentschieden ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104490",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Im Streit zum Messer gegriffen: Zwei Verletzte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106028",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Werder setzt weiter auf Baumann: Vertrag bis 2024",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Grammozis kritisiert Mannschaft: \u00abNicht Schalke-like\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103480",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Floristen: Blumen \u00abemotionaler Anker\u00bb in der Krise",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104577",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Messerstich in Bauch: 20-J\u00e4hriger in Leer schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111386",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Motorradfahrer kollidiert mit Auto: Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103466",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Vorfahrt missachtet: E-Bike-Fahrer kracht in Taxi",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103877",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Weiter viele beschleunigte Verfahren f\u00fcr Kleinkriminelle",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106103",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "\u00abTatort\u00bb-Kommissar Dietmar B\u00e4r verortet sich politisch links",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103393",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mangel an Lkw-Parkpl\u00e4tzen versch\u00e4rft sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106152",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Zug rammt M\u00fclleimer: Polizei fahndet nach T\u00e4tern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105455",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Sachsen-Anhalt mit Corona-Inzidenz von mehr als 1600",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110019",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Kontrollen bei Leiharbeitern: Grenz\u00fcbergreifende Aktion",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92282",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Nunmehr zwei Tote nach Unfallserie auf A9 in Oberfranken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103542",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "SC Magdeburg l\u00f6st Pflichtaufgabe: Sieg beim TuS N-L\u00fcbbecke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108290",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Betrunkener Fahrradfahrer von Polizei erwischt: Zwei Mal",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110296",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Wiederwahl von Steinmeier: Gl\u00fcckw\u00fcnsche aus Sachsen-Anhalt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104170",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Autofahrer \u00fcbersieht Fu\u00dfg\u00e4ngerin: 25-J\u00e4hrige schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103949",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Bund-L\u00e4nder-Runde: Landtag soll Pandemie-Leitlinien anpassen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106757",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Betrunkener Autofahrer nach Auffahrunfall schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107907",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Unzul\u00e4ssige Durchsuchung: Gr\u00fcne wollen Havliza befragen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-94684",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Einrichtungsbezogene Impfpflicht: Wie soll sie aussehen?",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103900",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "\u00abKulinarischer Botschafter\u00bb: Kellerbier aus L\u00fcneburger Heide",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104211",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Dresen: Politik muss sich bei Murat Kurnaz entschuldigen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104329",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Kleinbus verungl\u00fcckt auf A2: Neun Menschen verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106663",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Konferenz: Hohe Inflation ist existenzbedrohend f\u00fcr Arme",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97392",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Umweltsch\u00fctzer sammeln M\u00fcll bei alternativer Kohltour",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103936",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Zugausf\u00e4lle im Regionalverkehr: Gr\u00fcne f\u00fcr h\u00e4rtere Strafen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105775",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "67-J\u00e4hriger nach Angriff in Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111190",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Rund 90 Menschen bei Demo zum Jahrestag von Brandanschlag",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103568",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Sachsen-Anhalter haben in der Pandemie mehr Technik zu Hause",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103982",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Verfassungsschutz: Wenige Abh\u00f6r- und \u00dcberwachungsma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104305",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Erneuerbare Energien f\u00fcr mehr Unabh\u00e4ngigkeit und Stabilit\u00e4t",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106441",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Unbekannte brechen in Friedhofskapelle ein und legen Feuer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106720",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Kleintransporter kollidiert mit Auto: Ein Schwerverletzter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109774",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Thioune feiert Deb\u00fct-Sieg mit Fortuna gegen Schalke",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96136",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Remis in Paderborn: Dynamos Reaktion \u00abganz gut gelungen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109062",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Minister Schulze wirbt f\u00fcr Entwicklung der Altmark ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110550",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Hoffenheim mit Baumgartner f\u00fcr Kramaric gegen Bielefeld ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Kruse: Verh\u00e4ltnis zu Union-Trainer ein Grund f\u00fcr Wechsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106228",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Selfies im Gleis: Jugendliche begeben sich in Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106998",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Gesuchter 19-J\u00e4hriger nach Kontrolle in Halle in U-Haft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91020",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Energiepreise: Landesregierung fordert Eingreifen vom Bund",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110581",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "MBC Syntainics geht bei Oldenburg mit 93:110 unter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulmer Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulmer Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126625",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "\u00abShooting Stars\u00bb bei Berlinale ausgezeichnet ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127022",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der zu S-Bahn-Ungl\u00fcck: \u00abSchreckliche Nachrichten\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-77249",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "Bundesverfassungsgericht lehnt Eilantrag gegen Pflege-Impfpflicht ab",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127037",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte in der Ukraine von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.eilmeldungen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127033",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Erneut Tausende bei Demonstrationen gegen Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114964",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Geld statt Waffen: Scholz sagt Ukraine Millionen zu",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulmer Innenstadt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126750",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "22-j\u00e4hriger Waldarbeiter von Baumstamm erschlagen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127131",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "SSC Palmberg Schwerin mit souver\u00e4nem Sieg gegen Neuwied",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127182",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Wieder Demonstrationen gegen Corona-Ma\u00dfnahmen in Brandenburg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127220",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gesundheitsminister der L\u00e4nder einig bei Pflege-Impfpflicht ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220117-99-740611",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Istaf Indoor in Berlin: Sprint-Olympiasieger Jacobs startet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-874074",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Armand Duplantis peilt 2022 Weltrekord und WM-Titel an",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211219-99-444942",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Deutsche Reiter erfolglos beim Weltcup-Springen in London",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220125-99-840006",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Kugelsto\u00dfen: Storl l\u00e4sst Hallensaison aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-870075",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Die Florida-Reisen von Springreiter Thieme",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211212-99-357396",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "\u00dcberraschender Sieg f\u00fcr Springreiter Schulze Topphoff",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-914967",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Leichtathleten erleben neuen \u00abSpa\u00df\u00bb vor Fans ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220120-99-781576",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Mihambo: Sprint in Berlin und Sprung in D\u00fcsseldorf",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211221-99-466923",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Dressur und Springen: Weitere Weltcup-Absage ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220128-99-893216",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Duplantis startet mit 6,02 m in Saison - Mihambo hat \u00abSpa\u00df\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220130-99-903553",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Klosterhalfen bei Millrose Games Dritte \u00fcber die Meile",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220122-99-808711",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Weltverband: 22 Leichtathleten aus Russland mit Startrecht",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-872547",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Deutsche Hallenmeisterschaften mit Olympiasiegerin Mihambo",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220205-99-986266",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Sprint-Olympiasieger Jacobs: \u00abEs gibt kein Limit\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-34498",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Jessica von Bredow-Werndl beendet Pause beim Heim-Weltcup",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-18633",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Zwei deutsche Stationen auf der Global Champions Tour ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-981380",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Mihambo verpasst Sieg - Duplantis scheitert an Weltrekord",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103920",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Weishaupt reitet in Florida zum Sieg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104804",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Heide Rosendahl wird 75 und w\u00fcnscht sich Olympische Spiele",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127242",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news",
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Schleu: \u00abKeine Disziplin da, die Reiten ersetzen kann\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101922",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Carl Lewis will mit Mihambo \u00fcber Training sprechen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:211212-99-356285",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Springreiter Deu\u00dfer verpasst Halbe-Million-Euro-Bonus ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220203-99-958188",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Sprinterin L\u00fcckenkemper freut sich auf WM-Saison",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-869055",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Olympia-Reiter Tebbel zieht in die Niederlande",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220127-99-871602",
        "names": [
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Beerbaum zu\u00a0Ermittlungsverfahren: \u00abNormaler Vorgang\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.pferdesport.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127260",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Minister f\u00fcr gestuftes Verfahren bei Pflege-Impfpflicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127220",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gesundheitsminister der L\u00e4nder einig bei Pflege-Impfpflicht ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120924",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "T\u00fcrkischst\u00e4mmige Eltern emp\u00f6rt \u00fcber Aufgabe von Schule ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127220",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gesundheitsminister der L\u00e4nder einig bei Pflege-Impfpflicht ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120924",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "T\u00fcrkischst\u00e4mmige Eltern emp\u00f6rt \u00fcber Aufgabe eines Gymnasiums",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess um Mord auf Reiterhof endet mit Freispruch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127033",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Erneut Tausende bei Demonstrationen gegen Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und viele Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "1:1 in K\u00f6ln: VfL Osnabr\u00fcck verpasst Sprung auf Platz drei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127353",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Nach S-Bahn-Ungl\u00fcck: Bahn richtet Schienenersatzverkehr ein",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127368",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Hunderte tanzen in Berlin gegen Gewalt an M\u00e4dchen und Frauen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "1:1 in K\u00f6ln: VfL Osnabr\u00fcck verpasst Sprung auf Platz drei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220206-99-02144",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Zverev verpasst Titel beim Turnier in Montpellier",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-68984",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Petkovic bei Turnier in St. Petersburg ausgeschieden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-975482",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Deutsches Davis-Cup-Team ohne Zverev nach Brasilien",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-43183",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Qualifikant Stebe beim Turnier in Dallas weiter",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220204-99-973744",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Ungarns Tennis-Teamarzt stellte fiktive Corona-Tests aus",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-38826",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Ex-US-Open-Sieger del Potro h\u00f6rt auf",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73977",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Stebe in Dallas im Achtelfinale raus ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-912293",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abDu bist unsterblich\u00bb - Wie geht es weiter mit Nadal?",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127423",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Tennis-Profi Otte in Delray Beach im Achtelfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220131-99-912139",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Melbourne-Finalistin Collins in Top Ten - Nadal F\u00fcnfter",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-948734",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Federer will im April oder Mai wieder B\u00e4lle schlagen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-950991",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Staatsanwaltschaft: PCR-Tests von Djokovic sind g\u00fcltig",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-20960",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "WTA \u00fcber Peng Shuai: Interview mildert keine Sorgen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und Verletzte bei S-Bahnungl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und Verletzte bei S-Bahnungl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Schock im Verkehr: Ein Toter und Verletzte bei S-Bahnungl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110980",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Valentinsgottesdienste im Zeichen der Vielfalt des Liebens",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110980",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Valentinsgottesdienste im Zeichen der Vielfalt des Liebens",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127586",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Tausende protestieren gegen Corona-Ma\u00dfnahmen in Sachsen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Toter und 14 Verletzte bei Zusammensto\u00df von S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und Verletzte bei S-Bahnungl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Reiterhof-Mord: Landgericht Itzehoe spricht Angeklagten frei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127748",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Tausende bei Corona-Demos: Laut Polizei st\u00f6rungsfrei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125763",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Ein Toter und 18 Verletzte bei S-Bahn-Zusammensto\u00df",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127423",
        "names": [
            "weblines.sportsline.tennis.news"
        ],
        "title": "Tennis-Profi Otte in Delray Beach im Achtelfinale",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.tennis.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127956",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Toter und 18 Verletzte bei Zusammensto\u00df von S-Bahnen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127952",
        "names": [
            "weblines.starline.kino"
        ],
        "title": "Hinter bourgeoiser Fassade - Ehrenb\u00e4r f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Toter und Verletzte bei S-Bahnungl\u00fcck",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127952",
        "names": [
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Hinter bourgeoiser Fassade - Ehrenb\u00e4r f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.starline.kino"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120509",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Ehrenb\u00e4r der Berlinale f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127952",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Hinter bourgeoiser Fassade - Ehrenb\u00e4r f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120509",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Ehrenb\u00e4r der Berlinale f\u00fcr Isabelle Huppert ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-128019",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Proteste in Kanada: Trudeau nutzt erstmals Notstandsgesetz ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116218",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Amnesty wirft Pharmakonzernen Profitgier vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116906",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten - Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120893",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Opfer der NSU 2.0-Drohschreiben fordern weitere Aufkl\u00e4rung",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121408",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher Axt-Angriff wegen Rap-Video",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116218",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Amnesty wirft Pharmakonzernen Profitgier vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "WMO-Generalsekret\u00e4r: Jugend nicht zu viel Angst machen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124213",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Prozess um Mordanschlag auf Priester in Frankreich begonnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-128019",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Proteste in Kanada: Trudeau nutzt erstmals Notstandsgesetz ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120406",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Ischinger: Russland zu Sicherheitskonferenz eingeladen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119029",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Drogen im Champagner - Ermittlungen nach Todesfall",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120370",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Baerbock reist mit Linienflug zu Antrittsbesuch nach Madrid",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-47929",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Scharfsinniger Feingeist - Alexander Kluge wird 90",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117489",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "\u00abBotschafterin der Herzen\u00bb - Wencke Myhre wird 75",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60559",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "\u00abMuttertag\u00bb - Ein Serienm\u00f6rder st\u00f6rt die Taunus-Idylle",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104804",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
        ],
        "title": "Heide Rosendahl wird 75 und w\u00fcnscht sich Olympische Spiele",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121052",
        "names": [
            "weblines.starline.fernsehen"
        ],
        "title": "Susan Sideropoulos \u00fcber Jahre der Sinnkrise",
        "rubric_name": "weblines.starline.fernsehen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-128019",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Kanada: Nationaler Notstand verh\u00e4ngt - Grenzbr\u00fccke ist frei",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125584",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Stutthof-Prozess: Gericht will \u00dcberlebenden aus Israel h\u00f6ren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125579",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Drogenschmuggel per Post: Prozess gegen vier Angeklagte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114909",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Umfassende Lockerungen am 20. M\u00e4rz?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117954",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Sumatras wildes \u00abPacu Jawi\u00bb-Rennen ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-128019",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Kanada: Nationaler Notstand verh\u00e4ngt - Grenzbr\u00fccke ist frei",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116906",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Wettbewerb um Schotterg\u00e4rten - Umgestaltung lockt als Gewinn",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125587",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Kabinett tagt zu Corona: Keine weiteren Lockerungen geplant ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125593",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "W\u00fcst unterrichtet Landtag \u00fcber Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128268",
        "names": [
            "weblines.starline.leute"
        ],
        "title": "Naomi Campbell \u00fcber ihre Tochter: \u00abSie ist nicht adoptiert\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.starline.leute"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114041",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Berichte \u00fcber nationalen Notstand in Kanada",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128261",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Blinken: Sorge \u00fcber m\u00f6glichen russischen Angriff diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118691",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "WMO-Generalsekret\u00e4r: Jugend nicht zu viel Angst machen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125581",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Senat will 2G-Regel kippen: Verordnung wird \u00fcberarbeitet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125582",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Prozess um Mord an Ehefrau in Fl\u00fcchtlingsunterkunft beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125590",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "27-J\u00e4hriger wegen Totschlags an seinem Vater vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125591",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Corona-Testpflicht in nieders\u00e4chsischen Kitas startet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125592",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "M\u00e4ngel im Katastrophenschutz? Minister stellt Bericht vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125690",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Bei Kusel ermordeter Polizist wird beigesetzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125771",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Kabinett und Landtag beraten \u00fcber Corona-Politik",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125732",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen",
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Sekthersteller Rotk\u00e4ppchen zieht Bilanz und blickt auf 2022 ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118402",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "KMK-Pr\u00e4sidentin Prien deaktiviert ihren Twitter-Account",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128351",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Linke schl\u00e4gt Merkel als Vermittlerin in Ukraine-Krise vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120406",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Ischinger: Russland zu Sicherheitskonferenz eingeladen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117383",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "FDP-Abgeordneter: Antrag f\u00fcr Impfpflicht ab 50 diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-120370",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Baerbock reist mit Linienflug zu Antrittsbesuch nach Madrid",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125384",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "\u00abOchse im Palast\u00bb: T\u00fcrkischer Journalistin droht lange Haft",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128351",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Linke schl\u00e4gt Merkel als Vermittlerin in Ukraine-Krise vor",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128262",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Bolsonaro erl\u00e4sst Dekret zum Goldabbau im Amazonasgebiet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125965",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Lang und Nouripour nach Briefwahl offiziell Gr\u00fcnen-Chefs",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128261",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Blinken: Sorge \u00fcber m\u00f6glichen russischen Angriff diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125893",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Gericht will im Streit um Kontogeb\u00fchren urteilen ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125583",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Eint\u00e4giger Warnstreik im Busverkehr startet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125580",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Humboldt-Uni zu Berlin: Neue Pr\u00e4sidentin soll gew\u00e4hlt werden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125594",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Sekthersteller Rotk\u00e4ppchen zieht Bilanz und blickt auf 2022 ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125828",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Rechnungshof nimmt Landeshaushalt unter die Lupe",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125907",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wohnungsnachbarn im Streit erstochen: Prozess beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127952",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur",
            "weblines.starline.kino",
            "weblines.starline.topnews"
        ],
        "title": "Covid: Huppert wird zur Berlinale nur zugeschaltet",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.boulevard.kultur"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125772",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Weiterer Polizist im M\u00fcnchner Drogenskandal vor Gericht ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119742",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
        ],
        "title": "Suzuki Jimny (1998 bis 2018)",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.aus-zweiter-hand"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119257",
        "names": [
            "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
        ],
        "title": "Tipps f\u00fcr die private Altersvorsorge",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.geld-recht.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-122340",
        "names": [
            "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
        ],
        "title": "Supersportwagen von Bugatti \u00fcber Ferrari bis Porsche",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.auto-verkehr.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119318",
        "names": [
            "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
        ],
        "title": "Sieben Tipps f\u00fcr Schneeschuhwandern als Anf\u00e4nger",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.reise-tourismus.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119122",
        "names": [
            "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
        ],
        "title": "Was Eltern bei Magersucht tun k\u00f6nnen",
        "rubric_name": "weblines.serviceline.gesundheit.berichte"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115527",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Franzosen Papadakis/Cizeron gewinnen Gold im Eistanz",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92270",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Rekordjagd der Eisschnelll\u00e4ufer geht weiter: Zwei Bestmarken",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-93069",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Tingyu Gao gewinnt erstes Eisschnelllauf-Gold f\u00fcr China",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-64302",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "USA holen Team-Gold in Sprung-Disziplin der Ski-Freestyler",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115580",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Ski-Freestylerin Eichinger scheitert in Slopestyle-Quali",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129024",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Snowboard: Morgan Zehnte im Big Air",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-39554",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Norweger Birk Ruud erster Olympiasieger im Big Air",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-39864",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Begeisterung f\u00fcr Chinas \u00abSchneeprinzessin\u00bb \u00fcberlastet Server",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-43028",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Fluch gebrochen: Boardercrosserin Jacobellis gewinnt Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29397",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Nuis gewinnt Eisschnelllauf-Gold f\u00fcr Niederlande",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116829",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Eichingers Gr\u00fc\u00dfe an die Oma: \u00abHoffe, sie hat es gesehen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-89773",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Snowboardcrosser N\u00f6rl und Fischer verpassen Medaille ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-31774",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Curling: Italien holt Olympiasieg im Mixed",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-60647",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "\u00dc-30-Athleten pr\u00e4gen die Peking-Spiele ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-118677",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Fernbeziehung Dresden-Detroit: Anna Seidel allein in Peking",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58983",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Goldfavorit N\u00f6rl st\u00fcrzt: N\u00e4chstes Debakel f\u00fcr Snowboarder",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-73354",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Snowboard-Ikone Shaun White weint zum Abschied",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55087",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Snowboarderin Ettel im olympischen Halfpipe-Finale Elfte",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-57417",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Wie eine Rakete: Eiskunstl\u00e4ufer Chen fliegt zum Olympiasieg",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-91231",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Trauma gebannt:\u00a0Snowboarderin Jacobellis mit Trick zu Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-115530",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Freestyle-Snowboarderin Morgan im Big-Air-Finale ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58875",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Superstar mit Barbie und Cornflakes: Kim holt Snowboard-Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109527",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "US-Eisschnelll\u00e4uferin Jackson gewinnt Gold \u00fcber 500 Meter",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129055",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Silber im Slopestyle: N\u00e4chste Medaille f\u00fcr Chinas Star Gu",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-79471",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Schwede van der Poel holt zweites Eisschnelllauf-Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129104",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news"
        ],
        "title": "Hoene\u00df lehnt Meister-Playoffs ab: \u00abGesetz gegen FC Bayern\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129104",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Hoene\u00df lehnt Meister-Playoffs ab: \u00abGesetz gegen FC Bayern\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-113426",
        "names": [
            "weblines.sportsline.golf.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Golfstars lassen es Bier in der W\u00fcste von Arizona regnen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.golf.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127242",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news",
            "weblines.sportsline.pferdesport.news"
        ],
        "title": "Schleu: \u00abKeine Disziplin da, die Reiten ersetzen kann\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127242",
        "names": [
            "weblines.sportsline.leichtathletik.news",
            "weblines.sportsline.pferdesport.news",
            "weblines.sportsline.sportmix.news"
        ],
        "title": "Schleu: \u00abKeine Disziplin da, die Reiten ersetzen kann\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.leichtathletik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220202-99-941574",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Medaillenprognose: Deutschland landet auf Platz zwei ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129249",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Nach t\u00f6dlichen Sch\u00fcssen: Ermordeter Polizist wird beigesetzt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117765",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.wissenschaft"
        ],
        "title": "Sind wir bereit f\u00fcr mehr Eigenverantwortung?",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-117787",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Georges Christen:\u00a0Der Mann, der Pfannen zusammenrollt",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121375",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Unruhige Woche mit Regen und teils Sturmb\u00f6en",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-121408",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mutma\u00dflicher Axt-Angriff wegen Rap-Video",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-127220",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.inland"
        ],
        "title": "Gesundheitsminister der L\u00e4nder einig bei Pflege-Impfpflicht ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.inland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129346",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Ein weiterer Corona-Fall bei Winterspielen entdeckt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114859",
        "names": [
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
        ],
        "title": "Keine neuen Corona-F\u00e4lle in der Olympia-Blase",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129024",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Snowboard: Morgan Zehnte im Big Air",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125581",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
        ],
        "title": "Senat will 2G-Regel kippen: Verordnung wird \u00fcberarbeitet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.berlinbrandenburg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129531",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
        ],
        "title": "Verband hofft vor Saisonstart auf mehr Planungssicherheit",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.mecklenburgvorpommern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129535",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Mehr Eins\u00e4tze f\u00fcr ADAC-Pannenhelfer wegen Schnee und K\u00e4lte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103519",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Chemnitz zwingt Ludwigsburg mit 74:56 in die Knie",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97993",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Gedenken an Zerst\u00f6rung 1945: Protest gegen Neonazis",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105785",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Hoffnung und Durchhalteparolen: Entscheidende Spiele f\u00fcr Aue",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97329",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Ski und Rodel im Erzgebirge: Andrang am Ferienauftakt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108868",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipzig in Europa League gegen San Sebastian vor 25.000 Fans",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108277",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Unfall mit sieben Verletzten auf Stra\u00dfe im Zittauer Gebirge",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96136",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen",
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Remis in Paderborn: Dynamos Reaktion \u00abganz gut gelungen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105778",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Figur Trauerndes M\u00e4dchen zur\u00fcck auf Dresdner Heidefriedhof",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106990",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "\u00dcberfall mit Waffen in Dresden: T\u00e4ter fl\u00fcchten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103870",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Klimaminister: Gr\u00fcner Strom und Wasserstoff \u00dcberlebensfrage ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111160",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Leipziger Handballer spielen nur Remis beim Schlusslicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103855",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Freizeitparks in Sachsen bereiten Saison vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Polizei geht bei M\u00fclltonnenbr\u00e4nden von Brandstiftung aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108861",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Autofahrer im Tiefschlaf bei laufendem Motor in Dresden",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129534",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Blitzer-Bu\u00dfgelder sp\u00fclen Millionen in Kassen der Gro\u00dfst\u00e4dte",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129536",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Urlaub bei Haseloff Ausnahme: Kein gesetzlicher Anspruch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129537",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "ADAC musste 2021 seltener zur Pannenhilfe ausr\u00fccken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103913",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Th\u00fcringens Reparaturbonusprogramm wird erneut aufgelegt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103906",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Verwirrter Mann wirft Beil von Balkon und feuert Sch\u00fcsse ab",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129571",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "CDU-Fraktion will deutliche Corona-\u00d6ffnungsschritte ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125690",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Ermordeter Polizist wird beigesetzt: Viele G\u00e4ste erwartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129598",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Drogenfund bei Polizeikontrolle in Altenkirchen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103393",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mangel an Lkw-Parkpl\u00e4tzen versch\u00e4rft sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103496",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "ZDF bereitet Fastnachtsitzung \u00abMainz bleibt Mainz\u00bb vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107966",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gut 26 Millionen aus Programm \u00abSofort-Kredit-Saarland\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104969",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mildes Wetterwetter in Rheinland-Pfalz und Saarland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109372",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Hans: Steinmeier hat sich \u00abgro\u00dfe Achtung erworben\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108917",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gl\u00fcckw\u00fcnsche aus Rheinland-Pfalz f\u00fcr Steinmeier",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103809",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Briefwahl zur Landtagswahl im Saarland beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108748",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Streifenwagen geht bei Verfolgungsjagd kaputt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96919",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "FCK trotzt Tabellenf\u00fchrer Magdeburg: Antwerpen lobt Moral",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103829",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Verband: Verst\u00e4rkte Nachfrage nach Blumen-Lieferdiensten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104275",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "2070 neue Corona-F\u00e4lle im Saarland: Inzidenz sinkt auf 1522",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108679",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gef\u00e4lschter Impfpass in Spielcasino sichergestellt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109986",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Saarbr\u00fccken strauchelt im Drittliga-Aufstiegskampf",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97968",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Saar-Gr\u00fcne beschlie\u00dfen Programm f\u00fcr Landtagswahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105806",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "M\u00e4nner in Streit geraten: Polizist bei Einsatz verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111863",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Fischer wird neue B\u00fcrgermeisterin im Bitburger Land",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104689",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mann durch Stich in R\u00fccken schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129600",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mehr Panneneins\u00e4tze des ADAC in Rheinland-Pfalz ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126640",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Drei Verletzte bei Streit vor Wohnhaus: Fahndung nach Auto",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129776",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Kira Weidle verpasst Olympia-Medaille in der Abfahrt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-06976",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Schweizer Feuz holt Abfahrts-Gold - Schwaiger st\u00fcrzt schwer",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55281",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Nach zwei Entt\u00e4uschungen: Shiffrin startet im Super-G",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-69642",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Skirennfahrerin Kira Weidle: Ziel ist \u00abimmer eine Medaille\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-08560",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Sturz bei 128 km/h: Ski-Ass Schwaiger mit bitterem Deb\u00fct",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-58071",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Italiens Ski-Star Goggia: Kein Start im Super-G",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-22389",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Mayer holt Gold im Super-G - DSV-Fahrer ohne Speed",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-29310",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Angeschlagene Abfahrerin Goggia kann Start nicht garantieren",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-75131",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Mikaela Shiffrin und ihr schrecklicher Traum",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-51105",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Doping-Fall: Iranischer Skifahrer Shemshaki positiv getestet",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101712",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Deutsche Ski-Asse chancenlos im Riesenslalom",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103635",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Slalom-Olympiasiegerin Vlhova reist aus China ab",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129641",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den dritten Tag infolge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-40882",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Slalom-Drama: D\u00fcrr nach F\u00fchrung Vierte, Shiffrin am Boden ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116425",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Weidle Zweite im Abfahrtstraining: \u00abKann noch zulegen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220207-99-10137",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Kilde nur F\u00fcnfter, Shiffrin raus: Glamour-Paar verpasst Gold",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220208-99-22419",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "US-Skirennfahrerin O'Brien: Schien- und Wadenbein gebrochen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-74069",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Schweizerin Gut-Behrami holt Gold im Super-G",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220210-99-55813",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Jocher bedauert alpine Kombination - Strolz siegt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-90232",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Kira Weidle Zweite im Abfahrtstraining",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129776",
        "names": [
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Kira Weidle verpasst Olympia-Medaille in der Abfahrt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-101678",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Abfahrts-Training der Damen wegen Schneefalls abgesagt",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108510",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Alpin-Chef Maier zur Olympia-Halbzeit unzufrieden",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104249",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
        ],
        "title": "Vom Laufsteg auf Skier: Jamaikas Alpin-Pionier Alexander",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skialpin.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125894",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Nach t\u00f6dlichem S-Bahnunfall etliche Fragen offen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-119085",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.europaleague.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "Statt Kampfansage: BVB will konstantere Leistungen zeigen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112728",
        "names": [
            "weblines.sportsline.fussball.erstebundesliga.news",
            "weblines.sportsline.fussball.news",
            "weblines.sportsline.topnews"
        ],
        "title": "\u00abMega gl\u00fccklich\u00bb und zufrieden: Hoffenheim feiert H\u00fcbner ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.fussball"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129611",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Mensch stirbt bei Frontalzusammensto\u00df mit Lkw",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129641",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den dritten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106565",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Extremschwimmer Bieber bricht Rekord",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104671",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Sattelzugfahrer verbrennt in Fahrerkabine",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-92282",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
        ],
        "title": "Nunmehr zwei Tote nach Unfallserie auf A9 in Oberfranken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsenanhalt"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106906",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96218",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "\u00abStark bleiben, Arbeit machen\u00bb: Frusterlebnis f\u00fcr den \u00abClub\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103705",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Zwei Verletzte bei Brand in M\u00fcnchen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108354",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Solidarit\u00e4tsaktion mit Missbrauchsopfern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103299",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Kruse: Verh\u00e4ltnis zu Union-Trainer ein Grund f\u00fcr Wechsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103706",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Rekord-Olympiasiegerin Geisenberger zur\u00fcck in Deutschland",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107758",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Innenministerin Faeser: Bayern soll Impfpflicht umsetzen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109197",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Psychisch Auff\u00e4lliger verletzt Radfahrerin mit Stein schwer",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109398",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Gef\u00fchlte Niederlage: Ingolstadt holt nur einen Punkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109536",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ausfl\u00fcgler genie\u00dfen Wetter: Zahlreiche Unf\u00e4lle in Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106534",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "G\u00e4nswein: Papst Benedikt XVI. ist \u00abVater der Transparenz\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106587",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Polizeiaktion gegen Greifvogel-Wilderei",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108365",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "S\u00f6der lobt Steinmeier: Souver\u00e4nit\u00e4t in wirren Zeiten ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103294",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Jahn verliert nach Fehlstart und Systemwechsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103704",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "\u00ab\u00c4rgerlich\u00bb: Aufholjagd von 1860 stockt nach Last-Minute-Tor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129611",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Ein Mensch stirbt bei Frontalzusammensto\u00df mit Lkw",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103710",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Corona-Experte Wendtner: H\u00f6hepunkt der Welle nicht erreicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104875",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Verdacht auf Blaus\u00e4ure: Notaufnahme f\u00fcr Stunden gesperrt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109961",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Knobloch nennt Wiederwahl Steinmeiers einen Gl\u00fccksfall",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108383",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mission Katzenrettung: Polizei holt Mieze von Autobahn",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109952",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Wintersportler bei Lawinenabgang in Tirol schwer verletzt ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105616",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Weniger Corona-Neuinfektionen in Bayern",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108359",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "M\u00f6belhaus hilft bei Ermittlungen zu entsorgter Couchgarnitur",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129614",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Hoene\u00df lehnt Playoffs ab: \u00abEin Gesetz gegen Bayern M\u00fcnchen\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129615",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Bruchlandung bei Landshut: Hoher Schaden an Sportflugzeug",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129613",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Hoene\u00df nennt Pl\u00e4ne f\u00fcr WM im Zweijahres-Rhythmus \u00abBl\u00f6dsinn\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129605",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Regisseurin von Trotta \u00fcber Sch\u00f6nheitswahn im Internet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-114799",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den zweiten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129641",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den dritten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129612",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Hoene\u00df glaubt an Eberl-Comeback: Job nicht \u00abunmenschlich\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129610",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Mobilit\u00e4t der Zukunft: Was hilft Stadt und Land gleich?",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.bayern"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125583",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Eint\u00e4giger Warnstreik im Busverkehr gestartet",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129620",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
        ],
        "title": "Senat ernennt Uni-Pr\u00e4sident: Pr\u00e4sentation der Unfallbilanz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hamburgschleswigholstein"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129627",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Geldautomaten-Bomber in H\u00f6chstform: Attacken verf\u00fcnffacht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129629",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "ADAC-Pannenhelfer h\u00e4ufiger gefragt als zum Pandemiestart",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129628",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Zeitung: Umweltministerin will Chemieparks \u00fcberpr\u00fcfen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129631",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "ADAC musste 2021 h\u00e4ufiger zur Pannenhilfe ausr\u00fccken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129722",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Scholz bei Putin in Moskau: Ringen um Abbau der Spannungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-124213",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Prozess um Mordanschlag auf Priester in Frankreich begonnen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129722",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
        ],
        "title": "Scholz bei Putin in Moskau: Ringen um Abbau der Spannungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-125907",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wohnungsnachbarn im Streit erstochen: Prozess beginnt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220209-99-42385",
        "names": [
            "weblines.starline.musik"
        ],
        "title": "The Delines: Traurige Texte zu Country-Soul",
        "rubric_name": "weblines.starline.musik"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-130171",
        "names": [
            "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
        ],
        "title": "Wegen gro\u00dfer K\u00e4lte: Teamsprint der Langl\u00e4ufer vorgezogen",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.wintersport.skinordisch.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97755",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen"
        ],
        "title": "Heimpleite bei Fan-R\u00fcckkehr: Eintracht im Stimmungstief ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-99044",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Unter Terrorverdacht stehender Franco A. kurz festgenommen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103393",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.niedersachsen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Mangel an Lkw-Parkpl\u00e4tzen versch\u00e4rft sich",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103745",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Blumengr\u00fc\u00dfe zum Valentinstag: Alternativen zur Rose",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107880",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Feuerwehr rettet mehrere Menschen aus brennendem Haus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105729",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Mehr als 8500 neue Corona-F\u00e4lle: Inzidenz sinkt auf 1593,6",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109239",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Hessen gratuliert Steinmeier: \u00abPers\u00f6nliche Gr\u00f6\u00dfe\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111836",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wysocki neuer B\u00fcrgermeister von Bad Vilbel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106648",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wiesinger erf\u00fcllt sich mit Rolle als Arzt Herzenswunsch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111075",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Finanzminister legt vorl\u00e4ufigen Haushaltsabschluss 2021 vor",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103401",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Umweltministerin: Investitionsbedarf bei Hochwasserschutz",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111204",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Eintracht-Frauen nach Sieg in K\u00f6ln wieder Tabellenvierter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-107899",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "20-J\u00e4hriger bei Messerattacke lebensgef\u00e4hrlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108413",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Autofahrer flieht vor Kontrolle: Polizei r\u00e4tselt \u00fcber Motiv",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109220",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "2:2 in Hannover: Darmstadt erk\u00e4mpft mit Moral einen Punkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129548",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Weniger als zwei Prozent der Demenzerkrankungen bei J\u00fcngeren",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103769",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Gewinn trotz Belastungen: Knofs erstes Commerzbank-Jahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110119",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Wehen Wiesbaden feiert Heimsieg gegen Saarbr\u00fccken",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-105703",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Winterwetter weiterhin mild in Hessen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108679",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen",
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Gef\u00e4lschter Impfpass in Spielcasino sichergestellt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-111148",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Auto prallt gegen Baum: Fahrerin lebensbedrohlich verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129556",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Rund 3000 Menschen bei Corona-Demonstrationen",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-116120",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mann man\u00f6vriert Luxusauto nach Pinkelpause in den Neckar ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-126911",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Mehrere Verletzte bei Auseinandersetzung in Ulm",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129641",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Corona-Inzidenz sinkt den dritten Tag in Folge",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-112577",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.topthemen",
            "weblines.sportsline.sportpolitik.news",
            "weblines.sportsline.topnews",
            "weblines.sportsline.wintersport.wintermix.news"
        ],
        "title": "Unter Vorbehalt: Kamila Walijewa darf im Einzel starten   ",
        "rubric_name": "weblines.sportsline.sportpolitik.news"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129724",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Verletzte bei Streit vor Ulmer Wohnhaus - Fahndung nach Auto",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-128261",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Blinken: Sorge \u00fcber m\u00f6glichen russischen Angriff diese Woche",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129722",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "Scholz bei Putin in Moskau: Ringen um Abbau der Spannungen",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220214-99-123033",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.politik.ausland",
            "weblines.infoline_rs.topthemen"
        ],
        "title": "USA verlegen Botschaftsgesch\u00e4fte von Kiew nach Lwiw ",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.politik.ausland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129724",
        "names": [
            "weblines.infoline_rs.panorama"
        ],
        "title": "Verletzte bei Streit vor Ulmer Wohnhaus - Fahndung nach Auto",
        "rubric_name": "weblines.infoline_rs.panorama"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129552",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "GdP-Chef kritisiert Zust\u00e4nde an Hochschule f\u00fcr Ausbildung",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129550",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.hessen"
        ],
        "title": "Ministerium: Etwa acht Prozent des Pflegepersonals ungeimpft",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.hessen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-130022",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.thueringen"
        ],
        "title": "Land will neuen Versuch f\u00fcr Landesaufnahmepogramm starten",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.thueringen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-130023",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.sachsen"
        ],
        "title": "Museum zeigt \u00abUrfaust\u00bb-Mappe von Armin Mueller-Stahl",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.sachsen"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220215-99-129599",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
        ],
        "title": "Lafontaine unterst\u00fctzt Linke bei Landtagswahl nicht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.rheinlandpfalzsaarland"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220211-99-86769",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Infektionszahlen steigen weiter: Lage in Kliniken besser",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-96187",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Erster Sieg nach Zwangspause: Eichner und KSC erleichtert",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103276",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Waldarbeiter st\u00fcrzt mehrere Meter tief: Schwer verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106565",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Extremschwimmer Bieber bricht Rekord",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108781",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "\u00abFast ein Wunder\u00bb: Uroma Mina \u00fcbersteht Corona und wird 109",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108812",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Ladendieb dreht im Supermarkt durch",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104597",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Autofahrer f\u00e4hrt betrunken \u00fcber Verkehrsinsel",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108769",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Betrunkener f\u00e4hrt nach Unf\u00e4llen mit kaputtem Auto weiter",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-109340",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Kretschmann lobt Steinmeier: \u00abHat Mut zur klaren Haltung\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103645",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mehr Kinder fehlen unerlaubt in der Schule",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103646",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Viele Beh\u00f6rden \u00fcbersetzen Schreiben in \u00ableichte Sprache\u00bb",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106906",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.bayern"
        ],
        "title": "Bahn weitet KI-Projekt f\u00fcr effizienteren S-Bahn-Betrieb aus",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-106958",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Eine Person verletzt durch mutma\u00dfliche Brandstiftung ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108482",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Viel Sonnenschein am Sonntag in Baden-W\u00fcrttemberg",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104048",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Bewaffneter \u00fcberf\u00e4llt Mannheimer Supermarkt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110685",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Fallschirmspringer st\u00fcrzt ab: Lebensgefahr",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220212-99-97597",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mehrere Tausend demonstrieren gegen die Pandemie-Politik",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-103647",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mislintat \u00fcber Matarazzo: Gibt da \u00abnichts zu diskutieren\u00bb ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110981",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Mann in Klinik erstochen: 40-J\u00e4hriger vor Gericht",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-104619",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Top-Ringer St\u00e4bler beendet Bundesliga-Karriere",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-108822",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Vier Menschen bei Autounfall im Zollernalbkreis verletzt",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110164",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
        ],
        "title": "Kreditw\u00fcrdigkeit: Baden-W\u00fcrttemberg erh\u00e4lt zweitbeste Note ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg"
    },
    {
        "urn": "urn:newsml:dpa.com:20090101:220213-99-110550",
        "names": [
            "weblines.regiolinegeo.badenwuerttemberg",
            "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
        ],
        "title": "Hoffenheim mit Baumgartner f\u00fcr Kramaric gegen Bielefeld ",
        "rubric_name": "weblines.regiolinegeo.nordrheinwestfalen"
    }
]
